[
    {"id":8203,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Unicentro Irati","lat":"-25.4914281","lng":"-50.64599750000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/irati-pr\/feira-agroecologica-da-unicentro-irati\/","address":"Universidade Estadual Do Centro Oeste - Campus Irati PR 153, Km 7 - Riozinho 84500-000","city_slug":"irati-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":8185,"title":"Feira Org\u00e2nica Da Ro\u00e7a para a Mesa","lat":"-21.7710424","lng":"-48.171213999999964","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araraquara-sp\/feira-organica-da-roca-para-a-mesa\/","address":"Rua Napole\u00e3o Selmi Dei, 26, Vila Harmonia","city_slug":"araraquara-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":8044,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Trilha Org\u00e2nica","lat":"-23.5358379","lng":"-46.777263800000014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/osasco-sp\/feira-agroecologica-da-trilha-organica\/","address":"Rua Presidente Castelo Branco, 150, Centro","city_slug":"osasco-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":8035,"title":"Feira Org\u00e2nica Itanhang\u00e1","lat":"-22.9955732","lng":"-43.30406199999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-itanhanga\/","address":"Estrada Barra da Tijuca, 2010, Itanhang\u00e1","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":8031,"title":"Feira Org\u00e2nica do Recreio","lat":"-23.0146856","lng":"-43.45766520000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-recreio\/","address":"Pra\u00e7a Restier Gon\u00e7alves - Recreio dos Bandeirantes, Rio de Janeiro - RJ, 22640-100","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":8027,"title":"Feir\u00e3o da Resist\u00eancia e Reforma Agr\u00e1ria","lat":"-23.3154575","lng":"-51.155119799999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/londrina-pr\/feirao-da-resistencia-e-reforma-agraria\/","address":"Av. Duque de Caxias,3241. ","city_slug":"londrina-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":8011,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos SESC Piedade","lat":"-8.1910104","lng":"-34.918347900000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaboatao-dos-guararapes-pe\/feira-de-produtos-organicos-sesc-piedade\/","address":"Rua Goiana - Piedade, Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","city_slug":"jaboatao-dos-guararapes-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":8020,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Armaz\u00e9m do Campo","lat":"-23.5310708","lng":"-46.649672399999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/banca-de-organicos-do-armazem-do-campo\/","address":"Alameda Eduardo Prado, 499, Campos El\u00edseos","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":8012,"title":"Feira do Produtor Rural de Camaqu\u00e3","lat":"-30.8499314","lng":"-51.80990809999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/camaqua-rs\/feira-do-produtor-rural-de-camaqua\/","address":"Rua General Z\u00e9ca Neto, 948, Si\u00e1 Juliana","city_slug":"camaqua-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7998,"title":"Feira da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica e Economia Solid\u00e1ria em Limoeiro Ajuru","lat":"-1.8938876","lng":"-49.38069559999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/limoeiro-do-ajuru-pa\/feira-da-producao-agroecologica-e-economia-solidaria-em-limoeiro-ajuru\/","address":"R. Concei\u00e7\u00e3o, Limoeiro do Ajuru - PA, 68415-000","city_slug":"limoeiro-do-ajuru-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":7996,"title":"Feira da Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica de Igarap\u00e9 Miri","lat":"-1.982027499999999","lng":"-48.96361730000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/igarape-miri-pa\/feira-da-producao-agroecologica-de-igarape-miri\/","address":"Rua Padre Vit\u00f3rio, Igarap\u00e9-Miri - PA, 68430-000","city_slug":"igarape-miri-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":7992,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Casa Azul","lat":"-19.912934","lng":"-43.92222979999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/banca-de-organicos-na-casa-azul\/","address":"Rua Itacolomito, 44, Santa Tereza","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7261,"title":"Feira org\u00e2nica na Secretaria Estadual de Sa\u00fade","lat":"-8.0645137","lng":"-34.922254899999984","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-na-secretaria-estadual-de-saude\/","address":"Rua Don\u00e1 Maria Augusta Nogueira, 302-1988, Bonji","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7228,"title":"Feira Org\u00e2nica do Hospital Universit\u00e1rio Oswaldo Cruz","lat":"-8.0468079","lng":"-34.88712629999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-do-hospital-universitario-oswaldo-cruz\/","address":"Tv. Jackson Pollock - Santo Amaro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7224,"title":"Banca Org\u00e2nica na Feira Sabores e Saberes","lat":"-26.0817767","lng":"-53.09125069999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/francisco-beltrao-pr\/banca-organica-na-feira-sabores-e-saberes\/","address":"Estr. p\/ Santa B\u00e1rbara","city_slug":"francisco-beltrao-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":7223,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica na Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do IFPE","lat":"-8.0578821","lng":"-34.95175419999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-na-associacao-dos-servidores-do-ifpe\/","address":"Avenida Professor Lu\u00eds Freire, 600, Curado","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7502,"title":"Portal do Org\u00e2nico","lat":"-3.7450059","lng":"-38.50616560000003","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/portal-do-organico\/","address":"Rua Walter Bezerra de S\u00e1, 381, Dion\u00edsio Torres","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":7378,"title":"Alternativa Org\u00e2nicos no Shopping ABC","lat":"-23.668197","lng":"-46.533688","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santo-andre-sp\/banca-de-organicos-alternativa-no-shopping-abc\/","address":"Av. Pereira Barreto, 42 - Vila Boa Vista, 09190-210","city_slug":"santo-andre-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7501,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica","lat":"-26.950767","lng":"-49.38539800000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ascurra-sc\/feira-agroecologica\/","address":"R. Ermembergo Pellizzetti, Rio do Sul - SC, 89160-000","city_slug":"ascurra-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7270,"title":"CSA Nossa Horta - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-19.9328802","lng":"-43.93844849999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/csa-nossa-horta-comunidade-que-sustenta-agricultura\/","address":"Pra\u00e7a da Liberdade - Savassi, Brazil","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7230,"title":"CSA Madre Terra - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-15.7754169","lng":"-47.8719021","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/csa-madre-terra-comunidade-que-sustenta-agricultura\/","address":"Via L3 Norte - Setor de Grandes \u00c1reas Norte 604","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":7367,"title":"Feira da Produ\u00e7\u00e3o Familiar AGROUFAM","lat":"-3.0999024","lng":"-59.975939900000014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/manaus-am\/agroufam-feira-da-producao-familiar\/","address":"Universidade Federal do Amazonas \/ Via de Acesso ao Setor Sul - Coroado","city_slug":"manaus-am","uf_slug":"am","region_slug":"norte"},{"id":7924,"title":"Feira Org\u00e2nica no TRT-5 (Tribunal Regional do Trabalho)","lat":"-12.9714614","lng":"-38.50136789999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-organica-no-trt-5-tribunal-regional-do-trabalho\/","address":"R. do Cabral - Nazar\u00e9","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7472,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Vera Cruz","lat":"-29.7155211","lng":"-52.499462900000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vera-cruz-rs\/feira-agroecologica-vera-cruz\/","address":"Avenida Nestor Frederico Henn, 1470, Centro","city_slug":"vera-cruz-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7370,"title":"Feira de Org\u00e2nicos","lat":"-8.116783999999999","lng":"-35.298598500000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-de-santo-antao-pe\/feira-de-organicos-6\/","address":"Rua Alto do Reservat\u00f3rio, 105, Alto Jos\u00e9 Leal","city_slug":"vitoria-de-santo-antao-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7456,"title":"Feira Org\u00e2nica Francieli","lat":"-23.6130075","lng":"-46.763333399999965","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/taboao-da-serra-sp\/feira-organica-francieli\/","address":"Av. Dr. Jos\u00e9 Maciel - Ch\u00e1cara Agrindus, Tabo\u00e3o da Serra - SP","city_slug":"taboao-da-serra-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7365,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Emp\u00f3rio Santa Dieta","lat":"-24.01141489999999","lng":"-46.4157783","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/praia-grande-sp\/banca-de-organicos-do-emporio-santa-dieta\/","address":"Rua Roberto Shoji, 227, Boqueir\u00e3o","city_slug":"praia-grande-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7362,"title":"Ananda Alimentos Org\u00e2nicos - Tribunal de Justi\u00e7a do Estado da Bahia","lat":"-12.9497263","lng":"-38.43380560000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/ananda-alimentos-organicos-tribunal-de-justica-do-estado-da-bahia\/","address":"5\u00aa Avenida do CAB - Centro Administrativo da Bahia","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7358,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Shopping Continental","lat":"-23.547665","lng":"-46.75717329999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/banca-de-organicos-shopping-continental\/","address":"Avenida Le\u00e3o Machado, 100, Parque Continental","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7327,"title":"Feira da Agricultura Familiar - IFPI  (Instituto Federal do Piau\u00ed)","lat":"-9.045650199999999","lng":"-42.6928901","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-raimundo-nonato-pi\/feira-da-agricultura-familiar-ifpi-instituto-federal-do-piaui\/","address":"Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Piau\u00ed - IFPI S\u00e3o Raimundo Nonato - BR 020 s\/n. Bairro: Primavera","city_slug":"sao-raimundo-nonato-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":7357,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Clube","lat":"-23.4852943","lng":"-47.4398132","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-agroecologica-do-clube\/","address":"Rua Professor Daniel Paulo Verano Pontes, 213, Jardim Santa Ros\u00e1lia","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7343,"title":"Feira Org\u00e2nica em Jaboat\u00e3o dos Guararapes","lat":"-8.1718648","lng":"-34.933085199999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaboatao-dos-guararapes-pe\/feira-organica-em-jaboatao-dos-guararapes\/","address":"Rua Ferreira Magalh\u00e3es, 635, Cajueiro Seco","city_slug":"jaboatao-dos-guararapes-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7295,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos Quitanda da Vila","lat":"-23.609272","lng":"-46.61613590000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feirinha-de-organicos-quitanda-da-vila\/","address":"Rua Doutor Malta Cardoso, 240, Vila Gumercindo","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7305,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica na Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul","lat":"-30.032902","lng":"-51.23087399999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-agroecologica-na-assembleia-legislativa-do-estado-do-rio-grande-do-sul\/","address":"Largo Legalidade, 43, Centro","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7298,"title":"Mercado Agroflorestal - Fazenda Bella","lat":"-15.7657675","lng":"-47.88677940000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/mercado-agroflorestal-fazenda-bella\/","address":"Via W1 Norte - Asa Norte - Pracinha central da SQN 307, Bras\u00edlia, DF","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":7397,"title":"Feira de Produtos Agroecol\u00f3gicos no Col\u00e9gio Salesiano","lat":"-8.0605756","lng":"-34.893580299999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-produtos-agroecologicos-no-colegio-salesiano\/","address":"Rua Dom B\u00f4sco, 551, Boa Vista","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7438,"title":"Feirinha do Produtor de Cananeia","lat":"-25.0108736","lng":"-47.930840200000034","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cananeia-sp\/feirinha-do-produtor-de-cananeia\/","address":"Rua Josino Carneiro, 104","city_slug":"cananeia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7382,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de Bom Jesus do Itabapoana","lat":"-21.138972","lng":"-41.676507","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bom-jesus-do-norte-es\/feira-de-organicos-de-bom-jesus-do-itabapoana\/","address":"R. Francisco Borges Sobrinho, 1 - Residencia Parque das Aguas, Bom Jesus do Itabapoana - RJ, 28360-000","city_slug":"bom-jesus-do-norte-es","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":7451,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Jaragu\u00e1 do Sul Park Shopping\u200e","lat":"-26.4793648","lng":"-49.08471199999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaragua-do-sul-sc\/feira-de-organicos-jaragua-do-sul-park-shopping%e2%80%8e\/","address":"Avenida Get\u00falio Vargas, 268, Centro","city_slug":"jaragua-do-sul-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7405,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Europark Manakai","lat":"-16.7008715","lng":"-49.223798999999985","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/feira-de-organicos-do-europark-manakai\/","address":"Rua PL 4, 334, Alphaville Araguaia","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":7462,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Grupo Boa Vista","lat":"-31.367221","lng":"-51.981341","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-grupo-boa-vista\/","address":"Pra\u00e7a Central D\u00eade Serpa - S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7430,"title":"Casa AmarEla","lat":"-12.9507668","lng":"-38.35315320000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/casa-amarela\/","address":"Rua da Curva do Vin\u00edcius, 334d, Itapu\u00e3","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7434,"title":"Feira Org\u00e2nica Agroecol\u00f3gica do Rio Vermelho","lat":"-13.01272","lng":"-38.48591290000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-organica-agroecologica-do-rio-vermelho\/","address":"Pra\u00e7a Brigadeiro Faria Rocha, 266, Rio Vermelho","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7375,"title":"Feira Org\u00e2nica de Rosarinho","lat":"-8.0304559","lng":"-34.895046699999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-de-rosarinho\/","address":"Avenida Santos Dumont, 1302, Aflitos","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7390,"title":"Feira da Fam\u00edlia","lat":"-27.70129619999999","lng":"-49.334292600000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/alfredo-wagner-sc\/feira-da-familia\/","address":"R. Pra\u00e7a da Bandeira, 88450-000","city_slug":"alfredo-wagner-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7398,"title":"Org\u00e2nicos da Gente","lat":"-26.5082211","lng":"-49.104555000000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaragua-do-sul-sc\/organicos-da-gente\/","address":"Rua Walter Marquart, 2595, Vila Nova","city_slug":"jaragua-do-sul-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7458,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Brisa","lat":"-12.9972283","lng":"-38.45259140000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-de-organicos-do-brisa\/","address":"R. Srg. Astrol\u00e1bio - Pituba, 41810-340","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7443,"title":"Feira do Produtor Rural Jacupiranga","lat":"-24.6938685","lng":"-48.00432319999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jacupiranga-sp\/feira-do-produtor-rural-jacupiranga\/","address":"R. Porto Lameu, 11940-000","city_slug":"jacupiranga-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7439,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da Casa Copa\u00edba","lat":"-23.5234529","lng":"-46.69303260000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/banca-de-organicos-da-casa-copaiba\/","address":"Rua Du\u00edlio, 77, Barra Funda","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7385,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Mogi das Cruzes","lat":"-23.5369827","lng":"-46.1978881","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mogi-das-cruzes-sp\/feira-de-organicos-mogi-das-cruzes\/","address":"Rua Jardelina de Almeida Lopes, 475, Alto Ipiranga","city_slug":"mogi-das-cruzes-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7442,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Vila","lat":"-23.325021","lng":"-51.152604499999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/londrina-pr\/feira-agroecologica-da-vila\/","address":"Rua Uruguai, 1656, Vila","city_slug":"londrina-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":7435,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Vale","lat":"-9.4097989","lng":"-40.5057448","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juazeiro-ba\/feira-de-organicos-do-vale-2\/","address":"Avenida Raul Alves, 46, Santo Antonio","city_slug":"juazeiro-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7444,"title":"N\u00facleo de Agricultura Ecol\u00f3gica de Santa Cruz do Sul","lat":"-29.7041688","lng":"-52.42952789999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-cruz-do-sul-rs\/nucleo-de-agricultura-ecologica-de-santa-cruz-do-sul\/","address":"Rua Senador Alberto Pasqualini, 211, Verena","city_slug":"santa-cruz-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7453,"title":"Feira Canto da Ilha","lat":"-27.4075846","lng":"-48.42397919999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-canto-da-ilha\/","address":"Avenida Luiz Boiteux Piazza, 4810, Canasvieiras","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7471,"title":"Galp\u00e3o do Pl\u00e1tano","lat":"-30.0345255","lng":"-51.232640100000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/galpao-do-platano\/","address":"Rua General Jo\u00e3o Manoel, 633, Centro Hist\u00f3rico","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7371,"title":"Feira do Campo \u00e0 Mesa","lat":"-25.7520912","lng":"-53.05795320000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/dois-vizinhos-pr\/feira-do-campo-a-mesa\/","address":"Rua Salgado Filho, 161, Centro Sul","city_slug":"dois-vizinhos-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":7376,"title":"Feira de Economia Solid\u00e1ria e Agroecologia da UFPE (Universidade Federal de Pernambuco)","lat":"-8.0486212","lng":"-34.950568799999985","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-economia-solidaria-e-agroecologia-da-ufpe-universidade-federal-de-pernambuco\/","address":"Avenida dos Economistas, 557, Cidade Universit\u00e1ria","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7380,"title":"Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Org\u00e2nicos de Franca e Regi\u00e3o","lat":"-20.539184","lng":"-47.401598","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/associacao-dos-produtores-organicos-de-franca-e-regiao\/","address":"R. Monsenhor Rosa, 1639 - Centro, 14400-670","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7373,"title":"Feira Org\u00e2nica Parque da Cidade","lat":"-23.5361247","lng":"-46.197868099999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mogi-das-cruzes-sp\/feira-organica-parque-da-cidade\/","address":"Rua Jardelina de Almeida Lopes, 355, Alto Ipiranga","city_slug":"mogi-das-cruzes-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7389,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Carlos Barbosa","lat":"-29.2994565","lng":"-51.4994461","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/carlos-barbosa-rs\/feira-de-produtos-organicos-de-carlos-barbosa\/","address":"Rua J\u00falio de Castilhos, 505, Centro","city_slug":"carlos-barbosa-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7473,"title":"Feira Org\u00e2nica da UFAL (Universidade Federal de Alagoas)","lat":"-9.5542739","lng":"-35.77546810000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/feira-organica-da-ufal-universidade-federal-de-alagoas\/","address":"Av. Principal da UFAL - Cidade Universit\u00e1ria","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":7445,"title":"Feira Pedag\u00f3gica da EFASC (Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola de Ensino M\u00e9dio T\u00e9cnico em Agricultura de Santa Cruz do Sul)","lat":"-29.6890147","lng":"-52.40394479999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-cruz-do-sul-rs\/feira-pedagogica-da-efasc-escola-familia-agricola-de-ensino-medio-tecnico-em-agricultura-de-santa-cruz-do-sul\/","address":"R. Dom Ant\u00f4nio R\u00e9is - Linha Travessa-Aeroporto","city_slug":"santa-cruz-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7476,"title":"Feira de Produtos Agroecol\u00f3gicos no Shopping Guararapes","lat":"-8.1683425","lng":"-34.9177272","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaboatao-dos-guararapes-pe\/feira-de-produtos-agroecologicos-no-shopping-guararapes\/","address":"R. Shopping Center Guararapes, Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","city_slug":"jaboatao-dos-guararapes-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7392,"title":"Feira Org\u00e2nica na Pra\u00e7a Monsenhor Dr. Arthur Ricci","lat":"-23.177599","lng":"-46.900597","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sp\/feira-organica-na-praca-monsenhor-dr-arthur-ricci\/","address":"Pra\u00e7a Monsenhor Doutor Arthur Ricci \u2013 Vila Maria Luiza","city_slug":"sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7469,"title":"Feira da Agricultura Familiar da UFOPA (Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1)","lat":"-2.425959","lng":"-54.72880599999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santarem-pa\/feira-da-agricultura-familiar-da-ufopa-universidade-federal-do-oeste-do-para\/","address":"Avenida Mendon\u00e7a Furtado, 2940, F\u00e1tima","city_slug":"santarem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":7487,"title":"Feira da Diversidade Cultural e Agroecol\u00f3gica","lat":"-13.438599","lng":"-40.43353639999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maracas-ba\/feira-da-diversidade-cultural-e-agroecologica\/","address":"R. Dr. Jo\u00e3o Pessoa, 45360-000","city_slug":"maracas-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7483,"title":"Feira Org\u00e2nica do IPA (Instituto Agron\u00f4mico de PE)","lat":"-8.063117","lng":"-34.926454000000035","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-do-ipa-instituto-agronomico-de-pe\/","address":"Avenida General San Martin, 1371, San Martin","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7479,"title":"Feira de Agricultura Familiar de Paraty","lat":"-23.221319","lng":"-44.719753999999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/paraty-rj\/feira-de-agricultura-familiar-de-paraty\/","address":"Rua Floresta, 144, Ch\u00e1cara da Saudade","city_slug":"paraty-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":6959,"title":"Feira da Economia Solid\u00e1ria da UNESC (Universidade Estadual de Santa Catarina)","lat":"-28.7006772","lng":"-49.40975019999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/criciuma-sc\/feira-da-economia-solidaria-da-unesc-universidade-estadual-de-santa-catarina\/","address":"Avenida Universit\u00e1ria, 636","city_slug":"criciuma-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7495,"title":"Feira Org\u00e2nica da Assembl\u00e9ia Legislativa","lat":"-30.0326614","lng":"-51.229665899999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-organica-da-assembleia-legislativa\/","address":"Pra\u00e7a Marechal Deodoro, 101, Porto Alegre","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7496,"title":"Feira de Produ\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica e Economia Solid\u00e1ria de Camet\u00e1","lat":"-2.253240599999999","lng":"-49.50903340000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cameta-pa\/feira-de-producao-agroecologica-e-economia-solidaria-de-cameta\/","address":"Avenida C\u00f4nego Siqueira, 1653","city_slug":"cameta-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":7491,"title":"CSA Organicamente - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.9573332","lng":"-43.20112289999997","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/csa-organicamente-comunidade-que-sustenta-agricultura\/","address":"R. Miguel Pereira - Humait\u00e1, Rio de Janeiro - RJ, 22261-090","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":7474,"title":"Feira Org\u00e2nica de Joan\u00f3polis","lat":"-22.9298859","lng":"-46.274864699999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joanopolis-sp\/feira-organica-de-joanopolis\/","address":"Pra\u00e7a Padre Domingos Segurado, 12980-000","city_slug":"joanopolis-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7485,"title":"Feirinha do Expresso Rural  -  Alimentos Do Campo","lat":"-26.301169","lng":"-48.86388499999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/feirinha-do-expresso-rural-alimentos-do-campo\/","address":"Rua Cambori\u00fa, 0, Gl\u00f3ria","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7511,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Do Bairro Auxiliadora","lat":"-30.020834","lng":"-51.1965227","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-ecologica-do-bairro-auxiliadora\/","address":"Rua Mata Bacelar na Travessa Lanceiros Negros","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7338,"title":"Feira Org\u00e2nica Sobre Rodas","lat":"-10.9429597","lng":"-37.059539099999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-organica-sobre-rodas\/","address":"Avenida Ministro Geraldo Barreto Sobral, 215, Jardins","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":7359,"title":"Comida de Verdade - Programa Mesa Brasil Sesc Alagoas","lat":"-9.6658689","lng":"-35.72747300000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/comida-de-verdade-programa-mesa-brasil-sesc-alagoas\/","address":"Rua Pedro Paulino, 40, Po\u00e7o","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":7339,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Lar Center","lat":"-23.5152613","lng":"-46.61479280000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-organicos-lar-center\/","address":"Avenida Otto Baumgart, 500, Vila Guilherme","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7355,"title":"AABD - Rola Mo\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Biodin\u00e2micos da Serra do Rola Mo\u00e7a)","lat":"-19.8036963","lng":"-43.950185799999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/aabd-rola-moca-associacao-de-agricultores-agroecologicos-e-biodinamicos-da-serra-do-rola-moca-5\/","address":"Rodovia Papa Jo\u00e3o Paulo II, 3777, Serra Verde","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7354,"title":"AABD - Rola Mo\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Biodin\u00e2micos da Serra do Rola Mo\u00e7a)","lat":"-19.94229","lng":"-43.93147899999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/aabd-rola-moca-associacao-de-agricultores-agroecologicos-e-biodinamicos-da-serra-do-rola-moca-4\/","address":"Rua Caldas, 99, Carmo","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7352,"title":"AABD - Rola Mo\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Biodin\u00e2micos da Serra do Rola Mo\u00e7a)","lat":"-19.945616","lng":"-43.937411999999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/aabd-rola-moca-associacao-de-agricultores-agroecologicos-e-biodinamicos-da-serra-do-rola-moca-3\/","address":"Rua Lavras, 653, S\u00e3o Pedro","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7351,"title":"AABD - Rola Mo\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Biodin\u00e2micos da Serra do Rola Mo\u00e7a)","lat":"-19.947501","lng":"-43.918531","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/aabd-rola-moca-associacao-de-agricultores-agroecologicos-e-biodinamicos-da-serra-do-rola-moca-2\/","address":"R. do Ouro, 1900 - Serra, 30210-590","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7353,"title":"AABD - Rola Mo\u00e7a (Associa\u00e7\u00e3o de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Biodin\u00e2micos da Serra do Rola Mo\u00e7a)","lat":"-19.9390102","lng":"-43.94938539999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/aabd-rola-moca-associacao-de-agricultores-agroecologicos-e-biodinamicos-da-serra-do-rola-moca\/","address":"Rua Conde de Linhares, 403, Cidade Jardim","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7291,"title":"Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico da V\u00e1rzea","lat":"-8.048409","lng":"-34.95919070000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-da-varzea\/","address":"Avenida Afonso Olindense, 10, V\u00e1rzea","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7504,"title":"Feira Ecol\u00f3gica do Bom Fim","lat":"-30.037878","lng":"-51.212661000000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-ecologica-do-bom-fim\/","address":"Avenida Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 487, Cidade Baixa","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7512,"title":"Feira do Alimento Saud\u00e1vel","lat":"-29.761893","lng":"-51.14792640000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-leopoldo-rs\/feira-do-alimento-saudavel\/","address":"Pra\u00e7a Tiradentes, 119, Centro","city_slug":"sao-leopoldo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7516,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Vale","lat":"-9.409496899999999","lng":"-40.50562339999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juazeiro-ba\/feira-de-organicos-do-vale\/","address":"Avenida Raul Alves, 1, Santo Antonio. Ao lado da casa do artes\u00e3o (Orla II).","city_slug":"juazeiro-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7216,"title":"Feira Org\u00e2nica na Barragem Santa L\u00facia","lat":"-19.9534006","lng":"-43.948660399999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-organica-na-barragem-santa-lucia\/","address":"Pra\u00e7a Rep\u00fablica do L\u00edbano - S\u00e3o Bento","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7213,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Caldas","lat":"-21.9233133","lng":"-46.3897101","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caldas-mg\/feira-agroecologica-de-caldas\/","address":"Pra\u00e7a Doutor Paiva de Oliveira, 420-456","city_slug":"caldas-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7212,"title":"Feirinha Solid\u00e1ria Agroecol\u00f3gica da UFU (Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia)","lat":"-18.9185039","lng":"-48.2581692","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/feirinha-solidaria-agroecologica-da-ufu-universidade-federal-de-uberlandia\/","address":"Avenida Jo\u00e3o Naves de \u00c1vila, 2121, Santa M\u00f4nica","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7208,"title":"Feira do Produtor de Iguape","lat":"-24.7096965","lng":"-47.555723899999975","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/iguape-sp\/feira-do-produtor-de-iguape\/","address":"Pra\u00e7a da Bas\u00edlica, 11920-000","city_slug":"iguape-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7203,"title":"Feira do Produtor Rural de Camboriu","lat":"-27.0235764","lng":"-48.65273389999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/camboriu-sc\/feira-do-produtor-rural-de-camboriu\/","address":"Av. Monte Agulhas Negras - Monte Alegre (quarta) e Rua Maur\u00edcio Garcia - Centro (s\u00e1bado)","city_slug":"camboriu-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7191,"title":"Feita Agroecol\u00f3gica Cultural Boi Vivo","lat":"-12.981408","lng":"-38.517035","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feita-agroecologica-cultural-boi-vivo\/","address":"Pra\u00e7a Gen. Inoc\u00eancio Galv\u00e3o - Dois de Julho","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7187,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da FADEP (Faculdade de Pato Branco)","lat":"-26.2033787","lng":"-52.69092610000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pato-branco-pr\/feira-agroecologica-da-fadep-faculdade-de-pato-branco\/","address":"Rua Benjamin Borges dos Santos, 1100, Fraron","city_slug":"pato-branco-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":7167,"title":"Feira Org\u00e2nica e de Artesanato de Porci\u00fancula","lat":"-20.9625054","lng":"-42.04164479999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porciuncula-rj\/feira-organica-e-de-artesanato-de-porciuncula-rj\/","address":"Pra\u00e7a Ant\u00f4nio Amado - Centro, 28390-000","city_slug":"porciuncula-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":7317,"title":"Sementes de Cultura","lat":"-5.055602","lng":"-42.797890","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresina-pi\/sementes-de-cultura\/","address":"Avenida Universit\u00e1ria, 661, Ininga","city_slug":"teresina-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":7319,"title":"Feira Org\u00e2nicos Eco Ferrabraz","lat":"-29.638436","lng":"-51.00440600000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sapiranga-rs\/feira-organicos-eco-ferrabraz\/","address":"Avenida Jo\u00e3o Corr\u00eaa, 837, Centro","city_slug":"sapiranga-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7313,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da UFS (Universidade Federal de Sergipe)","lat":"-10.9215768","lng":"-37.101696000000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-agroecologica-da-ufs\/","address":"Avenida Marechal C\u00e2ndido Rondon, S\/N - Jardin Rosa Elze - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o\/SE","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":7309,"title":"Terra Viva","lat":"-7.129759","lng":"-34.846266300000025","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/terra-viva-2\/","address":"R. Prof. Manoel Viana n 4 - Castelo Branco","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":7307,"title":"Terra Viva","lat":"-7.1001026","lng":"-34.83595589999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/terra-viva\/","address":"Avenida Umbuzeiro, 1205, Mana\u00edra","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":7286,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Pra\u00e7a Paulo Leopoldino Ramos da Cunha","lat":"-29.893636","lng":"-51.167416","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canoas-rs\/feira-agroecologica-da-praca-paulo-leopoldino-ramos-da-cunha\/","address":"Pra\u00e7a Paulo Leopoldino Ramos da Cunha - 100, Rua das Cambar\u00e1s, 52, Igara","city_slug":"canoas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7304,"title":"Cem Por Cento Org\u00e2nico","lat":"-23.1924627","lng":"-46.96107030000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jundiai-sp\/cem-por-cento-organico\/","address":"Av. Benedito Castilho de Andrade - Parque Eloy Chaves","city_slug":"jundiai-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7267,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Paracuru","lat":"-3.414288","lng":"-39.030382","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/paracuru-ce\/feira-agroecologica-de-paracuru\/","address":"Pra\u00e7a da Matriz - Rua Desembargador Pontes Vi\u00eaira, 787","city_slug":"paracuru-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":7293,"title":"Feira Org\u00e2nica Shopping Total","lat":"-30.0262208","lng":"-51.212016000000006","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-organica-shopping-total\/","address":"Avenida Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 545, Floresta","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":7260,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da V\u00e1rzea","lat":"-8.049073","lng":"-34.959446","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-da-varzea\/","address":"Pra\u00e7a Pinto D\u00e2maso - Avenida Afonso Olindense, 10, V\u00e1rzea","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":7258,"title":"Feira Org\u00e2nica no Sorocaba Shopping","lat":"-23.4963566","lng":"-47.467449699999975","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-organica-no-sorocaba-shopping\/","address":"Sorocaba Shopping - Avenida Doutor Afonso Vergueiro, 1700, Vila Sao Joao","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7238,"title":"Feirinha Solid\u00e1ria da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia","lat":"-18.9185039","lng":"-48.2581692","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/feirinha-solidaria-da-universidade-federal-de-uberlandia\/","address":"Centro de Conviv\u00eancia da UFU Santa M\u00f4nica - Avenida Jo\u00e3o Naves de \u00c1vila, 2121, Santa M\u00f4nica","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7226,"title":"Feira Sabores do Campo em Francisco Beltr\u00e3o","lat":"-26.086312","lng":"-53.043069","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/francisco-beltrao-pr\/feira-sabores-do-campo-em-francisco-beltrao\/","address":"Campus UNIPAR, Avenida J\u00falio Assis Cavalheiro, 3258","city_slug":"francisco-beltrao-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":7162,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Porto Uni\u00e3o","lat":"-26.2782747","lng":"-51.05280269999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-uniao-sc\/feira-ecologica-de-porto-uniao\/","address":"SC-280 - Santa Rosa, 89400-000","city_slug":"porto-uniao-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7160,"title":"Feirinha Morro do Espinhal Org\u00e2nicos","lat":"-26.9848625","lng":"-48.63435370000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/balneario-camboriu-sc\/feirinha-morro-do-espinhal-organicos\/","address":"Avenida Atl\u00e2ntica, 33, Pra\u00e7a da Biblia","city_slug":"balneario-camboriu-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":7156,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos em Jucurutu","lat":"-6.0358199","lng":"-37.02128959999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jucurutu-rn\/feira-de-produtos-organicos-em-jucurutu\/","address":"R. Padre Ambrosio, 59330-000","city_slug":"jucurutu-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":7158,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos em Caic\u00f3","lat":"-6.460075499999999","lng":"-37.09510349999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caico-rn\/feira-de-produtos-organicos-em-caico\/","address":"Rua Ot\u00e1vio Lamartine, 439","city_slug":"caico-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":7186,"title":"Secos e Molhados","lat":"-23.5734732","lng":"-46.732375899999965","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/secos-e-molhados\/","address":"Avenida Corifeu de Azevedo Marques, 1940, Jardim Rizzo","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7004,"title":"Quintal Solidario: Feira de Economia Solidaria e de Agricultura Familiar","lat":"-20.754158","lng":"-42.873635","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vicosa-mg\/quintal-solidario-feira-de-economia-solidaria-e-de-agricultura-familiar\/","address":"Vila Giannetti, Casa 52 - Campus Universit\u00e1rio - UFV","city_slug":"vicosa-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7154,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Tijuca II","lat":"-22.9315494","lng":"-43.2437961","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/circuito-carioca-de-feiras-organicas-essencia-vital-tijuca-ii\/","address":"Pra\u00e7a Cmte. Xavier de Brito - Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, Brazil","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":7054,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Desenvolve","lat":"-9.6234963","lng":"-35.70660720000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/feira-ecologica-desenvolve\/","address":"Estacionamento do Parque Shopping Macei\u00f3 \/ Av. Josefa de Melo, s\/n","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":7037,"title":"Feira Viva","lat":"-22.6510012","lng":"-42.38942020000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/silva-jardim-rj\/feira-viva-3\/","address":"Rua Sans\u00e3o Pedro David, 1157-1255, Regin\u00f3polis","city_slug":"silva-jardim-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":7006,"title":"Feira da Agricultura Familiar de Serraria - PB","lat":"-6.820563199999999","lng":"-35.64073309999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serraria-pb\/feira-da-agricultura-familiar-de-serraria-pb\/","address":"Pra\u00e7a Jo\u00e3o Serr\u00e3o","city_slug":"serraria-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":7016,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Reforma Agr\u00e1ria na UFBA (Universidade Federal da Bahia)","lat":"-13.0058246","lng":"-38.5090548","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-agroecologica-da-reforma-agraria-na-ufba-universidade-federal-da-bahia\/","address":"Universidade Federal da Bahia - Campus Universit\u00e1rio de Ondina \/ Av. Adhemar de Barros- s\/n - Ondina","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":7001,"title":"Feira Agroecologica Solid\u00e1ria da Universidade Federal de Uberlandia - Campus Monte Carmelo","lat":"-18.7318394","lng":"-47.48983750000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/monte-carmelo-mg\/feira-agroecologica-solidaria-da-universidade-federal-de-uberlandia-campus-monte-carmelo\/","address":"Avenida Belo Horizonte, 1639, Belo Horizonte","city_slug":"monte-carmelo-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":7096,"title":"Instituto Feira Livre","lat":"-23.545515","lng":"-46.646314399999994","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/instituto-feira-livre\/","address":"Rua Major Sert\u00f3rio, 229, Vila Buarque","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":7033,"title":"Feira da Agricultura Familiar em Jana\u00faba","lat":"-15.819357","lng":"-43.2981925","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/janauba-mg\/feira-da-agricultura-familiar-em-janauba\/","address":"Av. Tancredo Neves (Rede El\u00e9trica Santo Ant\u00f4nio)","city_slug":"janauba-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":6983,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Emp\u00f3rio Rural - Lago Norte","lat":"-15.8500775","lng":"-47.9548912","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/banca-organicos-do-emporio-rural-lago-norte\/","address":"Banca org\u00e2nicos do Emp\u00f3rio Rural (no bal\u00e3o do Colorado SHTAQ) - Lago Norte","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6981,"title":"Feira 315 Sul","lat":"-15.8284656","lng":"-47.9240601","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-315-sul\/","address":"315 Sul atr\u00e1s do Col\u00e9gio Planalto - Bras\u00edlia","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6979,"title":"Feira do CECAN","lat":"-15.8004049","lng":"-47.9278497","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-cecan\/","address":"St. Sudoeste Superquadra Sudoeste 303\/304 - no estacionamento do CECAN","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6977,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira de Produtores de Vicente Pires","lat":"-15.8131883","lng":"-48.0155304","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/banca-de-organicos-na-feira-de-produtores-do-vicente-pires\/","address":"Feira do Produtor, Rua 04 A - Vicente Pires, 72006-253","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6974,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da ASTRAF na Feira do Padre","lat":"-15.6506847","lng":"-47.7918625","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/banca-de-organicos-da-astraf-na-feira-do-padre\/","address":"Feira do Padre - St. Comercial Central Q Central, 1 - Sobradinho","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6966,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da ASTRAF","lat":"-15.8030962","lng":"-48.0406671","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/banca-de-organicos-da-feira-permanente\/","address":"DF 001 Lago Oeste (na sede da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores do Lago Oeste), Sobradinho - DF","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6962,"title":"Feira da AGE 112 Norte","lat":"-15.823747","lng":"-47.916013","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-age-112-norte\/","address":"Sul 12, ao lado da escola Ursinho Feliz, Bras\u00edlia- DF","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6956,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos 108\/109 Norte","lat":"-15.761557","lng":"-47.886273","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-de-produtos-organicos-108-109-norte\/","address":"108\/109 norte, pr\u00f3ximo \u00e0 escola Pedacinho do C\u00e9u (Plano Piloto)","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6933,"title":"CSA Cunha - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.0745824","lng":"-44.9599839","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cunha-sp\/csa-cunha\/","address":"Pra\u00e7a da Matriz","city_slug":"cunha-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6177,"title":"CSA Gompa - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-25.41716479999999","lng":"-49.27498760000003","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/csa-gompa\/","address":"Rua Doutor Roberto Barrozo, 620, Centro C\u00edvico","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6175,"title":"CSA Curitiba - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-25.4441241","lng":"-49.34007929999996","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/csa-curitiba\/","address":"Rua Eduardo Sprada, 3572, Campo Comprido","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6124,"title":"CSA Leme - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.1762788","lng":"-47.401145299999996","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/leme-sp\/csa-leme\/","address":"Avenida Jos\u00e9 Antunes de Lisboa, 140, Jardim do Bosque","city_slug":"leme-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5793,"title":"CSA Agrofloresta - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-16.5851715","lng":"-49.28288309999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/csa-agrofloresta\/","address":"R. 2-A - Ch\u00e1caras de Recreio Samambaia","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6932,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Agricultura Familiar - BioCunha","lat":"-23.0745824","lng":"-44.9599839","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cunha-sp\/feira-agroecologica-da-agricultura-familiar-biocunha\/","address":"Pra\u00e7a da Matriz","city_slug":"cunha-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6894,"title":"Feira da Agricultura Familiar","lat":"-28.7126198","lng":"-49.30262419999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/icara-sc\/feira-da-agricultura-familiar-3\/","address":"Rua Donato Valvassori, 58-70, Cristo Rei","city_slug":"icara-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":6934,"title":"Disk Ro\u00e7a Cunha","lat":"-23.069489","lng":"-44.959850","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cunha-sp\/diskroca\/","address":"Alameda Francisco Cunha de Menezes, 66","city_slug":"cunha-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6891,"title":"Feira da ADAO (Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Agropecu\u00e1ria Org\u00e2nica)","lat":"-3.7270391","lng":"-38.51539919999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/adao-associacao-para-o-desenvolvimento-da-agropecuaria-organica\/","address":"Pra\u00e7a Pelotas, 42-60, Centro","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":6893,"title":"Feira Org\u00e2nica","lat":"-28.6780643","lng":"-49.36884140000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/criciuma-sc\/feira-organica-4\/","address":"Rua Ant\u00f4nio de Lucca, 76, Pio Corr\u00eaa (na pra\u00e7a Nereu Ramos)","city_slug":"criciuma-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":6890,"title":"Feira do Produtor","lat":"-31.76252000000001","lng":"-52.334999400000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-do-produtor-4\/","address":"Av. Bento Gon\u00e7alves - ,  esquina Almirante Barroso","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":6765,"title":"Banca de Org\u00e2nicos Yamamoto","lat":"-22.887454","lng":"-46.97796919999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/banca-organicos-yamamoto\/","address":"Av. Dr. Ant\u00f4nio Carlos Couto de Barros","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6767,"title":"Banca de Org\u00e2nicos Yamamoto na Mundo Verde Vila Marieta","lat":"-22.9274023","lng":"-47.055512799999974","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/banca-organicos-yamamoto-na-mundo-verde-vila-marieta\/","address":"Avenida Washington Luiz, 1260, Vila Marieta","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6761,"title":"Feira Hortivida","lat":"2.844643","lng":"-60.652350","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/boa-vista-rr\/feira-hortivida\/","address":"Pra\u00e7a da Amoca no Ca\u00e7ar\u00ed -","city_slug":"boa-vista-rr","uf_slug":"rr","region_slug":"norte"},{"id":6729,"title":"Feirinha Org\u00e2nica do Virgo","lat":"-26.4967459","lng":"-49.08491300000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaragua-do-sul-sc\/feirinha-organica-do-virgo\/","address":"Rua Ol\u00edvio Domingos Brugnago, 247, Vila Nova","city_slug":"jaragua-do-sul-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":6665,"title":"Feira na Esta\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica Taipu","lat":"-13.8923267","lng":"-38.95069419999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/marau-ba\/estacao-organica-taipu\/","address":"Av. Jose Melo Piraj\u00e1, 45520-000","city_slug":"marau-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":6635,"title":"Org\u00e2nicos 35","lat":"-23.5436429","lng":"-46.64877289999998","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/organicos-35\/","address":"Rua Marqu\u00eas de Itu, 456, Vila Buarque","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6634,"title":"Feira Org\u00e2nica da SEMARH","lat":"-9.620328","lng":"-35.695523","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/feira-organica-da-semarh\/","address":"Rodovia AL 101 Norte, KM 05, s\/n. Jacarecica","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":6624,"title":"Feira de Org\u00e2nicos na V\u00e1rzea","lat":"-8.0424697","lng":"-34.947996200000034","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-organicos-na-varzea\/","address":"Rua Abatia, 640, V\u00e1rzea","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":6607,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Solid\u00e1ria de Sobral","lat":"-3.6879824","lng":"-40.35174119999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sobral-ce\/feira-agroecologica-e-solidaria-de-sobral\/","address":"Rua Coronel Rangel, 166-210, (Pra\u00e7a de Cuba) - Centro","city_slug":"sobral-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":6590,"title":"FEIRA DE PRODUTOS AGROECOLOGICOS","lat":"-25.4642144","lng":"-54.58627309999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/foz-do-iguacu-pr\/feira-de-produtos-agroecologicos\/","address":"Avenida Tancredo Neves, 5057, Conjunto B","city_slug":"foz-do-iguacu-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6562,"title":"Armaz\u00e9m Organicamente","lat":"-23.631934","lng":"-46.771041999999966","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/armazem-organicamente\/","address":"Rua Batista Crespo, 105, Vila Pirajussara","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6400,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos Certificados na RevoluSER - Casa de Transforma\u00e7\u00e3o e Arte","lat":"-23.5935961","lng":"-46.678132500000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-produtos-organicos-certificados\/","address":"Rua Comendador Miguel Calfat, 574, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6463,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos Unipampa\/S\u00e3o Borja","lat":"-28.6299915","lng":"-56.03855179999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-borja-rs\/feirinha-de-organicos-unipampasao-borja\/","address":"Rua Vereador Alberto R. Benevenuto, 3200, Passo","city_slug":"sao-borja-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":6423,"title":"Feira do Produtor Rural","lat":"-21.1957912","lng":"-47.795630700000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/feira-do-produtor-rural-6\/","address":"Avenida Cost\u00e1bile Romano, 255-325, Ribeir\u00e2nia","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6377,"title":"Feirinha Org\u00e2nica e Cooperativa do Campus","lat":"-30.08573899999999","lng":"-51.057633099999975","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/viamao-rs\/feirinha-organica-e-cooperativa-do-campus\/","address":"Avenida Senador Salgado Filho, 7000, S\u00e3o Lucas","city_slug":"viamao-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":6376,"title":"Feira de Alimentos Org\u00e2nicos da Agricultura Familiar de Viam\u00e3o","lat":"-30.0820123","lng":"-51.0255143","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/viamao-rs\/feira-de-alimentos-organicos-da-agricultura-familiar-de-viamao\/","address":"Cal\u00e7ad\u00e3o Tapir Rocha - Centro","city_slug":"viamao-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":6318,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Brotou no Ch\u00e3o","lat":"-22.7614164","lng":"-47.1500403","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/paulinia-sp\/brotou-no-chao\/","address":"Avenida dos Expedicion\u00e1rios, 1229, Jardim Vista Alegre","city_slug":"paulinia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6209,"title":"Espa\u00e7o Org\u00e2nico - Mercado Municipal","lat":"-25.4345037","lng":"-49.25643600000001","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/espaco-organico-mercado-municipal\/","address":"Rua da Paz, 608, Centro","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6205,"title":"Feirinha Agroecol\u00f3gica da NAVE","lat":"-2.5952365","lng":"-44.207610999999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-luis-ma\/feirinha-agroecologica-da-nave\/","address":"Rua de Nazar\u00e9, n\u00ba8, Centro \u2013 S\u00e3o Lu\u00eds \u2013 MA","city_slug":"sao-luis-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":6203,"title":"Feira Org\u00e2nica da Pra\u00e7a do Expedicion\u00e1rio","lat":"-25.4289984","lng":"-49.258517600000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-da-praca-do-expedicionario\/","address":"Rua Saldanha da Gama, 219, Centro","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6201,"title":"Feira Org\u00e2nica da EMATER","lat":"-25.4014875","lng":"-49.25491299999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-da-emater\/","address":"Rua da Bandeira, 391, Cabral","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":6123,"title":"Grupo Consumidores de Pirassununga Sta Julieta Bio","lat":"-22.0015666","lng":"-47.433237399999996","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pirassununga-sp\/grupo-consumidores-de-pirassununga-sta-julieta-bio\/","address":"Rua 7 De Setembro, 1145, Vila Steola","city_slug":"pirassununga-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6187,"title":"Alimentum Com\u00e9rcio de Org\u00e2nicos","lat":"-2.615572","lng":"-44.194697","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/imperatriz-ma\/alimentum-comercio-de-organicos\/","address":"Rua Principal, 100, Andiroba, S\u00e3o Lu\u00eds - MA","city_slug":"imperatriz-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":6190,"title":"Quitanda Rede Mandioca","lat":"-2.5275885","lng":"-44.29865219999999","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-luis-ma\/quitanda-rede-mandioca\/","address":"Rua do Alecrim, 343, Centro","city_slug":"sao-luis-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":5994,"title":"Banca do Gilmar","lat":"-15.7510303","lng":"-47.88504879999999","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/banca-do-gilmar\/","address":"Via L1 Norte, 212, Asa Norte","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":6169,"title":"Sabor Natural","lat":"-23.4901933","lng":"-46.6189718","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/sabor-natural\/","address":"Avenida Le\u00f4ncio de Magalh\u00e3es, 1297, Jardim Sao Paulo","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":6129,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Set\u00fabal","lat":"-8.136834","lng":"-34.908160","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-de-setubal-2\/","address":"Av. Mal. Juarez T\u00e1vora, 41-99 - Boa Viagem","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":6125,"title":"Feira Organica Naturalis Produtos Naturais","lat":"-10.9318638","lng":"-37.071999000000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-organica-naturalis-produtos-naturais\/","address":"Rua Perolina Silva Lima, 198 ","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":6122,"title":"Grupo de Pais Consumidores na Escola Quintal do Jo\u00e3o Menino","lat":"-23.5570699","lng":"-46.69828689999997","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/grupo-de-pais-consumidores-na-escola-quintal-do-joao-menino\/","address":"Rua dos Macunis, 427, Vila Madalena","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5785,"title":"Feira do Nordeste de Amaralina","lat":"-13.009763","lng":"-38.472255","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-do-nordeste-de-amaralina\/","address":"R. Reinaldo de Matos, 95 - Nordeste de Amaralina","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5662,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Caf\u00e9 na Horta","lat":"-23.1951072","lng":"-45.93250739999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-campos-sp\/feira-de-organicos-do-cafe-na-horta\/","address":"Pra\u00e7a Fukuoka, 50-100, Urbanova","city_slug":"sao-jose-dos-campos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5675,"title":"Vendinha Org\u00e2nicos","lat":"-23.5401618","lng":"-47.47168780000004","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/vendinha-organicos\/","address":"R. Ant\u00f4nio Perez Hernandez, Sorocaba 125 - SP","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5716,"title":"Feira da Agricultura Familiar e Urbana - Do campo para CA!","lat":"-19.7811216","lng":"-43.95312039999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-da-agricultura-familiar-e-urbana-do-campo-para-ca\/","address":"Av. - Serra Verde","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":6020,"title":"Feira no Parque","lat":"-3.727185299999999","lng":"-38.564405599999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/feira-no-parque\/","address":"Avenida Sargento Herm\u00ednio Sampaio, 2677, Monte Castelo","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":6015,"title":"CSA Ana Rosa - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.5820615","lng":"-46.64573530000001","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/csa-ana-rosa\/","address":"Rua Pelotas, 302f, Vila Mariana","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5990,"title":"Feira Org\u00e2nica DaMata","lat":"-12.8876174","lng":"-38.29714899999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lauro-de-freitas-ba\/feira-damata-2\/","address":"Avenida Praia de Itapu\u00e3, 1400, Vilas do Atl\u00e2ntico","city_slug":"lauro-de-freitas-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":6017,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica, Popular e Solid\u00e1ria da UFMG","lat":"-19.8676487","lng":"-43.96417700000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-agroecologica-popular-e-solidaria-da-ufmg\/","address":"Avenida Reitor Mendes Pimentel, 1-85","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":5993,"title":"Feir\u00e3o Org\u00e2nico Parati","lat":"-23.614338","lng":"-46.667528000000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feirao-organico-parati\/","address":"Alameda dos Maracatins, 1769, Indian\u00f3polis","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5781,"title":"Feira da Cooperativa Agroecol\u00f3gica de Eldorado do Sul","lat":"-29.9952406","lng":"-51.31438170000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/eldorado-do-sul-rs\/cooperativa-agroecologica-de-eldorado-do-sul\/","address":"Avenida Emancipa\u00e7\u00e3o, 810-900, Centro","city_slug":"eldorado-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5926,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos do Bairro do Barro","lat":"-8.094774","lng":"-34.944508600000006","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-produtos-organicos-do-bairro-do-barro\/","address":"R. Jos\u00e9 Benedito Mouri Fernandes - Barro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":5915,"title":"Feira da EcoBorborema","lat":"-6.762004999999999","lng":"-35.658589800000016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/solanea-pb\/ecoborborema\/","address":"Rua Jos\u00e9fa Crispim, 50","city_slug":"solanea-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":5913,"title":"Horta Terra Estrela","lat":"-15.6811888","lng":"-56.10882950000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/varzea-grande-mt\/horta-terra-estrela\/","address":"R. S\u00e3o Gon\u00e7alo (Jd Ipanema) - Costa Verde","city_slug":"varzea-grande-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":5908,"title":"Feira de Base Agroecol\u00f3gica-Cultural da UFPI","lat":"-5.0614479","lng":"-42.7985089","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresina-pi\/feira-de-base-agroecologica-cultural-da-ufpi\/","address":"Espa\u00e7o Rosa dos Ventos. Universidade Federal do Piau\u00ed. Campus Ministro Petr\u00f4nio Portela. Teresina-PI.","city_slug":"teresina-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":6007,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Ip\u00ea","lat":"-28.81952235","lng":"-51.28032267","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ipe-rs\/feira-ecologica-de-ipe\/","address":"Rua Frei Casimiro Zaffonato esquina com Rua Luiz Augusto Branco","city_slug":"ipe-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5799,"title":"CSA Boituva - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.285448","lng":"-47.64205500000003","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/boituva-sp\/csa-boituva\/","address":"Estrada Municipal Roque Antunes Fragoso, 75, Pau D'alho","city_slug":"boituva-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5924,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos do Caf\u00e9 com Prop\u00f3sito","lat":"-23.3166842","lng":"-51.163120700000036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/londrina-pr\/feirinha-de-organicos-do-cafe-com-proposito\/","address":"Rua Esp\u00edrito Santo, 1123, Centro","city_slug":"londrina-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":5643,"title":"Feira A Fonte Organica (Shopping Vila Lagoa)","lat":"-27.60515819999999","lng":"-48.46621720000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-a-fonte-organica-shopping-vila-lagoa\/","address":"R. Henrique Veras do Nascimento - Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":5642,"title":"Feira A Fonte Org\u00e2nica (Foodpark Jd. Benvenuta)","lat":"-27.5916328","lng":"-48.51428390000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-a-fonte-organica-foodpark-jd-benvenuta\/","address":"Avenida Madre Benvenuta, 686, Santa Monica","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":5645,"title":"Feira da Lua","lat":"-7.883194199999999","lng":"-35.44903740000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/limoeiro-pe\/feira-da-lua\/","address":"Rua Professora Rivad\u00e1via B de Paula, 228-400, Jos\u00e9 Fernades Salsa","city_slug":"limoeiro-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":5806,"title":"Espa\u00e7o Vila Verde","lat":"-16.7196491","lng":"-49.26894100000004","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/espaco-vila-verde\/","address":"Av. T-5","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":5861,"title":"Feira Org\u00e2nica de Niter\u00f3i","lat":"-22.904632","lng":"-43.106539","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/feira-organica-abio-de-icarai-niteroi\/","address":"R. Domingues de S\u00e1, 230, Campo de S\u00e3o Bento - Icara\u00ed, 24220-090","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5874,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos Rema x Incra x ADS","lat":"-3.098539","lng":"-59.9936868","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/manaus-am\/feira-de-produtos-organicos-rema-x-incra-x-ads\/","address":"Av. Andr\u00e9 Ara\u00fajo, 901 - Aleixo","city_slug":"manaus-am","uf_slug":"am","region_slug":"norte"},{"id":5891,"title":"Feirinha da Rural - Agricultura Familiar Org\u00e2nica e Agroecol\u00f3gica","lat":"-22.1161878","lng":"-43.19926340000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/tres-rios-rj\/feirinha-da-rural-agricultura-familiar-organica-e-agroecologica\/","address":"Avenida Prefeito Alberto da Silva Lavinas, 2353-2579, Tr\u00eas Rios","city_slug":"tres-rios-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5841,"title":"Quintanda - Feira Agroecol\u00f3gica do IPA","lat":"-30.0331971","lng":"-51.196466999999984","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/quintanda-feira-agroecologica-do-ipa\/","address":"Rua Casemiro de Abreu, 1095-1157, Boa Vista, IPA Central","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5719,"title":"Feira da Graciosa","lat":"-25.3536155","lng":"-49.01070499999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/quatro-barras-pr\/feira-da-graciosa\/","address":"Av. Dom Pedro II 6339 Campininha (8km do centro de Quatro Barras, sentido Morretes, Estrada Velha da Graciosa)","city_slug":"quatro-barras-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":5712,"title":"Feira Org\u00e2nica do Matias","lat":"-23.0055097","lng":"-46.83911439999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itatiba-sp\/feira-organica-do-matias\/","address":"Pra\u00e7a da Bandeira - Centro","city_slug":"itatiba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5696,"title":"Armaz\u00e9m da Granja","lat":"-23.5731657","lng":"-46.854127500000004","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/carapicuiba-sp\/armazem-da-granja\/","address":"Rua Edeia, 31, Vila Diva","city_slug":"carapicuiba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5695,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Leme","lat":"-22.961985","lng":"-43.16539119999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/circuito-carioca-de-feiras-organicas-leme\/","address":"Pra\u00e7a Alm. J\u00falio de Noronha - Leme, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5693,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do MAB","lat":"-12.9937314","lng":"-38.52625469999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-agroecologica-do-mab\/","address":"Avenida Sete de Setembro, 2340, Vit\u00f3ria","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5687,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Conjunto Petromar","lat":"-12.935332","lng":"-38.336968","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-de-organicos-3\/","address":"Pra\u00e7a do Conjunto Petromar, Stella Maris (Via Local - C, Rua Orlando Imbassahy)","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5685,"title":"Sum\u00e1 Rede de Consumo Respons\u00e1vel","lat":"-22.4034021","lng":"-43.135336300000006","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/petropolis-rj\/suma-rede-de-consumo-responsavel\/","address":"Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria, 9708-9834","city_slug":"petropolis-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5839,"title":"FAE - Feira dos Agricultores Ecologistas","lat":"-30.037088","lng":"-51.211198","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/fae-feira-dos-agricultores-ecologistas\/","address":"Avenida Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 1\u00aa quadra, Bom Fim","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5677,"title":"Feira da Horta Agroecologia Ferrari","lat":"-29.378757","lng":"-52.034902","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/arroio-do-meio-rs\/feira-da-horta-agroecologia-ferrari\/","address":"Rua Henrique Bitsch, 900 Forqueta","city_slug":"arroio-do-meio-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5673,"title":"Feira Org\u00e2nica na Caminhos da Ro\u00e7a","lat":"-23.5721585","lng":"-46.748259700000006","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-na-caminhos-da-roca\/","address":"Av. Otac\u00edlio Tomanik, 926","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5672,"title":"Feira Regional de Agricultores Familiar Agroecologistas","lat":"-29.44400570000001","lng":"-51.955140700000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lajeado-rs\/feira-regional-de-agricultores-familiar-agroecologistas\/","address":"Av. Avelino Talini, 171 Universit\u00e1rio (entre os pr\u00e9dios 03 e 07 da Univates)","city_slug":"lajeado-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5661,"title":"Jo\u00e3o Caipira Emp\u00f3rio","lat":"-19.935532","lng":"-43.9576088","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/joao-caipira-emporio\/","address":"Rua General Dion\u00edsio Cerqueira - Gutierrez","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":5653,"title":"Feira de Alimentos Org\u00e2nicos Imbituba","lat":"-28.2382111","lng":"-48.6699261","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/imbituba-sc\/feira-de-alimentos-organicos-imbituba\/","address":"Rua Tr\u00eas de Outubro, 626-816, Centro","city_slug":"imbituba-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":5707,"title":"Feira Org\u00e2nica da Serra","lat":"-14.4638059","lng":"-39.03854820000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/urucuca-ba\/feira-organica-da-serra\/","address":"R. Osvaldo Ribeiro - Serra Grande","city_slug":"urucuca-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5644,"title":"Feira de Produtores Org\u00e2nicos da Vila","lat":"-22.5185164","lng":"-44.10769479999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/volta-redonda-rj\/feira-de-produtores-organicos-da-vila\/","address":"Rua Vinte e Tr\u00eas, 181, Vila Santa Cec\u00edlia (embaixo da Biblioteca Municipal)","city_slug":"volta-redonda-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5628,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Bel\u00e9m","lat":"-1.4381325","lng":"-48.47913080000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belem-pa\/feira-agroecologica-de-belem\/","address":"Rua Bernal do Couto, 1329, Umarizal","city_slug":"belem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":5614,"title":"Feira Livre de Agrot\u00f3xicos","lat":"-26.0792901","lng":"-53.04329289999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/francisco-beltrao-pr\/feira-livre-de-agrotoxicos\/","address":"Rua Maring\u00e1, 1200, Vila Nova","city_slug":"francisco-beltrao-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":5610,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e da Economia Solid\u00e1ria da Rede Xique Xique","lat":"-5.192825399999998","lng":"-37.33826479999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mossoro-rn\/feira-agroecologica-e-da-economia-solidaria-da-rede-xique-xique\/","address":"Rua Doutor Almino Afonso, 29, Centro","city_slug":"mossoro-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":5596,"title":"Feira Org\u00e2nica da Procuradoria da Rep\u00fablica em Pernambuco","lat":"-8.0425155","lng":"-34.88667220000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-da-procuradoria-da-republica-em-pernambuco\/","address":"Avenida Governador Agamenon Magalh\u00e3es, 1800, Santo Amaro (estacionamento da Procuradoria da Rep\u00fablica em Pernambuco)","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":5745,"title":"RAMA - Rede Agroecol\u00f3gica da Mantiqueira","lat":"-22.428505","lng":"-45.446799","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itajuba-mg\/rama-rede-agroecologica-da-mantiqueira\/","address":"Rua Nestor Dale Caiubi, 3, Varginha","city_slug":"itajuba-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":5726,"title":"S\u00edtio Santa Elisa Org\u00e2nicos - SM Horticultura","lat":"-21.4797408","lng":"-46.99915759999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mococa-sp\/sitio-santa-elisa-organicos-sm-horticultura\/","address":"Rua Lina Leopoldina Pinheiro, 1680, Vila Carvalho","city_slug":"mococa-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5763,"title":"Feira Ana Primavesi","lat":"-29.7229677","lng":"-53.71837249999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-maria-rs\/feira-ana-primavesi\/","address":"Espa\u00e7o Multiuso - UFSM - Camobi","city_slug":"santa-maria-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5709,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Op\u00e7\u00e3o Brasil","lat":"-23.6168911","lng":"-46.577478799999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-caetano-do-sul-sp\/feira-de-organicos-da-opcao-brasil\/","address":"R. S\u00e3o Francisco, 626 - Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Caetano do Sul - SP","city_slug":"sao-caetano-do-sul-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5710,"title":"Feira Org\u00e2nica de Uiba\u00ed","lat":"-11.335806","lng":"-42.13463","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uibai-ba\/feira-organica-de-uibai\/","address":"Pra\u00e7a do S\u00e3o Jo\u00e3o","city_slug":"uibai-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5714,"title":"Feirinha de Produtos Agroecol\u00f3gicos do Pela Horta na Divino Gr\u00e3o","lat":"-19.969126","lng":"-43.964570","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feirinha-pela-horta\/","address":"Av. Professor M\u00e1rio Werneck, 1481 - Buritis \u2013 em frente ao Shopping Paragem","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":5652,"title":"Feira Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico de Santo Amaro","lat":"-8.050349599999999","lng":"-34.882295","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-espaco-agroecologico-de-santo-amaro\/","address":"Pra\u00e7a do Campo Santo, em frente ao SESC (no estacionamento da Delegacia da Mulher)","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":5729,"title":"Marfil Alimentos Agroecol\u00f3gicos","lat":"-22.9457878","lng":"-43.16090980000001","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/__trashed-30\/","address":"R. Manoel Niobel, 68 - Urca, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":5647,"title":"Mandu Org\u00e2nicos","lat":"-23.9843747","lng":"-46.30836479999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/mandu-organicos\/","address":"Rua Bassim Nagib Trabulsi, 162, Ponta da Praia","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5631,"title":"Feira da Mata","lat":"-21.4718757","lng":"-47.00418579999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mococa-sp\/feira-da-mata\/","address":"Pra\u00e7a Pac\u00edfico da Costa Lima, 1-97, Vila Quintino","city_slug":"mococa-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5630,"title":"Fazenda Santa Es\u00edlia","lat":"-21.2114614","lng":"-47.80775410000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/fazenda-santa-esilia\/","address":"Rua Galileu Galilei, 1272, Jardim Iraja","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5581,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da Energia Vital na Sabor de Sa\u00fade","lat":"-23.6207203","lng":"-46.641524900000036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/banca-organicos-energia-vital\/","address":"Rua Mauro, 400, Sa\u00fade","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5494,"title":"Feira Viva","lat":"-29.6803412","lng":"-51.12330350000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-hamburgo-rs\/feira-viva-2\/","address":"Pra\u00e7a da Bandeira - Centro","city_slug":"novo-hamburgo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":5605,"title":"Feira Org\u00e2nica da SEMARH","lat":"-9.663801599999998","lng":"-35.70224669999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/feira-organica-semarh\/","address":"Av. Silvio Carlos Viana - Ponta Verde","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":3743,"title":"Feir\u00e3o do Produtor de Cacoal","lat":"-11.5810506","lng":"-61.519992900000034","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cacoal-ro\/feirao-do-produtor-de-cacoal\/","address":"Avenida Castelo Branco, 21026 - Cacoal","city_slug":"cacoal-ro","uf_slug":"ro","region_slug":"norte"},{"id":3762,"title":"Feirinha Org\u00e2nica do Unisalesiano","lat":"-21.6717983","lng":"-49.75753499999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lins-sp\/feirinha-organica-do-unisalesiano\/","address":"R. Dom B\u00f4sco, 265 - Vila Alta","city_slug":"lins-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5552,"title":"RedeMoinho","lat":"-12.9693502","lng":"-38.507935299999986","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/redemoinho\/","address":"Rua do Passo, 62, Santo Ant\u00f4nio Al\u00e9m do Carmo","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":5551,"title":"CORAL - Consumo Respons\u00e1vel Amorim Lima","lat":"-23.5745286","lng":"-46.72922879999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/coral-consumo-responsavel-amorim-lima\/","address":"Rua Professor Vicente Peixoto, 50, Vila Gomes","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5549,"title":"CAUS Copan","lat":"-23.5465737","lng":"-46.64437989999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/caus-copan\/","address":"Avenida Ipiranga, 200, Centro","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":5518,"title":"Recantico","lat":"-21.9234132","lng":"-46.3896431","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caldas-mg\/recantico\/","address":"Pra\u00e7a Doutor Paiva de Oliveira, 513","city_slug":"caldas-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":5517,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira da Agricultura Familiar (P\u00e7. Clarimundo Carneiro)","lat":"-18.9234736","lng":"-48.28165180000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/banca-de-organicos-na-feira-da-agricultura-familiar-pc-clarimundo-carneiro\/","address":"Pra\u00e7a Clarimundo Carneiro, 128 - Centro","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3773,"title":"Feira Org\u00e2nica de Xangri-L\u00e1","lat":"-29.8020969","lng":"-50.04061109999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/xangri-la-rs\/feira-organica-de-xangri-la\/","address":"Av. Paraguass\u00fa, 1164 - XANGRI-L\u00c1, Xangri-L\u00e1 - RS","city_slug":"xangri-la-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3873,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica no CALQ - Piracicaba","lat":"-22.7117026","lng":"-47.6376209","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/feira-agroecologica-no-calq-piracicaba\/","address":"Av. Centen\u00e1rio, 1098 - S\u00e3o Dimas","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3892,"title":"Banca de Org\u00e2nicos CASA HORTA","lat":"-19.9208074","lng":"-43.92031459999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/casa-horta\/","address":"Boulevard Shopping - \u00e1rea externa, Piso 2 - Av. dos Andradas, 3000 - Santa Efig\u00eania, Brazil","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3932,"title":"Feira\/Quitanda Org\u00e2nica no Qdernatelha","lat":"-7.0609205","lng":"-34.844379900000035","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feiraquitanda-organica-no-qdernatelha\/","address":"R. Segismundo Guedes Pereira Neto, 126 - Bessa","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":3942,"title":"Feirinha de Alimentos Org\u00e2nicos Ener Gia Vital","lat":"-23.62622619999999","lng":"-46.63263589999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feirinha-de-alimentos-organicos-ener-gia-vital\/","address":"Av. Fagundes Filho, 923 - Vila Monte Alegre","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3945,"title":"Feirinha Org\u00e2nica de Coqueiros","lat":"-27.6364795","lng":"-48.65242009999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/palhoca-sc\/feirinha-organica-de-coqueiros-2\/","address":"R. Jo\u00e3o Pereira dos Santos - Pte. do Imaruim","city_slug":"palhoca-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3955,"title":"Banca de Org\u00e2nicos no Epicentro Jardins","lat":"-23.56195649999999","lng":"-46.66938349999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-organicos-epicentro-jardins\/","address":"R. da Consola\u00e7\u00e3o, 3423 - Cerqueira C\u00e9sar, Brazil","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3889,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Iguatemi","lat":"-3.755614","lng":"-38.48817759999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/feira-de-organicos-iguatemi\/","address":"Av. Washington Soares, 50 - Parque Fortaleza (Pr\u00f3ximo \u00e0 entrada das Lojas Americanas)","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":3925,"title":"Feira do Jardim Cajazeiras","lat":"-12.917441","lng":"-38.446926","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-do-jardim-cajazeiras\/","address":"Rua Juracy Trindade, 127 - Jardim Cajazeiras","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3922,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da UFMS","lat":"-19.000843","lng":"-57.630322","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/corumba-ms\/feira-de-organicos-da-ufms\/","address":"Av. Rio Branco, 1131-1229 - Universit\u00e1rio","city_slug":"corumba-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3919,"title":"Feira do Convento do Museu de Arte Religiosa e Tradicionall","lat":"-22.880475","lng":"-42.023143","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cabo-frio-rj\/museu-de-arte-religiosa-e-tradicional-feira-do-convento\/","address":"Largo de Santo Ant\u00f4nio, s\/n, Centro, Cabo Frio, Rio de janeiro","city_slug":"cabo-frio-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3910,"title":"Feira da Faculdade SENAC - PE","lat":"-8.0526729","lng":"-34.886134500000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-da-faculdade-senac-pe\/","address":"Av. Visc. de Suassuna - Santo Amaro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3909,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Mogi Gua\u00e7u","lat":"-22.383900","lng":"-46.952992","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mogi-guacu-sp\/feira-de-produtos-organicos-de-mogi-guacu\/","address":"Avenida , 2850 - Jardim Igacaba","city_slug":"mogi-guacu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3906,"title":"Feira de Produtos da Agricultura Natural da ASSUMA","lat":"-22.886617","lng":"-46.944011","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-de-produtos-da-agricultura-natural-da-assuma\/","address":"R. Dr. Heitor Penteado, 1091 - Centro - Joaquim Eg\u00eddio","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3901,"title":"Feira Org\u00e2nica Noturna do Ahu","lat":"-25.400717","lng":"-49.264583","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-noturna-do-ahu\/","address":"Largo Erasmo de Rotterdam - R. Eur\u00edpedes Garcez do Nascimento, 1285 - Ahu","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3898,"title":"Feira da Ro\u00e7a","lat":"-22.831944","lng":"-43.615115","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-iguacu-rj\/feira-da-roca\/","address":"Pra\u00e7a Central - R. Iraci, 287 - Prados Verdes","city_slug":"nova-iguacu-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3896,"title":"Feira da UFRRJ - Serop\u00e9dica","lat":"-22.764948","lng":"-43.689831","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/seropedica-rj\/feira-da-ufrrj-seropedica\/","address":"Entrada P1 - Pavilh\u00e3o Central - UFRRJ","city_slug":"seropedica-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3895,"title":"Feira de Pirai","lat":"-22.628788","lng":"-43.897715","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pirai-rj\/feira-de-pirai\/","address":"Pra\u00e7a de Pira\u00ed: R. Bar\u00e3o de Pira\u00ed, 36-76 - Centro","city_slug":"pirai-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3894,"title":"Feira da ENSP\/Fiocruz","lat":"-22.878026","lng":"-43.250520","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-da-enspfiocruz\/","address":"P\u00e1tio da Ensp: Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1.480 - Manguinhos - Rio de Janeiro\/RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3727,"title":"Feira Org\u00e2nica CETRA - Centro de Estudos do Trabalho e de Assessoria ao Trabalhador","lat":"-3.75497","lng":"-38.516864199999986","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/cetra-centro-de-estudos-do-trabalho-e-de-assessoria-ao-trabalhador\/","address":"Rua Capit\u00e3o Gustavo, 3832 - Joaquim T\u00e1vora","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":3649,"title":"Feira de Mendes","lat":"-22.526531","lng":"-43.733227","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mendes-rj\/mendes\/","address":"Pra\u00e7a Doutor Jo\u00e3o Neri","city_slug":"mendes-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3630,"title":"Feira de Irec\u00ea","lat":"-11.3055","lng":"-41.85955319999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/irece-ba\/irece\/","address":"R. S\u00e3o Francisco, 165","city_slug":"irece-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3819,"title":"Banca de Org\u00e2nicos Fazenda \u00c1vila - Org\u00e2nicos e Naturais","lat":"-23.5328015","lng":"-46.6606132","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/fazenda-avila-organicos-e-naturais\/","address":"Rua Tupi, 120 - Santa Cecilia","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3823,"title":"Armaz\u00e9m Terra Viva","lat":"-23.450822","lng":"-47.379400","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/armazem-terra-viva-instituto-terra-viva-de-agroecologia\/","address":"R. Claudio Cesar Machado de Ara\u00fajo, 104","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3853,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Jacobina","lat":"-11.184051","lng":"-40.508914","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jacobina-ba\/feira-agroecologica-de-jacobina\/","address":"Pra\u00e7a da Matriz - Pra\u00e7a Castro Alves, 1-49 - Leader","city_slug":"jacobina-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3871,"title":"Feira Org\u00e2nica de Remigio","lat":"-6.967500","lng":"-35.795922","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/remigio-pb\/3871\/","address":"R. Fl\u00e1vio Ribeiro Coutinho, 28-106","city_slug":"remigio-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":3870,"title":"Feira de Org\u00e2nicos, Agricultura Familiar e Artesanato","lat":"-20.397609","lng":"-54.558895","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campo-grande-ms\/feira-de-organicos-agricultura-familiar-e-artesanato\/","address":"Corredor do F\u00e1cil, localizado no segundo piso do Shopping Bosque dos Ip\u00eas (Av. C\u00f4nsul Assaf Trad, 4796 - Parque dos Novos Estados, )","city_slug":"campo-grande-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3869,"title":"Feira em Canoas","lat":"-29.910363","lng":"-51.189185","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canoas-rs\/feira-em-canoas\/","address":"R. V\u00edtor Rycembel, 148-176 - Centro","city_slug":"canoas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3866,"title":"Feira de Nova Santa Rita (Centro)","lat":"-29.850758","lng":"-51.274105","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-santa-rita-rs\/feira-de-nova-santa-rita-centro\/","address":"Centro","city_slug":"nova-santa-rita-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3865,"title":"Feira de Nova Santa Rita","lat":"-29.883607","lng":"-51.212194","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canoas-rs\/feira-de-nova-santa-rita\/","address":"R. Berto C\u00edrio","city_slug":"canoas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3863,"title":"Feira Mercado da Agricultura Familiar - CEASA","lat":"-15.794538","lng":"-47.948531","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/mercado-da-agricultura-familiar-ceasa\/","address":"CEASA - SIA Trecho 10, 5094 - Bras\u00edlia, DF","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3861,"title":"Feira do Assentamento Pequeno Wiliam","lat":"-15.784986","lng":"-47.582910","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-assentamento-pequeno-wiliam\/","address":"Instituto Federal de Bras\u00edlia - Rodovia BF 128 - Km 21, S\/N - Zona Rural Planaltina","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3854,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Ca\u00e9m","lat":"-11.091656","lng":"-40.435818","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caem-ba\/feira-agroecologica-de-caem-bahia\/","address":"Mercado Municipal","city_slug":"caem-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3836,"title":"Feira no Barrac\u00e3o do Mel Alvorada","lat":"-22.957593","lng":"-48.414134","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/botucatu-sp\/barracao-do-mel-alvorada\/","address":"Bairo Demetria R., R. Seis, 615 - Parque dos Pinheiros","city_slug":"botucatu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3834,"title":"Feira Org\u00e2nica na Igreja Nossa Senhora da Aparecida","lat":"-23.9738082","lng":"-46.302515700000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/igreja-nossa-senhora-da-aparecida\/","address":"Av. Afonso Pena, 614 - Aparecida, (Dia\/hor\u00e1rio sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00f5es, consultar a imprensa e redes sociais)","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3830,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Alumiar","lat":"-22.301520","lng":"-42.519115","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-friburgo-rj\/feira-agroecologica-alumiar\/","address":"Pra\u00e7a Gustavo Eug\u00eanio Brust, Lumiar - Nova Friburgo\/RJ","city_slug":"nova-friburgo-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3828,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica UNEMAT","lat":"-16.061936","lng":"-57.678441","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caceres-mt\/feira-agroecologica-5\/","address":"Av S\u00e3o Jo\u00e3o, 563 - Cavalhada - C\u00e1ceres\/MT (C\u00e2mpus Jane Vanini - UNEMAT)","city_slug":"caceres-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3826,"title":"Feira Org\u00e2nica Sindsep - PE","lat":"-8.055782400000002","lng":"-34.89069860000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-sindsep-pe\/","address":"R. Jo\u00e3o Fernandes Vi\u00eaira, 67 - Boa Vista","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3829,"title":"Feira de Alimentos Org\u00e2nicos Jales","lat":"-20.268905","lng":"-50.540806","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jales-sp\/feira-de-alimentos-organicos-jales\/","address":"Barrac\u00e3o Comboio - Av. J\u00e2nio Quadros, 406-504 - Centro","city_slug":"jales-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3825,"title":"Feira do Produtor - Bauru Shopping","lat":"-22.342054","lng":"-49.049284","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bauru-sp\/feira-do-produtor-bauru-shopping\/","address":"R. Henrique Savi, 15-55 - Vila Universitaria","city_slug":"bauru-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3822,"title":"CSA Sorocaba - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.512039","lng":"-47.465956","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/csa-sorocaba\/","address":"Rua Clodomiro Paschoal, 98, Jd Paulistano","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3820,"title":"Feira do Parque Campolim","lat":"-23.522635","lng":"-47.465229","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-do-parque-campolim\/","address":"Parque Campolim","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3818,"title":"Feira do Parque Chico Mendes","lat":"-23.476670","lng":"-47.412684","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-do-parque-chico-mendes\/","address":"Av. Tr\u00eas de Mar\u00e7o, 1025 - Alto da Boa Vista","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3814,"title":"Feira de Miranorte (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-9.523555","lng":"-48.589266","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/miranorte-to\/feira-agroecologica-de-miranorte-to\/","address":"R. 3, 350 - Centro","city_slug":"miranorte-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3813,"title":"Feira de Fortaleza do Taboc\u00e3o (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-9.078853","lng":"-48.598821","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-do-tabocao-to\/feira-agroecologica-de-fortaleza-do-tabocao-to\/","address":"Avenida Vit\u00f3ria R\u00e9gia Q 20 - s\/n lt 12, Fortaleza do Taboc\u00e3o - TO","city_slug":"fortaleza-do-tabocao-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3812,"title":"Feira de Brasil\u00e2ndia do Tocantins (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.389588","lng":"-48.482641","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilandia-do-tocantins-to\/feira-agroecologica-de-brasilandia-do-tocantins\/","address":"Rua Deusvan Fras\u00e3o, 1057 - Setor Central, \u00e2ndia do Tocantins - TO","city_slug":"brasilandia-do-tocantins-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3811,"title":"Feira de Presidente Kennedy (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.541013","lng":"-48.506675","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/presidente-kennedy-to\/feira-agroecologica-de-presidente-kennedy-to\/","address":"Pra\u00e7a Dep Jos\u00e9 Assis 1242, Pres. Kennedy - TO","city_slug":"presidente-kennedy-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3810,"title":"Feira de Pedro Afonso (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.972359","lng":"-48.177005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pedro-afonso-to\/feira-agroecologica-de-pedro-afonso\/","address":"R. Bar\u00e3o do Rio Branco, 193","city_slug":"pedro-afonso-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3809,"title":"Feira de Guara\u00ed (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.836588","lng":"-48.511073","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guarai-to\/feira-agroecologica-de-guarai\/","address":"Av. Bernado Say\u00e3o, S\/N - Centro","city_slug":"guarai-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3807,"title":"Feira de Colm\u00e9ia (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.729664","lng":"-48.761315","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/colmeia-to\/feira-agroecologica-de-colmeia\/","address":"Av. , 1955","city_slug":"colmeia-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3806,"title":"Feira de Itapor\u00e3 do Tocantins (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.572113","lng":"-48.689912","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itapora-do-tocantins-to\/feira-agroecologica-de-itapora-do-tocantins\/","address":"R. Santos Dumont, 11-159, Itapor\u00e3 do Tocantins - TO","city_slug":"itapora-do-tocantins-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3805,"title":"Feira de Goianorte (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.768641","lng":"-48.929178","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goianorte-to\/feira-agroecologica-de-goianorte\/","address":"Av. Antenor Barreiras, 1200 - Centro","city_slug":"goianorte-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3803,"title":"Feira de Araguacema (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.809579","lng":"-49.556927","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araguacema-to\/feira-agroecologica-de-araguacema\/","address":"R. Alfredo Nasser, 1 - NRS\/N","city_slug":"araguacema-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3802,"title":"Feira  de Juarina (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.118936","lng":"-49.099313","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juarina-to\/feira-agroecologica-de-juarina\/","address":"Avenida Tancredo Neves, 1 - Centro","city_slug":"juarina-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3801,"title":"Feira de Pequizeiro (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-8.585382","lng":"-48.931681","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pequizeiro-to\/feira-agroecologica-de-pequizeiro-to\/","address":"Av. Salgado Filho","city_slug":"pequizeiro-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3800,"title":"Feira de Couto Magalh\u00e3es (TO)","lat":"-8.285200","lng":"-49.246766","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/couto-magalhaes-to\/feira-de-couto-magalhaes\/","address":"Rua 5, 963 - Centro, Couto de Magalh\u00e3es - TO","city_slug":"couto-magalhaes-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3798,"title":"Feira na Pra\u00e7a da Prefeitura de Novo Acordo","lat":"-9.971060","lng":"-47.678957","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-acordo-to\/assentamento-primogenito\/","address":"Av. do Cais, 371, (Pra\u00e7a da Prefeitura)","city_slug":"novo-acordo-to","uf_slug":"to","region_slug":"norte"},{"id":3797,"title":"Feira do Produtor Rural de Sandovalina (SP)","lat":"-22.456416","lng":"-51.763912","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sandovalina-sp\/feira-do-produtor-rural-de-sandovalina-sp\/","address":"P\u00e1tio da Igreja Matriz -","city_slug":"sandovalina-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3796,"title":"Feira do Produtor Rural de Teodoro Sampaio (SP)","lat":"-22.529172","lng":"-52.169118","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teodoro-sampaio-sp\/feira-do-produtor-rural-de-teodoro-sampaio-sp\/","address":"Pra\u00e7a Dos Pioneiros","city_slug":"teodoro-sampaio-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3795,"title":"Feira na Pra\u00e7a da Prefeitura, Pontal do Paranapanema (Em Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica)","lat":"-22.294828","lng":"-51.907827","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mirante-do-paranapanema-sp\/praca-das-bandeiras-mirante-do-paranapanema-sp\/","address":"Pra\u00e7a da Bandeira, Mirante do Paranapanema - SP","city_slug":"mirante-do-paranapanema-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3787,"title":"Feira Org\u00e2nica Yamaguishi do Taquaral","lat":"-22.879483","lng":"-47.043859","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/ponto-taquaral-de-organicos-yamaguishi\/","address":"R. Angatuba, 75 - Jardim Bela Vista","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3785,"title":"Ecomercado Avis rara","lat":"-22.889094","lng":"-46.981377","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/ecomercado-avis-rara\/","address":"Rua Rei Salom\u00e3o 295, Sousas, Campinas, SP-","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3784,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Ecoemp\u00f3rio Uno","lat":"-22.885925","lng":"-46.974218","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/emporio-uno\/","address":"Avenida Doutor Ant\u00f4nio Carlos Couto de Barros, 1101 - Vila S\u00f4nia (Sousas)","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3783,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da Agropecu\u00e1ria Santa Terezinha","lat":"-22.883707","lng":"-46.972522","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/agropecuaria-santa-terezinha\/","address":"Av. Dr. Ant\u00f4nio Carlos Couto de Barros, 819 - Vila Jos\u00e9 I\u00f3rio","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3782,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da Oficina Agr\u00edcola","lat":"-22.8764896","lng":"-46.969840999999974","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/oficina-agricola\/","address":"Rua Helena Fabrini, s\/n - Sousas","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3781,"title":"Feira Org\u00e2nica Verdes da Tribo","lat":"-22.883370","lng":"-46.965381","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-organica-verdes-da-tribo\/","address":"Av. Dna Maria Franco Salgado, 479 - Jardim Atibaia (Sousas)","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3780,"title":"Arma-Zen","lat":"-22.890676","lng":"-48.442879","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/botucatu-sp\/arma-zen\/","address":"R. Dr. Cardoso de Almeida, 1207 - Centro","city_slug":"botucatu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3779,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Arma-Zen","lat":"-22.890676","lng":"-48.442879","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/botucatu-sp\/feira-de-organicos-no-arma-zen\/","address":"R. Dr. Cardoso de Almeida, 1207 - Centro","city_slug":"botucatu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3778,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Pa\u00e7o Municipal","lat":"-25.096565","lng":"-50.171855","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ponta-grossa-pr\/feira-de-organicos-paco-municipal\/","address":"Av. Visc. de Taunay, 950 - Centro","city_slug":"ponta-grossa-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3776,"title":"Feira Org\u00e2nica R\u00f4mulo Telles","lat":"-30.038803","lng":"-51.193144","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-organica-romulo-telles\/","address":"R. R\u00f4mulo Telles Pessoa - Bela Vista","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3754,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Josu\u00e9 de Castro","lat":"-22.868901","lng":"-43.254526","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-josue-de-castro\/","address":"Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1480 - Portal da Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica, Bonsucesso, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3753,"title":"Feira da Comunidade S\u00e3o Benedito","lat":"-10.427196","lng":"-62.471584","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaru-ro\/feira-da-comunidade-sao-benedito\/","address":"Av. Dom Pedro I, 3364 - St. 6","city_slug":"jaru-ro","uf_slug":"ro","region_slug":"norte"},{"id":3751,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica","lat":"-10.717105","lng":"-62.254725","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ouro-preto-do-oeste-ro\/feira-agroecologica-4\/","address":"R. dos Seringueiros, 763 - Jardim Tropical, Ouro Preto do Oeste - RO","city_slug":"ouro-preto-do-oeste-ro","uf_slug":"ro","region_slug":"norte"},{"id":3728,"title":"Banca de Org\u00e2nicos IACITATA - Centro de Cultura Alimentar","lat":"-1.455838","lng":"-48.505585","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belem-pa\/iacitata-ponto-de-cultura-alimentar\/","address":"Pra\u00e7a Frei Caetano Brand\u00e3o, esq. rua Siqueira Mendes, Cidade Velha - Bel\u00e9m-PA","city_slug":"belem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":3733,"title":"Feira do Org\u00e2nico","lat":"-10.592163","lng":"-36.945784","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/japaratuba-se\/feira-do-organico\/","address":"Av. Otavio Acioli Sobral","city_slug":"japaratuba-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":3732,"title":"Feira da Agricultura Familiar","lat":"-11.266441","lng":"-37.438748","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/estancia-se\/feira-da-agricultura-familiar-2\/","address":"Rua Expedicion\u00e1rio Jo\u00e3o Ferreira da Silva, Centro - Est\u00e2ncia\/SE","city_slug":"estancia-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":3730,"title":"Feira de Org\u00e2nicos - Santos","lat":"-23.965417","lng":"-46.336105","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/organicos-feirasantos\/","address":"R. Alagoas, 33 - Gonzaga (feira itinerante)","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3589,"title":"Banca de Org\u00e2nicos Verde Cor do Mato","lat":"-23.9981319","lng":"-46.259045000000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guaruja-sp\/verde-cor-do-mato\/","address":"Av. Mal. Deodoro da Fonseca, 1096 - Centro","city_slug":"guaruja-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3573,"title":"Feira Org\u00e2nica - Espa\u00e7o Cultural","lat":"-22.8950473","lng":"-48.44526159999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/botucatu-sp\/feira-organica-espaco-cultural\/","address":"Av. Dom L\u00facio, 755 - Centro","city_slug":"botucatu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3633,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do S\u00edtio Santa B\u00e1rbara","lat":"-26.523686","lng":"-48.981816","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guaramirim-sc\/sitio-santa-barbara\/","address":"ROD SC 108, Km 40, No. 6799 - Guaramirim, SC","city_slug":"guaramirim-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3644,"title":"Quitandoca","lat":"-23.5662397","lng":"-46.696171400000026","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/quitandoca\/","address":"R. Guaicu\u00ed, 53 - Pinheiros, Brazil","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3650,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Armaz\u00e9m da Agricultura Familiar Organizada - Agroecologia, Joinville","lat":"-26.251649","lng":"-48.910165","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/armazem-da-agricultura-familiar-organizada-agroecologia-joinville\/","address":"R. dos Boror\u00f3s, 2415, Zona Industrial Norte","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3683,"title":"Feira Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico de Set\u00fabal","lat":"-8.136099999999999","lng":"-34.908079999999984","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-de-setubal\/","address":"Av. Mal. Juarez T\u00e1vora - Set\u00fabal, (Canal Jord\u00e3o, atr\u00e1s da Escola Americana do Recife), ()","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3678,"title":"Feira do Produtor Rural - Mogi (Pra\u00e7a da Mesquita)","lat":"-23.531784","lng":"-46.197754","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mogi-das-cruzes-sp\/feira-do-produtor-rural-mogi-praca-da-mesquita\/","address":"Rua Jos\u00e9 Benedito Batalha (Pra\u00e7a da Mesquita), Mogi das Cruzes - SP","city_slug":"mogi-das-cruzes-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3652,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Arpasul, Cangu\u00e7u","lat":"-31.397659","lng":"-52.677925","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cangucu-rs\/feira-agroecologica-da-arpasul-cangucu\/","address":"R. Maria Concei\u00e7\u00e3o Monteiro, 163-225 - Centro (entre Gal. C\u00e2mara e Os\u00f3rio)","city_slug":"cangucu-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3643,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Bel\u00e9m do Par\u00e1 - P\u00e7a Brasil","lat":"-1.437453","lng":"-48.486792","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belem-pa\/feira-de-produtos-organicos-de-belem-do-para-pca-brasil\/","address":"Pra\u00e7a , 120-160 - Umarizal","city_slug":"belem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":3641,"title":"GRUCA - Grupo para Consumo Agroecol\u00f3gico","lat":"-1.4557794","lng":"-48.4901968","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belem-pa\/grupo-para-consumo-agroecologico-gruca\/","address":"Tv. Dr. Moraes, 254 - Nazar\u00e9","city_slug":"belem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":3640,"title":"GiraSol - Cooperativa de Consumo","lat":"-30.040279","lng":"-51.222927","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/girasol-cooperativa-de-consumo\/","address":"Rua Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 611, Porto Alegre (sede)","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3639,"title":"Rede de Comercializa\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria de Alegre","lat":"-20.7627978","lng":"-41.5324195","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/alegre-es\/rede-de-comercializacao-solidaria-de-alegre\/","address":"R. Monsenhor Pasevi, 71-81 - Concei\u00e7\u00e3o","city_slug":"alegre-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3637,"title":"Rede Agroecol\u00f3gica Cai\u00e7ara","lat":"-23.431164","lng":"-45.070683","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ubatuba-sp\/rede-agroecologica-caicara\/","address":"CATI Ubatuba, Ilha dos Pescadores (ao lado do Mercado de Peixe), Ubatuba, SP","city_slug":"ubatuba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3628,"title":"Eco Feira Taubat\u00e9","lat":"-23.024168","lng":"-45.582245","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/taubate-sp\/eco-feira-taubate\/","address":"Taubat\u00e9 Shopping (estacionamento) - Av. Charles Schneider, 1.700 - Vila Costa - Taubat\u00e9, SP","city_slug":"taubate-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3609,"title":"CSA Butant\u00e3 \u2013 Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.572791","lng":"-46.720018","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/csa-butanta\/","address":"Rua Santan\u00e9sia, 216 - Butant\u00e3","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3604,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos da Associa\u00e7\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Campo Cidade (MICC)","lat":"-23.597393","lng":"-46.559649","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feirinha-de-organicos-do-micc-associacao-de-integracao-campo-cidade\/","address":"Pra\u00e7a Coronel Melo Gaia s\/n - Vila Alpina, . Estacionamento da Par\u00f3quia N. S. do Carmo.","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3577,"title":"Feira Org\u00e2nica do Largo da Sa\u00fade","lat":"-12.9725232","lng":"-38.50635269999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-organica-do-largo-da-saude\/","address":"Largo da Sa\u00fade - Sa\u00fade","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3575,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Pra\u00e7a","lat":"-27.2163237","lng":"-49.64369479999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-do-sul-sc\/feira-agroecologica-da-praca\/","address":"Pra\u00e7a Ermembergo Pellizzetti - R. S\u00e3o Jo\u00e3o - Centro, Rio do Sul - SC","city_slug":"rio-do-sul-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3572,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Projeto Bom Pre\u00e7o do Agricultor","lat":"-23.6479304","lng":"-46.6379991","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-organicos-do-projeto-bom-preco-do-agricultor-2\/","address":"R. dos Comerci\u00e1rios (ao lado do Metr\u00f4 Jabaquara)","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3571,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Arpasul (Av. Duque de Caxias)","lat":"-31.7573893","lng":"-52.37838850000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-agroecologica-da-arpasul-av-duque-de-caxias\/","address":"Av. Duque de Caxias, Fragata","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3568,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira da Agricultura Familiar (P\u00e7. C\u00edvica)","lat":"-18.912553","lng":"-48.257658","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/barracas-organicas-na-feira-da-agricultura-familiar\/","address":"Pra\u00e7a C\u00edvica, Av. Anselmo Alves dos Santos, 600 - Santa M\u00f4nica","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3566,"title":"Feira Org\u00e2nica da Sudeco","lat":"-15.7810835","lng":"-47.88699759999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-da-sudeco\/","address":"SBN Q 1, bloco H, Asa Norte, (marquise lateral da Anfip, em frente ao edif\u00edcio Pal\u00e1cio da Agricultura)","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3565,"title":"Feira Org\u00e2nica Pachamama","lat":"-18.9183833","lng":"-48.281896700000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/feira-organica-pachamama\/","address":"R. Oleg\u00e1rio Maciel, 255 - Centro","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3562,"title":"Feira da Prefeitura do Recife","lat":"-8.0566051","lng":"-34.87216999999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-da-prefeitura-do-recife-2\/","address":"Cais do Apolo, 925 - Recife, PE","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3548,"title":"Santa Feira Org\u00e2nicos","lat":"-31.759852","lng":"-52.233991","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/santa-feira-organicos\/","address":"R. Mostardas, 521, Laranjal","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3549,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1","lat":"-26.1945498","lng":"-52.68822180000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pato-branco-pr\/feira-de-produtos-organicos-da-universidade-tecnologica-federal-do-parana\/","address":"Via do Conhecimento - Fraron","city_slug":"pato-branco-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3556,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Jardim Bot\u00e2nico","lat":"-22.9638179","lng":"-43.2143155","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-jardim-botanico\/","address":"Av. Lineu de Paula Machado - Lagoa, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3557,"title":"Feira Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico das Gra\u00e7as","lat":"-8.0431229","lng":"-34.90062760000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-das-gracas-2\/","address":"R. Souza de Andrade - Gra\u00e7as","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3558,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Barra Mansa","lat":"-22.5431596","lng":"-44.1725002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/barra-mansa-rj\/feira-organica-da-barra-mansa\/","address":"R. Duque de Caxias - Centro","city_slug":"barra-mansa-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3551,"title":"Feira Livre Periurbana de B\u00fazios","lat":"-22.7609571","lng":"-41.891082205","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/armacao-dos-buzios-rj\/feira-livre-periurbana-de-buzios-2\/","address":"Pra\u00e7a da Ferradura, B\u00fazios - RJ","city_slug":"armacao-dos-buzios-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3536,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Jd. Bot\u00e2nico","lat":"-22.964335","lng":"-43.215604","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/circuito-carioca-de-feiras-organicas-jd-botanico\/","address":"Pra\u00e7a da Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 - Rua Jos\u00e9 Joaquim Seabra, 58-100 (esquina Av. Lineu de Paula Machado), Lagoa, Rio de Janeiro, RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3534,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica na Universidade Estadual do Rio de Janeiro (Campus Maracan\u00e3)","lat":"-22.9113381","lng":"-43.23624460000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-da-universidade-estadual-do-rio-de-janeiro\/","address":"Rua S\u00e3o Francisco Xavier, 524 (em frente \u00e0 capela), Maracan\u00e3, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3532,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de Avar\u00e9","lat":"-23.0950718","lng":"-48.92202759999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/avare-sp\/feira-de-organicos-de-avare\/","address":"R. Santa Catarina, 1901 - Centro","city_slug":"avare-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3526,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Museu do Homem do Nordeste","lat":"-8.0304618","lng":"-34.925002800000016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-do-museu-do-homem-do-nordeste\/","address":"Av. Dezessete de Agosto, 2187, Parnamirim","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3524,"title":"CSA S\u00e3o Carlos - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.0154483","lng":"-47.888754000000006","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-carlos-sp\/csa-sao-carlos\/","address":"R. S\u00e3o Joaquim, 1244 - Vila Monteiro (Gleba I)","city_slug":"sao-carlos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3519,"title":"Feira Org\u00e2nica do Parque Vicentina Aranha","lat":"-23.197015","lng":"-45.896400","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-campos-sp\/feira-organica-do-parque-vicentina-aranha\/","address":"R. Eng. Prudente Meireles de Morais, 302 - Vila Adyanna, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP","city_slug":"sao-jose-dos-campos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3509,"title":"Feira da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Recife","lat":"-8.0404006","lng":"-34.95789739999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-da-secretaria-da-educacao-em-recife\/","address":"Av. Afonso Olindense, 1513 - V\u00e1rzea","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3497,"title":"Da Horta \u00e0 Cozinha","lat":"-18.9253326","lng":"-48.26740670000004","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/da-horta-a-cozinha\/","address":"R. Tapaj\u00f3s, 748 - Saraiva","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2990,"title":"Feira Org\u00e2nica de Jo\u00e3o Pessoa","lat":"-7.165572","lng":"-34.851822800000036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feira-organica-de-joao-pessoa\/","address":"Av. H\u00edlton Souto Maior, 1112-1114 - Jos\u00e9 Americo de Almeida, Brazil","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":3188,"title":"Feira Org\u00e2nica de \u00c1guas Claras","lat":"-15.841870","lng":"-48.031871","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-de-aguas-claras\/","address":"Av. Sibipiruna, 1 - \u00c1guas Claras","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3339,"title":"Feira Org\u00e2nica do Campo de S\u00e3o Bento","lat":"-22.9049785","lng":"-43.106576700000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/feira-organica-do-campo-de-sao-bento\/","address":"R. Domingues de S\u00e1, 613-765 - Icara\u00ed","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3350,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Pelotas","lat":"-31.76063019999999","lng":"-52.32293500000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-ecologica-de-pelotas\/","address":"Av. Ferreira Viana, 1134-1400 - Areal","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3239,"title":"Feira Org\u00e2nica do Jardim Camburi","lat":"-20.2474549","lng":"-40.27071939999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-es\/jfeira-organica-do-jardim-camburi\/","address":"Av. Isac Lopes Rubim - Jardim Camburi","city_slug":"vitoria-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3240,"title":"Feira Org\u00e2nica Barro Vermelho","lat":"-20.2921883","lng":"-40.29943300000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-es\/feira-organica-barro-vermelho\/","address":"R. Arl\u00edndo Braz do Nascimento - Santa Lu\u00edza","city_slug":"vitoria-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3241,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Serra Sede","lat":"-20.1329475","lng":"-40.30140789999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/serra-sede\/","address":"Av. Guarapari - Vista da Serra I","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3097,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Inclus\u00e3o Social, Cultura e Artes de Umuarama","lat":"-23.7545429","lng":"-53.30835909999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/umuarama-pr\/feira-agroecologica-de-inclusao-social-cultura-e-artes-de-umuarama\/","address":"Av. \u00c2ngelo Moreira da Fonseca, 4940-5108 - Zona I-A","city_slug":"umuarama-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3259,"title":"Feira do Produtor Rural de Jarinu","lat":"-23.1010008","lng":"-46.728712599999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jarinu-sp\/feira-do-produtor-rural-de-jarinu\/","address":"R. Juvenal Alvin - Centro","city_slug":"jarinu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3269,"title":"Feira Org\u00e2nica da Mooca","lat":"-23.552731","lng":"-46.601810","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-da-mooca\/","address":"Rua dos Trilhos, 869, Mooca","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3304,"title":"Feira Org\u00e2nica - Parque Ecol\u00f3gico de Campinas","lat":"-22.901330003352","lng":"-47.021058090547","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/parque-ecologico-de-campinas\/","address":"Rodovia Heitor Penteado s\/n, altura do km 3,2, Vila Brandina, Campinas, SP","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3310,"title":"Feira Org\u00e2nica Boa Vida","lat":"-20.8440007","lng":"-49.3970956","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-do-rio-preto-sp\/feira-organica-boa-vida-2\/","address":"Av. Benedito Rodrigues Lisboa, 2280 - Universit\u00e1rio, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP","city_slug":"sao-jose-do-rio-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3313,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Fiusa Center","lat":"-21.2106933","lng":"-47.801130899999976","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/fiusa-center\/","address":"Av. Wladimir Meirelles Ferreira, 1900 - Jardim Bot\u00e2nico","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3358,"title":"Feirinha da Avenida JK","lat":"-25.541403","lng":"-54.587307","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/foz-do-iguacu-pr\/feirinha-da-avenida-jk\/","address":"Av. Juscelino Kubitscheck, 256-330 - Vila Portes, Foz do Igua\u00e7u, PR","city_slug":"foz-do-iguacu-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3377,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Tr\u00eas Lagoas","lat":"-20.7846499","lng":"-51.66579130000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/tres-lagoas-ms\/feira-agroecologica-de-tres-lagoas\/","address":"Av. Ranulpho Marques Leal, 3484 - Interlagos","city_slug":"tres-lagoas-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3431,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos do Norte do Paran\u00e1","lat":"-23.4279892","lng":"-51.93898760000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maringa-pr\/feira-de-produtos-organicos-do-norte-do-parana\/","address":"R. Martin Afonso, 81-107 - Zona 02","city_slug":"maringa-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3352,"title":"Feira do Produtor Rural - Mogi (Av. C\u00edvica)","lat":"-23.5087516","lng":"-46.1922687","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mogi-das-cruzes-sp\/feira-do-produtor-rural-5\/","address":"Av. C\u00edvica (pr\u00f3ximo ao gin\u00e1sio de esportes de Mogi), Vila Mogilar, Mogi das Cruzes - SP","city_slug":"mogi-das-cruzes-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3324,"title":"Feirinha Org\u00e2nica do CEB","lat":"-27.5568099","lng":"-48.62604369999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-sc\/feirinha-organica-do-ceb\/","address":"R. da Independ\u00eancia, 471 - Areias","city_slug":"sao-jose-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3166,"title":"Feira Org\u00e2nica do S\u00edtio Estalagem Ecol\u00f3gica (Cidade Nova)","lat":"-20.527480","lng":"-47.393029","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/sitio-estalagem-ecologica-franca-sp-cidade-nova\/","address":"R. Cap. Anselmo, 1505 (fundos) - Cidade Nova","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3130,"title":"Banca de Org\u00e2nicos do Matias no Ecoemp\u00f3rio UNO","lat":"-22.885722","lng":"-46.974359","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-organica-do-matias-no-uno\/","address":"Av Ant\u00f4nio Carlos Couto de Barros, 1101 - Vila S\u00f4nia (Sousas)","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3092,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Praia da Costa","lat":"-20.331034","lng":"-40.282135","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vila-velha-es\/feira-de-produtos-organicos-da-praia-da-costa\/","address":"Rua Maria da Penha Queiroz, Praia da Costa","city_slug":"vila-velha-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3013,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Araripina","lat":"-7.587714","lng":"-40.495766","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araripina-pe\/feira-agroecologica-de-araripina\/","address":"Av. Perimetral, 1-233","city_slug":"araripina-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3189,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos Quitanda da Vila","lat":"-23.609277","lng":"-46.616157","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/quitanda-da-vila\/","address":"Rua Dr. Malta Cardoso, 240 (pr\u00f3ximo a Av. do Cursino e Av. Bosque da Saude)- Vila Gumercindo","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3236,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 (Unioeste)","lat":"-24.985594","lng":"-53.435948","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cascavel-pr\/unioeste-campus-cascavel-2\/","address":"R. Universit\u00e1ria, 1619, Campus de Cascavel","city_slug":"cascavel-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3191,"title":"Feira Org\u00e2nica da Universidade do Vale do Rio dos Sinos","lat":"-29.7918588","lng":"-51.15301520000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-leopoldo-rs\/universidade-do-vale-do-rio-dos-sinos\/","address":"Av. Unisinos - Cristo Rei","city_slug":"sao-leopoldo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3243,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Cultural de Itajub\u00e1 - FACI","lat":"-22.417879","lng":"-45.454509","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itajuba-mg\/faci-feira-agroecologica-de-itajuba\/","address":"Avenida Benedito Pereira Santos, 682-734","city_slug":"itajuba-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3234,"title":"Feira Org\u00e2nica de Colina de Laranjeiras","lat":"-20.1886756","lng":"-40.25974400000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/feira-organica-de-colina-de-laranjeiras\/","address":"Av. Central - Colina de Laranjeiras","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3212,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Mantiqueira","lat":"-22.6612683","lng":"-45.854164999999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goncalves-mg\/feira-de-organicos-da-mantiqueira-2\/","address":"R. Francisco Rezende, 2-138","city_slug":"goncalves-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3211,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Serrol\u00e2ndia","lat":"-7.4716587","lng":"-40.27998389999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ipubi-pe\/feira-agroecologica-de-serrolandia\/","address":"PE-590, Serrol\u00e2ndia - PE","city_slug":"ipubi-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3227,"title":"Feira P\u00e9 na Ro\u00e7a","lat":"-22.893636","lng":"-47.066321000000016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-pe-na-roca-2\/","address":"R. Mario Siqueira, 829 - Botafogo","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3182,"title":"Feira de Org\u00e2nicos na Univille (Universidade da Regi\u00e3o de Joinville)","lat":"-26.254599","lng":"-48.855987","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/universidade-da-regiao-de-joinville-univille\/","address":"Rua Paulo Malschitzki, 10, na entrada principal (P\u00f3rtico I), Zona Industrial Norte","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3169,"title":"Horta Org\u00e2nica Capim Macio","lat":"-5.859034299999999","lng":"-35.20304010000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/horta-organica-capim-macio-2\/","address":"Rua Am\u00e9rico Soares Wanderley, 1937 - Capim Macio","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":3163,"title":"Feira Org\u00e2nica do S\u00edtio Estalagem Ecol\u00f3gica (City Posto)","lat":"-20.528099","lng":"-47.402486","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/sitio-estalagem-ecologica-franca-sp-city-posto\/","address":"Av. Dr. H\u00e9lio Palermo, 2888, Estacao (esquina da Av. Major Nic\u00e1cio)","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3157,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Ipubi","lat":"-7.6519644","lng":"-40.14745149999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ipubi-pe\/feira-agroecologica-de-ipubi\/","address":"R. da Matriz","city_slug":"ipubi-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3144,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Tr\u00eas Figueiras","lat":"-30.0310322","lng":"-51.16873220000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-ecologica-tres-figueiras\/","address":"Rua Cel. Armando Assis, Tr\u00eas Figueiras (ao lado da pra\u00e7a Desembargador La Hire Guerra)","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3178,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Quinta-Feira Alternativa","lat":"-12.2547429","lng":"-41.387692500000014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lencois-ba\/quinta-feira-alternativa\/","address":"BA-144","city_slug":"lencois-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3117,"title":"Quintal da V\u00f3 - Produtos Naturais e Org\u00e2nicos","lat":"-22.9697029","lng":"-47.00190939999999","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/valinhos-sp\/quintal-da-vo\/","address":"Av. Onze de Agosto, 1598 - Vila Embare","city_slug":"valinhos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3105,"title":"Feira Org\u00e2nica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","lat":"-15.800631","lng":"-47.868881","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-do-ministerio-da-saude\/","address":"Esplanada dos minist\u00e9rios anexo do minist\u00e9rio da sa\u00fade","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":3136,"title":"Feira Org\u00e2nica Ch\u00e1cara Sert\u00e3ozinho","lat":"-22.192874","lng":"-46.748930","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/espirito-santo-do-pinhal-sp\/chacara-sertaozinho\/","address":"Rua Abelardo C\u00e9sar, 213 - Centro Esp\u00edrito Santo do Pinhal -SP","city_slug":"espirito-santo-do-pinhal-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2937,"title":"Feira Org\u00e2nica Vale Verde","lat":"-29.792426","lng":"-52.123225","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vale-verde-rs\/feira-organica-vale-verde\/","address":"R. Arnaldo Roberto Seibert, 577, Vale verde\/ RS","city_slug":"vale-verde-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3141,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Universidade Federal da Bahia","lat":"-13.0015208","lng":"-38.509787800000026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-agroecologica-da-ufba\/","address":"Pra\u00e7a das Artes, Campus Ondina, UFBA (R. Bar\u00e3o de Jeremoabo, 747-821), Ondina","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":3137,"title":"Feirinha Organica de Coqueiros","lat":"-27.612388","lng":"-48.582049","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feirinha-organica-de-coqueiros\/","address":"R. Des. Pedro Silva, 2045 - Coqueiros","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3126,"title":"Feirinha Ecol\u00f3gica Quitanda da Ro\u00e7a","lat":"-23.009474","lng":"-46.970346","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vinhedo-sp\/quitanda-da-roca\/","address":"Estrada Municipal da Fazenda Santana, 2211, Fazenda Santana","city_slug":"vinhedo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3115,"title":"Feira de Org\u00e2nicos O.C.S. Jundia\u00ed \u2013 Jardim Bot\u00e2nico","lat":"-23.202841","lng":"-46.858216","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jundiai-sp\/feira-organica-no-jardim-botanico\/","address":"Av. Ant\u00f4nio Frederico Ozanan, 6400, Ponte de Campinas, Jardim Shangai","city_slug":"jundiai-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3113,"title":"Feira Org\u00e2nica Produtos Org\u00e2nicos em Ribeir\u00e3o Preto","lat":"-21.208566","lng":"-47.792179","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/villa-matthes-recanto-ecologico-2\/","address":"Av. Portugal, 2604-2668 - Jardim Sao Luiz","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3101,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Nascente","lat":"-7.881301","lng":"-40.476060","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araripina-pe\/feira-agroecologica-de-nascente\/","address":"R. Pra\u00e7a da Matriz - Centro","city_slug":"araripina-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3099,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Shopping MontSerrat","lat":"-20.1925229","lng":"-40.265651899999966","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/feira-agroecologica-do-shopping-montserrat\/","address":"Av. Dona Teresa Cristina - Colina de Laranjeiras, Brazil","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3091,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Shopping Boulevard","lat":"-20.392268","lng":"-40.318440","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vila-velha-es\/shopping-boulevard\/","address":"Rod. do Sol, 5000 - Joqu\u00e9i de Itaparica","city_slug":"vila-velha-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":3080,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Verde Capim (Gin\u00e1sio Ivan Rodrigues)","lat":"-26.2938752","lng":"-48.858598700000016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/estacionamento-do-ginasio-ivan-rodrigues\/","address":"R. Max Colin, 1640 - Centro","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3074,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Shopping Mueller","lat":"-26.303366","lng":"-48.848484","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/shopping-mueller\/","address":"Endere\u00e7o: Rua Senador Felipe Schmidt, 235 - Centro, Telefone:(47) 3451-8251","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3073,"title":"Feira Org\u00e2nica de Londrina","lat":"-23.326786","lng":"-51.176646","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/londrina-pr\/feira-organica-de-londrina\/","address":"Rua Bento Munhoz da Rocha Neto, 1225 (na beira do Lago Igap\u00f3 II)","city_slug":"londrina-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":3070,"title":"Feira da Agricultura Familiar na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes","lat":"-15.798842","lng":"-47.858401","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-agricultura-familiar-na-pr\/","address":"Pal\u00e1cio do Planalto Anexo IV - Via N2 - Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2920,"title":"Feira de Org\u00e2nicos na Universidade Federal de Pernambuco","lat":"-8.051933","lng":"-34.945831","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-organicos-na-universidade-federal-de-pernambuco-em-frente-ao-ccb\/","address":"Av.Prof. Moraes Rego 1235 em frente ao centro de ciencias biologicas e ao centro de ciencias da saude","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2910,"title":"Feira Org\u00e2nica de Hortali\u00e7as do Projeto Amigo Verde - Gramorezinho (Minist\u00e9rio P\u00fablico)","lat":"-5.834671","lng":"-35.223257","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/feirinha-de-hortalicas-organicas-do-projeto-amigo-verde-gramorezinho\/","address":"Rua Promotor Manoel Alves Pessoa Neto, 97 - Candel\u00e1ria (Sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico)","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":3066,"title":"Uilikand\u00e9","lat":"-23.478803","lng":"-45.189459","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ubatuba-sp\/uilikande\/","address":"Estr. do Corcovado, 3517 - Corcovado","city_slug":"ubatuba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2849,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Associa\u00e7\u00e3o Certificadora de \u00c1reas, Defesa do Meio Ambiente e Produtores Org\u00e2nicos do Estado da Bahia (ACPOBA)","lat":"-12.9434253","lng":"-38.425167699999975","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-de-organicos-acpoba\/","address":"Av. Centro Administrativo da Bahia - Centro Administrativo da Bahia","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2919,"title":"Feira Org\u00e2nica do Coletivo Consumo Rural Urbano (CCRU - Diadema)","lat":"-23.702114","lng":"-46.617133","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/diadema-sp\/feira-organica-na-rua-corrego-marginal-do-serraria-travessa-da-estrada-do-rufino\/","address":"Av. Marginal, 136 (pr\u00f3ximo \u00e0 Estrada do Rufino), Concei\u00e7\u00e3o","city_slug":"diadema-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3060,"title":"Rede Trem B\u00e3o","lat":"-22.647224","lng":"-50.437736","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/assis-sp\/rede-trem-bao\/","address":"Av. Dom Antonio, 2100 - Jardim Parana","city_slug":"assis-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3059,"title":"Rede Terra Viva","lat":"-19.912506","lng":"-43.921389","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/rede-terra-viva\/","address":"R. Pouso Alegre, 1911 - Horto","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":3058,"title":"Rede Ecol\u00f3gica","lat":"-22.898682","lng":"-43.200321","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica\/","address":"R. Santo Cristo, 130 - Santo Cristo, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3057,"title":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel Tapiri","lat":"-3.011173","lng":"-60.000695","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/manaus-am\/grupo-de-consumo-responsavel-tapiri\/","address":"Av. da Liberdade, 771-849 - Col\u00f4nia Terra Nova","city_slug":"manaus-am","uf_slug":"am","region_slug":"norte"},{"id":3055,"title":"Feira Virtual Bem da Terra","lat":"-31.769778","lng":"-52.339936","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-virtual-associacao-bem-da-terra\/","address":"Pra\u00e7a Coronel Pedro Os\u00f3rio, 63, Centro","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3053,"title":"Consumo Consciente ABC","lat":"-23.720730","lng":"-46.547988","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-bernardo-do-campo-sp\/consumo-consciente-abc-2\/","address":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio s\/n (esquina com a Rua Jo\u00e3o Basso) - Vila Jo\u00e3o Basso - S\u00e3o Bernardo do Campo, SP (pr\u00f3ximo ao Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC)","city_slug":"sao-bernardo-do-campo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3052,"title":"Compras Coletivas Ecossolid\u00e1rias","lat":"-27.593668","lng":"-48.502748","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/compras-coletivas-ecossolidarias\/","address":"Pra\u00e7a Breno Pinheiro Valadares, 111 - Santa Monica","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3050,"title":"Coletivo Trocas Verdes","lat":"-22.824109","lng":"-47.072777","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/coletivo-trocas-verdes\/","address":"R. Eur\u00edco Vanderlei Morais Carva (capelinha), 298-370 - Cidade Universit\u00e1ria","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3040,"title":"Feira Org\u00e2nica da Cidade de Senhor do Bonfim","lat":"-10.462215","lng":"-40.187180","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/senhor-do-bonfim-ba\/feira-organica-da-cidade-de-senhor-do-bonfim-ba\/","address":"PRA\u00c7A NOVA DO CONGRESSO","city_slug":"senhor-do-bonfim-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2787,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos e Agroecol\u00f3gicos","lat":"-29.1916904","lng":"-54.86719119999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santiago-rs\/feira-de-produtos-organicos-e-agroecologicos\/","address":"R. Get\u00falio Vargas - Centro","city_slug":"santiago-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2888,"title":"Feira Org\u00e2nica e Agroecol\u00f3gica da Vila Ema","lat":"-23.202641","lng":"-45.90081329999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-campos-sp\/feira-organica-e-agroecologica-vila-ema-no-estacionamento-da-loja-natural-valle\/","address":"R. Me. Paula de S\u00e3o Jos\u00e9, 330 - Vila Ema, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP","city_slug":"sao-jose-dos-campos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3004,"title":"Feira do Produtor Rural de Lomba Grande","lat":"-29.7616714","lng":"-51.04154540000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-hamburgo-rs\/feira-do-produtor-rural-de-lomba-grande-2\/","address":"Rua Jo\u00e3o Aloysio Algayer, 1238 - Lomba Grande","city_slug":"novo-hamburgo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3002,"title":"Grupo de Abastecimento Ara\u00e7\u00e1","lat":"-29.6824067","lng":"-51.13264860000004","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-hamburgo-rs\/grupo-de-abastecimento-consumo-responsavel-nh\/","address":"R. Casemiro de Abreu, 272 - Centro","city_slug":"novo-hamburgo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3001,"title":"Feira Org\u00e2nica do M\u00e9ier","lat":"-22.9047262","lng":"-43.28845209999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-meier\/","address":"R. Dias da Cruz, 561 - M\u00e9ier, Rio de Janeiro - RJ, (Clube Mackenzie)","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":3009,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Curitibanos","lat":"-27.2929348","lng":"-50.581490599999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitibanos-sc\/feira-agroecologica-de-curitibanos-ao-lado-do-terminal-urbano\/","address":"R. Her\u00e1clides V Borges - Bosque","city_slug":"curitibanos-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3006,"title":"Feira do Produtor","lat":"-29.6949544","lng":"-51.116804","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-hamburgo-rs\/feira-do-produtor-3\/","address":"R. Guia Lopes, 4201 - Rond\u00f4nia","city_slug":"novo-hamburgo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":3008,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Org\u00e2nicos do Amazonas","lat":"-3.1047294","lng":"-60.015766299999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/manaus-am\/feira-do-apoam\/","address":"R. Macei\u00f3, 460 (estacionamento SFA\/AM) - Adrian\u00f3polis","city_slug":"manaus-am","uf_slug":"am","region_slug":"norte"},{"id":3007,"title":"Feira Org\u00e2nica Amigos da Terra","lat":"-27.7926909","lng":"-50.30671289999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lages-sc\/feira-organica-amigos-da-terra\/","address":"Av. Lu\u00eds de Cam\u00f5es, 2090 - Coral","city_slug":"lages-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3010,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Grupo de Agricultores de Cerro Alegre","lat":"-27.3006133","lng":"-50.5741261","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitibanos-sc\/feira-agroecologica-do-grupo-de-agricultores-de-cerro-alegre\/","address":"R. Teodoro Agostine - Agua Santa","city_slug":"curitibanos-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":3012,"title":"Feira Org\u00e2nica Terra Livre (membro da APOFRAN)","lat":"-20.525473","lng":"-47.393206","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/feira-organica-terra-livre\/","address":"R. \u00c1lvaro Abranches, 893 - Cidade Nova","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3017,"title":"Feira Beneficente de Produtos Agroecol\u00f3gicos","lat":"-23.2344438","lng":"-45.8878325","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-campos-sp\/feira-beneficente-de-produtos-agroecologicos\/","address":"R. Cruzalia - Jardim Satelite, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP","city_slug":"sao-jose-dos-campos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":3020,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica no Distrito de Nascente","lat":"-7.756771","lng":"-40.481253","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araripina-pe\/feira-agroecologica-no-distrito-de-nascente\/","address":"Centro de Nascente","city_slug":"araripina-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":3016,"title":"Feira Org\u00e2nica S\u00edtio Monte Tabor","lat":"-23.2549034","lng":"-45.692452300000014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jambeiro-sp\/sitio-monte-tabor\/","address":"Rod. Jo\u00e3o do Amaral Gurgel (Sp-103), 103 - Centro","city_slug":"jambeiro-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2958,"title":"Feira Org\u00e2nica Noturna da Pra\u00e7a da Terra","lat":"-27.6469507","lng":"-48.47862829999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-organica-noturna-da-praca-da-terra\/","address":"Rodovia Dr. Ant\u00f4nio Luiz Moura Gonzaga, 1725 - Rio Tavares","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2959,"title":"Feira Ecol\u00f3gica na Universidade Federal do Mato Grosso","lat":"-15.6316202","lng":"-56.05093309999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cuiaba-mt\/campus-da-universidade-federal-do-mt-cuiaba\/","address":"Av. Fernando Corr\u00eaa da Costa - Coxip\u00f3","city_slug":"cuiaba-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2983,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Cultural","lat":"-15.817458","lng":"-47.909581","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-agroecologica-cultural\/","address":"Entrequadra Sul 309\/310 - Asa Sul -","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2971,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Santa B\u00e1rbara","lat":"-27.6314472","lng":"-48.6597984","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/palhoca-sc\/pauli\/","address":"R. Papa Paulo VI, 777 - Pte. do Imaruim, (estacionamento das vans da unisul pedra branca)","city_slug":"palhoca-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2962,"title":"Feira da Casa S\u00e3o Jorge","lat":"-22.8237733","lng":"-47.084170099999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-da-casa-sao-jorge\/","address":"Av. Santa Isabel, 655 - Vila Santa Isabel","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2967,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Graja\u00fa","lat":"-22.9225723","lng":"-43.2644391","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-grajau-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago, 5 - Graja\u00fa, Rio de Janeiro - RJ \/ (Av. Engenheiro Richard com Av. Julio Furtado)","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2968,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Mulheres da Terra","lat":"-30.0721873","lng":"-51.11795269999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-de-organicos-mulheres-da-terra-2\/","address":"Ac. Universidade Federal do Rio Grande do Sul - Agronomia, Brazil","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2948,"title":"Feira de Rio das Ostras","lat":"-22.495995","lng":"-41.919227","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-das-ostras-rj\/feira-de-rio-das-ostras\/","address":"Rua das Casuarinas, 529-599 - Village Rio das Ostras, Rio das Ostras - RJ","city_slug":"rio-das-ostras-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2904,"title":"Armaz\u00e9m do Campo","lat":"-23.5308002","lng":"-46.64954490000002","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/armazem-do-campo\/","address":"Alameda Eduardo Prado, 499 - Campos El\u00edseos","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2953,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos Espa\u00e7o Natural","lat":"-15.7410076","lng":"-47.894675500000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-de-produtos-organicos-espaco-natural\/","address":"Asa Norte Entrequadra Norte 315\/316 - Asa Norte","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2952,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos no Shopping VillaLobos","lat":"-23.550688","lng":"-46.721903","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-shopping-villa-lobos\/","address":"Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas, 4.777 (estacionamento do shopping), Alto de Pinheiros","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2822,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica C\u00edcero Guedes","lat":"-21.762655","lng":"-41.285015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campos-dos-goytacazes-rj\/feirinha-agroecologica-cicero-guedes-uenf\/","address":"UENF, Predio P5, Avenida Alberto Lamego, 2000, Parque Calif\u00f3rnia. Campos dos Goytacazes, RJ","city_slug":"campos-dos-goytacazes-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2833,"title":"Feira Livre de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-22.2266386","lng":"-54.811892","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/dourados-ms\/feira-livre-de-produtos-organicos\/","address":"Parque dos Ipes - ","city_slug":"dourados-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2825,"title":"Feira da Pra\u00e7a de Planaltina","lat":"-15.621344","lng":"-47.651092","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-praca-de-planaltina\/","address":"St. de Educa\u00e7\u00e2o - Planaltina","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2841,"title":"Feira Org\u00e2nica do Centro de Gravat\u00e1","lat":"-8.2026407","lng":"-35.56777290000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/gravata-pe\/praca-da-igreja-matriz-de-gravata\/","address":"R. Rui Barbosa - Centro","city_slug":"gravata-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2842,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de Novo Hamburgo","lat":"-29.684519","lng":"-51.1307491","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/novo-hamburgo-rs\/feira-de-organicos-5\/","address":"R. Lima e Silva - Centro, Brazil (Em frente ao Receptivo Tur\u00edstico)","city_slug":"novo-hamburgo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2843,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Universidade de Caxias do Sul","lat":"-29.161425","lng":"-51.153281","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caxias-do-sul-rs\/universidade-de-caxias-do-sul\/","address":"Rua Francisco Getulio Vargas,1130 - Caxias do Sul","city_slug":"caxias-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2844,"title":"Feira Org\u00e2nica de Valpara\u00edso","lat":"-20.198873","lng":"-40.261264100000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/feira-organica-de-valparaiso\/","address":"R. Carapebus - Valpara\u00edso","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":2911,"title":"Rede Agroecol\u00f3gica de S\u00e3o Carlos","lat":"-22.0098458","lng":"-47.89584289999999","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-carlos-sp\/rede-agroecologica-santa-helena\/","address":"Rua 28 de Setembro, 1552","city_slug":"sao-carlos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2921,"title":"Coletivo de Consumo Rural Urbano - Solidariedade Org\u00e2nica (CCRU - SOLO)","lat":"-23.645088","lng":"-46.527945","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santo-andre-sp\/universidade-federal-do-abc\/","address":"Av. dos Estados, 5001, Bairro Bangu","city_slug":"santo-andre-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2850,"title":"Feira Ecol\u00f3gica e Cultural","lat":"-29.363264","lng":"-50.818344","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canela-rs\/feira-ecologica-e-cultural\/","address":"R. Danton Corr\u00eaa da Silva, 400 - Q.ta da Serra","city_slug":"canela-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2853,"title":"Feira Org\u00e2nica Menino Deus","lat":"-30.0572513","lng":"-51.222756900000036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-organica-menino-deus\/","address":"Av. Get\u00falio Vargas, 1384 - Menino Deus","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2788,"title":"Instituto Ch\u00e3o","lat":"-23.5567823","lng":"-46.68702239999999","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/instituto-chao\/","address":"Rua Harmonia, 123 - Sumarezinho","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2855,"title":"CSA Pinheiros - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-23.560980","lng":"-46.690713","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/csa-pinheiros\/","address":"R. Sim\u00e3o \u00c1lvares, 781 - Pinheiros","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2856,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Cultural da Ilha do Governador","lat":"-22.818808","lng":"-43.201202999999964","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-e-cultural-da-ilha-do-governador-2\/","address":"Pra\u00e7a Jerusal\u00e9m - Jardim Guanabara, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2857,"title":"Feira Gerv\u00e1sio Pires","lat":"-8.058414899999999","lng":"-34.885691399999985","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-gervasio-pires\/","address":"R. Gerv\u00e1sio P\u00edres, 436-470 - Santo Amaro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2863,"title":"Feira Org\u00e2nica de Santo Ant\u00f4nio de Lisboa","lat":"-27.5071278","lng":"-48.51910680000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-organica-de-santo-antonio-de-lisboa\/","address":"Pra\u00e7a Rold\u00e3o da Rocha P\u00edres - Santo Antonio de Lisboa","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2864,"title":"Feira Org\u00e2nica de Petrolina","lat":"-9.393521","lng":"-40.494384","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/petrolina-pe\/feira-organica-de-petrolina\/","address":"Centro de Conven\u00e7\u00f5es Senador Nilo Coelho, Av. Darcy Ribeiro, Petrolina, PE","city_slug":"petrolina-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2870,"title":"Feira Org\u00e2nica do Irineu","lat":"-19.9317024","lng":"-40.14921429999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracruz-es\/feira-organica-do-irineu\/","address":"ES-456, 2 - Coqueiral","city_slug":"aracruz-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":2874,"title":"Feira Org\u00e2nica no Shopping Alameda","lat":"-21.775141","lng":"-43.34935740000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juiz-de-fora-mg\/shopping-alameda\/","address":"R. Morais e Castro - Passos, Juiz de Fora - MG","city_slug":"juiz-de-fora-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2748,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira do Produtor Rural","lat":"-21.664980","lng":"-49.752889","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lins-sp\/banca-organicos-feira-do-produtor-rural\/","address":"Pra\u00e7a Frederico Ozanan - Rua Padre Manoel de N\u00f3brega, s\/n\u00ba - - CEP: 16400726","city_slug":"lins-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2795,"title":"Feira Org\u00e2nica e Cultural de Sambaqui","lat":"-27.507074","lng":"-48.519105","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-organica-e-cultural-de-sambaqui\/","address":"Pra\u00e7a Rold\u00e3o da Rocha Pires, Santo Ant\u00f4nio de Lisboa -","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2766,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica","lat":"-20.2777666","lng":"-40.304275399999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-es\/feira-agroecologica-predio-elefante-branco\/","address":"Pr\u00e9dio Elefante Branco - Campus UFES - Goiabeiras","city_slug":"vitoria-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":2780,"title":"Feira Org\u00e2nica do Orquid\u00e1rio Municipal de Santos","lat":"-23.9650615","lng":"-46.35023180000002","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/feira-organica-do-orquidario-municipal-de-santos\/","address":"Pra\u00e7a Washington, s\/n, Jos\u00e9 Menino","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2739,"title":"Feira Org\u00e2nica da AORSA","lat":"-25.7047612","lng":"-52.917554800000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jorge-doeste-pr\/feira-organica-da-aorsa\/","address":"Av. Santa Rita, 271, S\u00e3o Jorge D'Oeste - PR (em frente ao Portal dos Lagos)","city_slug":"sao-jorge-doeste-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2760,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Unicentro II","lat":"-25.383010","lng":"-51.487033","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guarapuava-pr\/feira-agroecologica-unicentro-ii\/","address":"R. Sime\u00e3o Varela de S\u00e1, 1-29 - Vila Carli","city_slug":"guarapuava-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2733,"title":"Rede Ra\u00edzes da Mata","lat":"-20.7542585","lng":"-42.872019499999965","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vicosa-mg\/rede-raizes-da-mata\/","address":"Vila Gianetti. casa 18 - Santo Antonio","city_slug":"vicosa-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2744,"title":"Feira da Alquimia Org\u00e2nica","lat":"-19.6545742","lng":"-43.91592220000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lagoa-santa-mg\/feira-da-alquimia-organica\/","address":"R. das \u00c1rvores, 650 - Vila Jardim Pres.","city_slug":"lagoa-santa-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2747,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Unicentro I","lat":"-25.3819375","lng":"-51.48779909999996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guarapuava-pr\/feira-agroecologica-da-unicentro\/","address":"Rua Salvatore Renna, 875 - Santa Cruz","city_slug":"guarapuava-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2742,"title":"Banca de Org\u00e2nicos da Fazenda Ludovico na Mundo Verde Brooklin","lat":"-23.6081343","lng":"-46.6894949","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-fazenda-ludovico-no-mundo-verde-brooklin\/","address":"Av. Padre Ant\u00f4nio Jos\u00e9 dos Santos, 1265 - Cidade Mon\u00e7\u00f5es","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2736,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-22.8233688","lng":"-47.081864499999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-da-ninho\/","address":"Rua Jos\u00e9 Martins - Bar\u00e3o Geraldo","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2735,"title":"Feirinha Agroecol\u00f3gica da Enseada Rio das Ostras","lat":"-22.4944562","lng":"-41.908495500000015","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-das-ostras-rj\/feirinha-agroecologica-da-enseada-rio-das-ostras\/","address":"Av. Eucl\u00eddes da Cunha - Enseada das Gaivotas, Rio das Ostras - RJ","city_slug":"rio-das-ostras-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2734,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Cultural da Violeira","lat":"-20.7383068","lng":"-42.861904100000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vicosa-mg\/feira-agroecologica-e-cultural-da-violeira\/","address":"Av. Quinquim Fontes","city_slug":"vicosa-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2732,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do S\u00edtio Utopia no Oca Restaurante","lat":"-7.1201645","lng":"-34.874038299999995","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feira-agroecologica-do-sitio-utopia-no-oca-restaurante\/","address":"Av. Alm. Barroso - Centro","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":2730,"title":"Pela Horta Produtos Agroecol\u00f3gicos","lat":"-19.8864961","lng":"-44.43994729999997","type":"ponto-de-comercializacao","types_labels":"Com\u00e9rcio Parceiro de Org\u00e2nicos","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florestal-mg\/pela-horta-produtos-agroecologicos\/","address":"R. Cel. Cristiano Alves","city_slug":"florestal-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2728,"title":"Feira Coberta","lat":"-15.8837931","lng":"-52.261244499999975","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/barra-do-garcas-mt\/feira-coberta\/","address":"Rua Calerinda Costa, 52-110 - Setor Dermat, Barra do Gar\u00e7as - MT","city_slug":"barra-do-garcas-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2714,"title":"Feira de Produtores Org\u00e2nicos - Viva a Cidade","lat":"-27.597617","lng":"-48.552190","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-de-produtores-organicos\/","address":"Largo da Alf\u00e2ndega - Centro","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2724,"title":"Feira  Agroecol\u00f3gica Solid\u00e1ria de Sa\u00fade","lat":"-10.9413298","lng":"-40.420729600000016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/saude-ba\/feira-agroecologica-solidaria-de-saude\/","address":"Rua Coronel Joaquim Malta, 460-496","city_slug":"saude-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2713,"title":"Feira Org\u00e2nica Terra \u00cdntegra","lat":"-30.133861","lng":"-51.235435","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/terra-integra-2\/","address":"Av. Gua\u00edba, 10.410 - Ipanema","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2712,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Lago Oeste","lat":"-15.6182358","lng":"-47.95120989999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-agroecologica-do-lago-oeste\/","address":"Estrada Parque Contorno - Sobradinho","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2711,"title":"Feira Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria","lat":"-21.7940444","lng":"-48.17152799999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araraquara-sp\/feira-estacao-ferroviaria\/","address":"R. Ant\u00f4nio Prado - Centro","city_slug":"araraquara-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2709,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Ecologistas de Palmeira","lat":"-25.4261391","lng":"-50.00557420000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/palmeira-pr\/feira-agroecologica-da-associacao-de-produtores-ecologistas-de-palmeira\/","address":"R. Concei\u00e7\u00e3o, 1461","city_slug":"palmeira-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2694,"title":"Feira da Pra\u00e7a da Cultura","lat":"-26.9847145","lng":"-48.63471959999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/balneario-camboriu-sc\/feira-da-praca-da-cultura\/","address":"Pra\u00e7a da Cultura - Av. da Lagoa (atr\u00e1s do Shopping Atl\u00e2ntico) Centro","city_slug":"balneario-camboriu-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2683,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Presidente Juscelino","lat":"-2.9266757","lng":"-44.064497200000005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/presidente-juscelino-ma\/feira-agroecologica-de-presidente-juscelino\/","address":"R. Constantino Georgiano Rabelo","city_slug":"presidente-juscelino-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":2682,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Cachoeira Grande","lat":"-2.9285703","lng":"-44.060693600000036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cachoeira-grande-ma\/feira-agroecologica-de-cachoeira-grande\/","address":"Rua do Comercio","city_slug":"cachoeira-grande-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":2681,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Morros","lat":"-2.8642685","lng":"-44.04068860000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/morros-ma\/feira-agroecologica-de-morros\/","address":"Travessa Doutor Ramos, 28","city_slug":"morros-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":2680,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Ros\u00e1rio","lat":"-2.935331","lng":"-44.24604099999999","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rosario-ma\/feira-agroecologica-de-rosario\/","address":"Av. dos Rem\u00e9dios","city_slug":"rosario-ma","uf_slug":"ma","region_slug":"nordeste"},{"id":2671,"title":"CSA Recife - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-8.0492343","lng":"-34.90150840000001","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/csa-recife-espaco-sadhana\/","address":"R. das Gra\u00e7as, 178 - Gra\u00e7as","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2684,"title":"Feira Viva","lat":"-21.740208","lng":"-44.309139","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/andrelandia-mg\/feira-viva\/","address":"Avenida Nossa Senhora do Porto da Eterna Salva\u00e7\u00e3o, Centro -","city_slug":"andrelandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2686,"title":"Feira Comunit\u00e1ria Amigos da APA","lat":"-27.0570796","lng":"-48.59669689999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itapema-sc\/feira-comunitaria-amigos-da-apa\/","address":"Av.Interpraias, Estaleirinho, Balne\u00e1rio Cambori\u00fa -SC","city_slug":"itapema-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2668,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Russas","lat":"-4.944602","lng":"-37.982636","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/russas-ce\/feira-agroecologica-de-russas-ce\/","address":"Rua C\u00f4nego Agostinho, 2238 - Centro","city_slug":"russas-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":2663,"title":"FAPAF - Feira de Artesanato e Produtos da Agricultura Familiar","lat":"-2.9043807","lng":"-41.75856650000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/parnaiba-pi\/fapaf-feira-de-artesanato-e-produtos-da-agricultura-familiar\/","address":"Avenida Nossa Senhora de F\u00e1tima, 1192-1286 - Nossa Senhora de F\u00e1tima","city_slug":"parnaiba-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":2664,"title":"Feira do Matosinhos","lat":"-21.1281285","lng":"-44.24233960000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-joao-del-rei-mg\/feira-do-matosinhos\/","address":"R. Dr. El\u00f3i R\u00e9is - Matozinhos, Brazil","city_slug":"sao-joao-del-rei-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2551,"title":"Feirinha de Produtores Rurais e Artes\u00e3os de Pinheiral","lat":"-22.516021","lng":"-44.000404","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pinheiral-rj\/feirinha-de-produtores-rurais-de-pinheiral\/","address":"Pra\u00e7a Luiz Gonzaga Jr. - Centro","city_slug":"pinheiral-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2559,"title":"Feira Org\u00e2nica Casa do Menor","lat":"-11.381504","lng":"-40.004056","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/capim-grosso-ba\/casa-do-menor\/","address":"Av. Airton Senna, 701","city_slug":"capim-grosso-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2533,"title":"Feira Org\u00e2nica Franciscanos","lat":"-7.247864","lng":"-39.315095","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juazeiro-do-norte-ce\/feira-organica-franciscanos\/","address":"Avenida Ailton Gomes, 4270-4304 - Franciscanos, Juazeiro do Norte - CE","city_slug":"juazeiro-do-norte-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":2592,"title":"Feira do Produtor de Morretes","lat":"-25.478273","lng":"-48.832650","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/morretes-pr\/feira-do-produtor-de-morretes\/","address":"Pra\u00e7a Rocha Pombo","city_slug":"morretes-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2548,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos no Mercado dos Pinh\u00f5es (Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Agropecu\u00e1ria Org\u00e2nica)","lat":"-3.726751","lng":"-38.515330","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/feira-produtos-organicos-no-mercado-dos-pinhoes\/","address":"Mercado dos Pinh\u00f5es \/ Pra\u00e7a Pelotas, 41 - Centro","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":2650,"title":"Feira Org\u00e2nica Santa Luzia","lat":"-20.8206516","lng":"-49.3895076","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-do-rio-preto-sp\/feira-organica-santa-luzia\/","address":"R. Ondina - Vila Redentora","city_slug":"sao-jose-do-rio-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2653,"title":"Feira Org\u00e2nica do Port\u00e3o","lat":"-25.4759671","lng":"-49.29206019999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-do-portao\/","address":"Pra\u00e7a Des. Armando Carneiro - Port\u00e3o, Fazendinha\/Port\u00e3o","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2637,"title":"Produtos Org\u00e2nicos na Feira Livre do Mercado Municipal Po\u00e7os de Caldas","lat":"-21.785384","lng":"-46.562766","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pocos-de-caldas-mg\/patio-do-mercado-municipal-pocos-de-caldas\/","address":"Rua Pernambuco, s\/n - Centro","city_slug":"pocos-de-caldas-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2636,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Brique da Pra\u00e7a","lat":"-27.8670575","lng":"-54.4767468","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-rosa-rs\/feira-de-organicos-no-brique-da-praca\/","address":"Pra\u00e7a da Bandeira - Centro","city_slug":"santa-rosa-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2630,"title":"Feira de Agricultores Agroecol\u00f3gicos e Org\u00e2nicos de Ubatuba.","lat":"-23.4328758","lng":"-45.072804599999984","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ubatuba-sp\/feira-de-agricultores-agroecologicos-e-organicos-de-ubatuba\/","address":"Rua Coronel Ernesto de Oliveira, 28 - Centro","city_slug":"ubatuba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2547,"title":"Feira Parque Municipal Josepha Coelho","lat":"-9.385687","lng":"-40.499371","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/petrolina-pe\/feira-parque-municipal-josepha-coelho\/","address":"R. Adelina Santana - Maria Auxiliadora","city_slug":"petrolina-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2529,"title":"Feira dos Produtos Org\u00e2nicos do Centro de Santar\u00e9m","lat":"-2.418797","lng":"-54.721252","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santarem-pa\/feira-dos-produtos-organicos-de-santarem-pa-2\/","address":"Av. Tapaj\u00f3s - Centro","city_slug":"santarem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":2532,"title":"Feira dos Produtos Org\u00e2nicos de Santar\u00e9m","lat":"-2.421961","lng":"-54.709117","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santarem-pa\/feira-dos-produtos-organicos-de-santarem-pa\/","address":"Av. Curu\u00e1-Una c\/ Av. Mendon\u00e7a Furtado","city_slug":"santarem-pa","uf_slug":"pa","region_slug":"norte"},{"id":2509,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Universidade Federal do Rio de Janeiro","lat":"-22.860360","lng":"-43.221996","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-da-ufrj-reitoria\/","address":"Av. Pedro Calmon - Cidade Universit\u00e1ria, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2507,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da UFRJ - CT","lat":"-22.858428","lng":"-43.231378","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-da-ufrj-ct\/","address":"Av. Athos da Silveira Ramos - Cidade Universit\u00e1ria","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2504,"title":"Feira da Agricultura Familiar","lat":"-15.525133","lng":"-54.338026","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/primavera-do-leste-mt\/feira-da-agricultura-familiar\/","address":"Rua Amendoeira","city_slug":"primavera-do-leste-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2525,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Apet\u00ea-Caapu\u00e3 na UFSCAR","lat":"-23.579070","lng":"-47.525042","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-ufscar-sorocaba\/","address":"Rodovia Jo\u00e3o Leme dos Santos (SP-264), Km 110 Bairro do Itinga - Sorocaba - S\u00e3o Paulo - CEP","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2508,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Universidade Federal do Rio de Janeiro e do Centro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade","lat":"-22.842698","lng":"-43.233423","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-da-ufrj-ccs\/","address":"Av. Carlos Chagas Filho - Cidade Universit\u00e1ria, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2522,"title":"Feira Local da  Barra de S\u00e3o Francisco","lat":"-18.755737","lng":"-40.891935","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/barra-de-sao-francisco-es\/feira-local-barra-de-sao-francisco\/","address":"Av. Prefeito Manoel Vil\u00e1, Barra de S\u00e3o Francisco - ES","city_slug":"barra-de-sao-francisco-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":2520,"title":"Feira 203 Norte","lat":"-15.778963","lng":"-47.878821","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-203-norte\/","address":"SQN 203 bloco F","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2536,"title":"Cantasol - Sistema Canteiros de Comercializa\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria","lat":"-11.852229","lng":"-55.514318","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sinop-mt\/cantasol-sistema-canteiros-de-comercializacao-sociossolidaria-agroecologica\/","address":"Unemat - Av. dos Ing\u00e1s, 3001, Jardim Imperial, Campus Sinop, MT","city_slug":"sinop-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2553,"title":"Feira Org\u00e2nica do Centro de Campo Grande","lat":"-22.910143","lng":"-43.563054","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rio-de-janeiro-bairro-de-campo-grande-proximo-ao-hospital-rocha-faria\/","address":"R. Prof. Gon\u00e7alves, 109 - Campo Grande","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2616,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Ilh\u00e9us","lat":"-14.8028425","lng":"-39.03166829999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ilheus-ba\/feira-agroecologica-ilheus\/","address":"Av. Dois de Julho - S\u00e3o Sebastiao","city_slug":"ilheus-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2573,"title":"Feira Org\u00e2nica da Santa Quit\u00e9ria - P\u00e7a Dr. Francisco R. Azevedo de Macedo","lat":"-25.461773","lng":"-49.304765","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-da-praca-dr-francisco-azevedo-de-macedo\/","address":"Rua Professor Bras\u00edlio Ov\u00eddio da Costa, 1451-1533 - Port\u00e3o, Fazendinha\/Port\u00e3o","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2612,"title":"Feirinha Org\u00e2nica do Projeto Amigo Verde - Gramorezinho (Lagoa Nova)","lat":"-5.8252492","lng":"-35.21171770000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/feirinha-organica-do-projeto-amigo-verde-gramorezinho-quinzenal\/","address":"Av. Lima e Silva, 1070 - Nossa Sra. de Nazar\u00e9 (no Bosque das Mangueiras - Lagoa Nova)","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":2572,"title":"Feira Org\u00e2nica com suporte da agricultura local e longe dos meios de grande produ\u00e7\u00e3o","lat":"-14.210806","lng":"-41.670606","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brumado-ba\/feira-organica-com-suporte-da-agricultura-local-e-longe-dos-meios-de-grande-producao\/","address":"Pra\u00e7a Te\u00f3filo Alves Lima, 52 - Mercado","city_slug":"brumado-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2593,"title":"Feirinha de Itapecerica","lat":"-20.4706357","lng":"-45.12292279999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itapecerica-mg\/feirinha-de-itapecerica\/","address":"Pra\u00e7a Lincolin da Cruz Ribeiro","city_slug":"itapecerica-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":2468,"title":"Feira de Antonina","lat":"-25.430976","lng":"-48.712465","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/antonina-pr\/feira-de-antonina\/","address":"Rua Conselheiro Alves de Ara\u00fajo - Em frente \u00e0 Escola Bras\u00edlio Machado","city_slug":"antonina-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2576,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos e Sustent\u00e1veis","lat":"-23.535311","lng":"-46.787926","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/osasco-sp\/feira-de-produtos-organicos-e-sustentaveis\/","address":"Av. Sport Club Corintians Paulista, 1300 - Jardim das Flores","city_slug":"osasco-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2585,"title":"Feira do Produtor Rural","lat":"-22.3883857","lng":"-47.5578711","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-claro-sp\/feira-do-produtor-rural-3\/","address":"R. 3 A, 1155 - Vila Alema","city_slug":"rio-claro-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2586,"title":"CSA Rio Claro - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.3883857","lng":"-47.5578711","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-claro-sp\/csa-rio-claro\/","address":"Mercado Municipal de Rio Claro","city_slug":"rio-claro-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2582,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Centro de Atibaia","lat":"-23.112484","lng":"-46.539961","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/atibaia-sp\/feira-do-produtor-organicos-com-e-sem-certificacao-ao-lado-do-ame-bico-da-antiga-elektro\/","address":"Rua Doutor Zeferino Alves do Amaral, 775 - Centro","city_slug":"atibaia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2498,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Cango","lat":"-26.067748","lng":"-53.055529","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/francisco-beltrao-pr\/feira-agroecologica-da-cango\/","address":"Avenida General Os\u00f3rio, 723-803 - Cango","city_slug":"francisco-beltrao-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2494,"title":"Feira Espa\u00e7o Equilibrio do Ser - Centro de Praticas Integrativas e Complementares em Sa\u00fade","lat":"-7.150079","lng":"-34.840409","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feira-espaco-equilibrio-do-ser-centro-de-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude\/","address":"Rua Banc\u00e1rio S\u00e9rgio Guerra, 151-163 - Banc\u00e1rios","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":2492,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Cooperativa Sul Ecol\u00f3gica","lat":"-31.780752","lng":"-52.323645","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-ecologica-coop-sul-ecologica-anglo-ufpel\/","address":"R. Gomes Carneiro, 1 - Porto","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2490,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Arpasul (Av. Dom Joaquim)","lat":"-31.745103","lng":"-52.336652","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-ecologica-da-arpa-sul-na-dom-joaquim\/","address":"Avenida Dom Joaquim, 784-856 - Tr\u00eas Vendas","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2489,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Arpasul (Av. Bento Gon\u00e7alves)","lat":"-31.763236","lng":"-52.333119","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-ecologica-arpa-sul-na-av-bento-goncalves\/","address":"Avenida Bento Gon\u00e7alves, 3049 - Porto","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2447,"title":"Feira do Produtor","lat":"-28.784326","lng":"-51.610522","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-prata-rs\/feira-do-produtor-2\/","address":"Pra\u00e7a Mansur Elias - Travessa entre as Avenidas Presidente Vargas e Borges de Medeiros, em frente ao Supermercado Porta.","city_slug":"nova-prata-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2466,"title":"Feira Org\u00e2nica CCA (Centro de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias - UFSC)","lat":"-27.581935","lng":"-48.504304","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-de-alimentos-organicos-da-agricultura-cca-ufsc-centro-de-ciencias-agrarias\/","address":"Centro de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias (CCA\/UFSC) - Rod. Admar Gonzaga, 1346 - Itacorubi","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2469,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Lua UFPR Litoral","lat":"-25.8402854","lng":"-48.53989050000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/matinhos-pr\/feira-da-lua-de-matinhos\/","address":"Rua Jaguara\u00edva, 512 - Matinhos","city_slug":"matinhos-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2442,"title":"Feira Org\u00e2nica no Norte de Bras\u00edlia","lat":"-15.7867182","lng":"-47.884478","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/terca-feira-organica-2\/","address":"W3 norte, 511 - Bras\u00edlia","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2454,"title":"Feira Org\u00e2nica de Socorro","lat":"-22.5978564","lng":"-46.525820299999964","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/socorro-sp\/feira-organica-de-socorro-sp\/","address":"Rua Jo\u00e3o Leonardelli, 130-156","city_slug":"socorro-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2444,"title":"Ecofeira da Universidade Federal do Mato Grosso","lat":"-15.6117688","lng":"-56.068500900000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cuiaba-mt\/ecofeira-2\/","address":"Acesso para UFMT - UFMT","city_slug":"cuiaba-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2449,"title":"Feira Org\u00e2nica da Universidade Federal de Alagoas","lat":"-9.558787","lng":"-35.780755","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/universidade-federal-de-alagoas\/","address":"Av. Lourival Melo Mota, s\/n Tabuleiro dos Martins","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":2440,"title":"Feira Org\u00e2nica da Universidade Federal da Para\u00edba","lat":"-7.1403615","lng":"-34.844856300000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/universidade-federal-da-paraiba\/","address":"Av. Cont\u00f4rno das Cidades - Conjunto Presidente Castelo Branco III","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":2404,"title":"Feira da Agricultura Familiar da Secretaria do Estado da Educa\u00e7\u00e3o","lat":"-10.9457577","lng":"-37.0686594","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-da-agricultura-familiar-seed\/","address":"Rua Gutemberg Chagas, 169","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":2425,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Farroupilha","lat":"-29.228787","lng":"-51.346693","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/farroupilha-rs\/feira-agroecologica-de-farroupilha\/","address":"Pra\u00e7a da Bandeira - Rua Coronel Pena de Moraes, s\/n - Centro","city_slug":"farroupilha-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2388,"title":"Feira Org\u00e2nica em Caruaru III","lat":"-8.285361","lng":"-35.972533","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caruaru-pe\/feira-organica-em-caruaru-iii\/","address":"Pra\u00e7a Nova Euterpe - pr\u00f3ximo a Prefeitura Municipal de Caruaru","city_slug":"caruaru-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2387,"title":"Feira Org\u00e2nica em Caruaru II","lat":"-8.282985","lng":"-35.966923","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caruaru-pe\/feira-organica-em-caruaru-ii\/","address":"Rua Cleto Campelo - Pr\u00f3ximo ao supermercado Assai","city_slug":"caruaru-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2371,"title":"Feira Org\u00e2nica em Caruaru I","lat":"-8.267544","lng":"-35.971325","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caruaru-pe\/feira-organica-em-caruaru-i\/","address":"Rua Vasco Fernandes Coutinho - pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Atual","city_slug":"caruaru-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":2383,"title":"Feira de Org\u00e2nicos no Jardim das Am\u00e9ricas","lat":"-25.4578553","lng":"-49.225650599999994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/jardim-das-americas\/","address":"Rua Coronel Joaquim Lacerda, 957 - Jardim das Americas, Cajuru","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2376,"title":"Feira Org\u00e2nica e Agroecol\u00f3gica de Guapi","lat":"-22.520761","lng":"-42.979590","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guapimirim-rj\/feira-organica-e-agroecologica-de-guapi\/","address":"Pra\u00e7a da Emancipa\u00e7\u00e3o - Vila Guapi","city_slug":"guapimirim-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2363,"title":"Feira Org\u00e2nica de An\u00e1polis","lat":"-16.3352759","lng":"-48.94180799999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/anapolis-go\/feira-organica-de-anapolis\/","address":"Rua Odorico da Silva Le\u00e3o, 95-175 - Jundia\u00ed","city_slug":"anapolis-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":2259,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais de Vila Mau\u00e1 (Aprovim) e Amigos","lat":"-22.331703","lng":"-44.539295","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/resende-rj\/feira-do-produtor-organico-aprovim-maua\/","address":"Rua Bosque do Visconde, ao lado da sede do PEPS, Vila de Mau\u00e1","city_slug":"resende-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2352,"title":"Feira Noturna de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-25.4331834","lng":"-49.23774559999998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-noturna-de-produtos-organicos\/","address":"Avenida Marechal Humberto de Alen\u00e7ar Castelo Branco, 631-699 - Jardim Social, Matriz","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":2339,"title":"Feira de Agricultura Familiar","lat":"-21.999428","lng":"-47.8983351","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-carlos-sp\/feira-de-agricultura-familiar\/","address":"Av. Liberdade - Jardim Nova Santa Paula, Brazil","city_slug":"sao-carlos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2324,"title":"Feira Ecol\u00f3gica do Sindicato M\u00e9dico do Rio Grande do Sul","lat":"-30.0495762","lng":"-51.19486340000003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-ecologica-simers\/","address":"R. Gen. Tib\u00farcio - Petr\u00f3polis","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2326,"title":"Feira de Garagem Agroecol\u00f3gica de Bombinhas","lat":"-27.1448758","lng":"-48.50518450000004","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bombinhas-sc\/feira-de-garagem-agroecologica-de-bombinhas\/","address":"R. Sanha\u00e7u, 63 - Bombas","city_slug":"bombinhas-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2291,"title":"Feira Org\u00e2nica de Alphaville","lat":"-23.469647","lng":"-46.870039","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santana-de-parnaiba-sp\/feira-organica-alphaville\/","address":"Av. Marcos Penteado de Ulh\u00f4a Rodrigues - atr\u00e1s da UNIP, na altura do port\u00e3o 5","city_slug":"santana-de-parnaiba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2254,"title":"Feira Ecol\u00f3gica da Cooperativa Ecovale","lat":"-29.721270","lng":"-52.424548","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-cruz-do-sul-rs\/feira-ecologica-da-cooperativa-ecovale\/","address":"Rua Thomas Flores, 805 - Centro","city_slug":"santa-cruz-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":2282,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Serrinha","lat":"-11.660456","lng":"-39.008815","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serrinha-ba\/feira-agroecologica-de-serrinha\/","address":"Pra\u00e7a do Mercado Municipal","city_slug":"serrinha-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2280,"title":"Feira Org\u00e2nica em Barrocas","lat":"-11.529799","lng":"-39.078292","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/barrocas-ba\/feira-organica-em-barrocas\/","address":"Espa\u00e7o da Agricultura Familiar - Mercado Municipal - Centro","city_slug":"barrocas-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2279,"title":"Feira Org\u00e2nica em Araci","lat":"-11.335995","lng":"-38.965514","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/araci-ba\/feira-organica-em-araci\/","address":"Mercado Municipal, Centro","city_slug":"araci-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2278,"title":"Feira Org\u00e2nica em Quijingue","lat":"-10.752237","lng":"-39.208487","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/quijingue-ba\/feira-organica-em-quijingue\/","address":"Centro","city_slug":"quijingue-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2277,"title":"Feira Org\u00e2nica em P\u00e9 de Serra","lat":"-11.834133","lng":"-39.611215","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pe-de-serra-ba\/feira-organica-em-pe-de-serra\/","address":"Rua Esmeraldo Carneiro de Oliveira, 292-328, P\u00e9 de Serra - BA","city_slug":"pe-de-serra-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2276,"title":"Feira Org\u00e2nica em Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe","lat":"-11.8083777","lng":"-39.38438229999997","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/riachao-do-jacuipe-ba\/feira-organica-riachao\/","address":"Rua C\u00f4nego de Freitas, 80-134 (Pra\u00e7a da Matriz) - Centro, Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe - BA","city_slug":"riachao-do-jacuipe-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2273,"title":"EcoFeira Granja Viana","lat":"-23.588227","lng":"-46.846231","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cotia-sp\/ecofeira-granja-viana-2\/","address":"Rua Direta, 925 - Parque Teresa Maia - Granja Viana","city_slug":"cotia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2184,"title":"Feira Org\u00e2nica do Rio Vermelho","lat":"-27.490832","lng":"-48.419792","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-organica-do-rio-vermelho\/","address":"Rod. Jo\u00e3o Gualberto Soares","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":2190,"title":"Feira Damata","lat":"-12.873154","lng":"-38.293034","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lauro-de-freitas-ba\/feira-damata\/","address":"Escola Jequitib\u00e1 - Estrada Ministro Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Qd 2, Lt 20 - Buraquinho","city_slug":"lauro-de-freitas-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":2186,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica","lat":"-20.339277","lng":"-40.386860","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cariacica-es\/feira-agroecologica-3\/","address":"Pra\u00e7a John Kenedy (Pracinha do Parque Infantil) - Campo Grande","city_slug":"cariacica-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":2185,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Santa Terezinha Taubat\u00e9","lat":"-23.031912","lng":"-45.560801","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/taubate-sp\/feira-de-organicos-de-taubate\/","address":"Pra\u00e7a Santa Terezinha - Centro","city_slug":"taubate-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":2170,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Natividade","lat":"-21.043895","lng":"-41.973758","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natividade-rj\/feira-agroecologica-de-natividade\/","address":"Avenida Amaral Peixoto - Centro (Travessa localizada entre o Santu\u00e1rio Nossa Sr\u00aa de Natividade e o Banco do )","city_slug":"natividade-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":2098,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Parque do Carmo","lat":"-23.565901","lng":"-46.467330","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/associacao-dos-produtores-organicos-de-sao-mateus\/","address":"Av. Osvaldo Pucci, 51-129 - Jardim Nossa Sra. do Carmo","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1938,"title":"Coletivo de Consumo Rural Urbano (CCRU - Diadema)","lat":"-23.704332","lng":"-46.620471","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/diadema-sp\/coletivo-de-consumo-rural-urbano-c-c-r-u\/","address":"R. Maria Aparecida dos Santos, 50 - Vila Concei\u00e7\u00e3o","city_slug":"diadema-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1936,"title":"Grupo de Integra\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica (GIA)","lat":"-30.03282","lng":"-51.223179","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/grupo-de-integracao-agroecologica\/","address":"Av. Jo\u00e3o Pessoa, 31 (IEPE\/PGDR)","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1935,"title":"CSA Escola Waldorf Viver - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.33916","lng":"-49.10052","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bauru-sp\/csa-escola-waldorf-viver\/","address":"Rua Fortunato Resta,QD.12 , s\/n","city_slug":"bauru-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1930,"title":"Grupo de Compras Coletivas Agroecol\u00f3gicas de Matinhos","lat":"-25.801755","lng":"-48.538076","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/matinhos-pr\/grupo-de-compras-coletivas-agroecologicas-de-matinhos\/","address":"Rua Guarapuava, 1237 - Caiob\u00e1","city_slug":"matinhos-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1923,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Serop\u00e9dica","lat":"-22.749618","lng":"-43.697038","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/seropedica-rj\/rede-ecologica-seropedica\/","address":"Quiosque do Serorg\u00e2nico \u2013 Rua Fernando Costa, 6 - Serop\u00e9dica","city_slug":"seropedica-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1922,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Ing\u00e1 (Niter\u00f3i)","lat":"-22.903317","lng":"-43.125534","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/rede-ecologica-inga-niteroi\/","address":"Col\u00e9gio Estadual Aurelino Leal - Rua Presidente Pedreira, 79 - Ing\u00e1","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1921,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Vila Isabel","lat":"-22.914632","lng":"-43.250343","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-vila-isabel\/","address":"Centro de Cultura Social - Rua Torres Homem, 790 - Vila Isabel","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1920,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Vargem Grande","lat":"-22.968628","lng":"-43.484709","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-vargem-grande\/","address":"Bichinho do Mato - Estr. do Sacarr\u00e3o, 645A - Vargem Grande, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1919,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Santa Teresa","lat":"-22.931945","lng":"-43.196677","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-santa-teresa\/","address":"Col\u00e9gio Estadual Monteiro de Carvalho - Rua Almirante Alexandrino, 2495 - Santa Teresa","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1918,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Humait\u00e1","lat":"-22.956042","lng":"-43.192772","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-humaita\/","address":"Rua Visconde de Caravelas, 20 - Jardim Escola Michaelis","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1917,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Botafogo","lat":"-22.951112","lng":"-43.18612","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-botafogo\/","address":"Rua Est\u00e1cio Coimbra, 84 - Botafogo","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1916,"title":"Direto da Ro\u00e7a","lat":"-22.721932","lng":"-47.632","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/projeto-direto-da-roca\/","address":"Rua do Trabalho, 190 - Vila Independ\u00eancia","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1915,"title":"CSA Dem\u00e9tria Botucatu - Comunidade que Sustenta Agricultura","lat":"-22.943159","lng":"-48.407203","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/botucatu-sp\/csa-demetria-botucatu\/","address":"Rodovia Gast\u00e3o Dal Farra - S\u00edtio Bahia, km 4 - c.p. 102 - Dem\u00e9tria","city_slug":"botucatu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1912,"title":"SISCOS - Sistema de Comercializa\u00e7\u00e3o Solid\u00e1ria \/ Instituto Ouro Verde","lat":"-9.876872","lng":"-56.071756","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/alta-floresta-mt\/siscos-sistema-de-comercializacao-solidaria-instituto-ouro-verde\/","address":"Rua do Ip\u00ea Lil\u00e1s, 101","city_slug":"alta-floresta-mt","uf_slug":"mt","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1909,"title":"Grupo de Consumidores Respons\u00e1veis do Benfica","lat":"-3.742215","lng":"-38.537424","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/grupo-de-consumidores-do-benfica\/","address":"Pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia - Avenida Treze de Maio, 2251 - Benfica","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1902,"title":"Rede Guandu Produ\u00e7\u00e3o e Consumo Respons\u00e1vel","lat":"-22.721392","lng":"-47.650688","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/rede-de-producao-e-consumo-responsavel-de-piracicaba-e-regiao\/","address":"Rua Treze de Maio, 449 - Centro","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1901,"title":"MICC - Associa\u00e7\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Campo Cidade","lat":"-23.596829","lng":"-46.559525","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/associacao-de-integracao-campo-cidade-micc\/","address":"Pra\u00e7a Coronel Melo Gaia s\/n - Vila Alpina, . Estacionamento da Par\u00f3quia N. S. do Carmo.","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1900,"title":"Comerativamente","lat":"-23.554991","lng":"-46.727991","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/comerativamente\/","address":"Incubadora Tecnologica de Cooperativas Populares USP \u2013 Bloco 28, Tv. 4, S\/N \u2013 Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1899,"title":"Rede Ecol\u00f3gica - Urca","lat":"-22.94719","lng":"-43.162046","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/rede-ecologica-urca\/","address":"NAU (N\u00facleo de Artes da Urca) - Avenida S\u00e3o Sebasti\u00e3o, 70 - Urca","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1898,"title":"Feirinha Org\u00e2nica","lat":"2.826893","lng":"-60.689666","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/boa-vista-rr\/feirinha-organica-2\/","address":"R. Pedro Rodrigues, 1439 - Mecejana","city_slug":"boa-vista-rr","uf_slug":"rr","region_slug":"norte"},{"id":1897,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Shopping Recife - Projeto Pernambuco Agroecol\u00f3gico","lat":"-8.118053","lng":"-34.904541","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-organicos-do-shopping-recife-projeto-pernambuco-agroecologico\/","address":"Rua Padre Carapuceiro , 777 (\u00c1rea C do estacionamento, pr\u00f3ximo \u00e0 entrada P) - Boa Viagem","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1896,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica a M\u00e3e Natureza - Cariria\u00e7u","lat":"-7.041309","lng":"-39.283851","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caririacu-ce\/feira-agroecologica-a-mae-natureza-caririacu\/","address":"Pra\u00e7a Nossa Senhora de F\u00e1tima, s\/n - Centro","city_slug":"caririacu-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1895,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da ACB","lat":"-7.229398","lng":"-39.412075","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/crato-ce\/feira-de-organicos-da-acb\/","address":"Rua dos Cariris, 61","city_slug":"crato-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1894,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica a M\u00e3e Natureza - Juazeiro do Norte","lat":"-7.2098323","lng":"-39.3150973","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juazeiro-do-norte-ce\/feira-agroecologica-a-mae-natureza-juazeiro-do-norte\/","address":"Pra\u00e7a das Ca\u00e7imbas - Franciscanos","city_slug":"juazeiro-do-norte-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1893,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Quixaba","lat":"-7.720193","lng":"-37.849092","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/quixaba-pe\/feira-agroecologica-de-quixaba\/","address":"Rua Solidonio Pereira de Carvalho, s\/n","city_slug":"quixaba-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1892,"title":"Feira Noturna de Mar\u00edlia","lat":"-22.210818","lng":"-49.951195","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/marilia-sp\/feira-noturna-de-marilia\/","address":"Av. das Ind\u00fastrias, s\/n","city_slug":"marilia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1890,"title":"Feira de Alimentos Org\u00e2nicos e Saud\u00e1veis de Garopaba","lat":"-28.031601","lng":"-48.627800","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/garopaba-sc\/feira-de-alimentos-organicos-e-saudaveis-de-garopaba\/","address":"Pra\u00e7a do Bairro Morrinhos, sede da APAM","city_slug":"garopaba-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1889,"title":"Feira Municipal da Agricultura Familiar e Economia Solid\u00e1ria de Anast\u00e1cio","lat":"-20.482224","lng":"-55.810621200000014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/anastacio-ms\/feira-municipal-da-agricultura-familiar-e-economia-solidaria-de-anastacio\/","address":"Pra\u00e7a Garibaldi de Medeiros - Centro - Anast\u00e1cio MS","city_slug":"anastacio-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1887,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Lucr\u00e9cia","lat":"-6.11891","lng":"-37.813716","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lucrecia-rn\/feira-agroecologica-de-lucrecia\/","address":"Rua do Mercado","city_slug":"lucrecia-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1886,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Apodi","lat":"-5.665","lng":"-37.79925","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/apodi-rn\/feira-agroecologica-de-apodi\/","address":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, 348","city_slug":"apodi-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1885,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Campo Grande","lat":"-5.863954","lng":"-37.310945","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campo-grande-rn\/feira-agroecologica-de-campo-grande\/","address":"Rua Antonio Veras, 44 - Augusto Severo","city_slug":"campo-grande-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1883,"title":"Feira Org\u00e2nica Santa Rosa","lat":"-22.908041","lng":"-43.100935","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/feira-organica-santa-rosa\/","address":"Avenida Almirante Ary Pereira - Santa Rosa","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1882,"title":"Feira Org\u00e2nica","lat":"-22.955963","lng":"-43.06759","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/feira-organica-5\/","address":"Marechal Raul de Albuquerque, s\/n - S\u00e3o Francisco","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1881,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Umarizal","lat":"-5.983467","lng":"-37.816413","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/umarizal-rn\/feira-agroecologica-de-umarizal\/","address":"Rua T\u00e1quina Alves, s\/n - Centro","city_slug":"umarizal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1880,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Caraubas","lat":"-5.793459","lng":"-37.557183","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caraubas-rn\/feira-agroecologica-de-caraubas\/","address":"Rua Major Ces\u00e1rio, s\/n - Centro","city_slug":"caraubas-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1879,"title":"Feira Livre do Tatuap\u00e9 - CERET","lat":"-23.557873","lng":"-46.556075","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/produtos-organicos-direto-do-produtores-dentro-da-feira-livre-no-tatuape\/","address":"CERET - Centro Esportivo, Recreativo e Educativo do Trabalhador - Tatuap\u00e9","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1878,"title":"Feira Biomundo de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-23.453443","lng":"-46.626945","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-biomundo-de-produtos-organicos\/","address":"Rua S\u00e3o Cleto, 250 - Vila Irm\u00e3os Arnoni","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1875,"title":"Feira do Produtor Rural de Maca\u00e9","lat":"-22.376785","lng":"-41.779319","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/macae-rj\/feira-do-produtor-rural-de-macae\/","address":"Rua Tenente Rui Lopes Ribeiro, s\/n - Centro","city_slug":"macae-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1871,"title":"Feira de Org\u00e2nicos","lat":"-26.915412","lng":"-49.08448","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/blumenau-sc\/feira-de-organicos-4\/","address":"Rua Alberto Stein - PROEB","city_slug":"blumenau-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1869,"title":"Feira Org\u00e2nica Escola Jardim Acalanto","lat":"-25.257975","lng":"-49.142094","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/holambra-sp\/feira-organica-escola-jardim-acalanto\/","address":"Estrada da Ribeira, km 102, Alto Capivari. Bocai\u00fava do Sul, Paran\u00e1 - BR","city_slug":"holambra-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1867,"title":"Feira do Produtor Rural","lat":"-22.307788","lng":"-49.011202","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bauru-sp\/feira-do-produtor-rural-2\/","address":"Rua Joaquim Marqu\u00eas de Figueiredo - entre o Residencial Terra Nova e o N\u00facleo Habitacional Oct\u00e1vio Rasi, Quadra 14 -","city_slug":"bauru-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1866,"title":"Feira de Agricultura Org\u00e2nica na Seagri","lat":"-12.961218","lng":"-38.432247","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-de-agricultura-organica\/","address":"Av Luiz Viana Filho - Centro Adminstrativo da Bahia CAB, s\/n","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":1865,"title":"Feira Livre de Itapema - Meia Praia","lat":"-27.124779","lng":"-48.604235","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itapema-sc\/feira-livre-de-itapema-meia-praia\/","address":"Av. Nereu Ramos com a rua 232, s\/n - Meia Praia","city_slug":"itapema-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1864,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Leopoldina","lat":"-22.842432","lng":"-43.268783","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-da-leopoldina-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Marechal Maur\u00edcio Cardoso (Rua Leopoldina R\u00eago, 651, esquina com Av. Professor Pl\u00ednio Bastos), Leopoldina, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1863,"title":"Feira Agroecologica de Rio Bonito do Igua\u00e7u","lat":"-25.490486","lng":"-52.526774","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-bonito-do-iguacu-pr\/feira-agroecologica-de-rio-bonito-do-iguacu\/","address":"Rua XV de novembro , 503 - Centro","city_slug":"rio-bonito-do-iguacu-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1862,"title":"Feira Org\u00e2nica de Colinas da Laranjeira","lat":"-20.191314","lng":"-40.262416","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/moyses-galvao-veiga\/","address":"Pra\u00e7a Central do Bairro , s\/n - Colina de Laranjeiras","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1861,"title":"Feira de Produtos Agroecol\u00f3gicos","lat":"-18.93304","lng":"-48.275697","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/uberlandia-mg\/feira-de-produtos-agroecologicos-3\/","address":"Av. Nicomedes Alves dos Santos, 1127 - Village Altamira","city_slug":"uberlandia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1859,"title":"Feira Agroecologica de Palmital","lat":"-22.787527","lng":"-50.216651","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/palmital-pr\/feira-agroecologica-de-palmital\/","address":"Pra\u00e7a Central , s\/n - Centro","city_slug":"palmital-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1858,"title":"Feira Agroecologica do Laranjal","lat":"-24.89102","lng":"-52.472733","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/laranjal-pr\/feira-agroecologica-do-laranjal\/","address":"Pra\u00e7a da matriz, s\/n - Centro","city_slug":"laranjal-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1857,"title":"Feira Agroecologica de Laranjeiras do Sul","lat":"-25.404166","lng":"-52.41322","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/laranjeiras-do-sul-pr\/feira-agroecologica-de-laranjeiras-do-sul\/","address":"Rua 15 de novembro - pra\u00e7a central , s\/n - Centro","city_slug":"laranjeiras-do-sul-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1855,"title":"Feira Org\u00e2nica da Cooperativa Ecovale Grupo O Eco da Vida","lat":"-29.618479","lng":"-52.20036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/venancio-aires-rs\/feira-organica-da-cooperativa-ecovale-grupo-o-eco-da-vida\/","address":"Rua Armando Ruschel - Comunidade Santa Rita, s\/n - Gressler","city_slug":"venancio-aires-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1852,"title":"Feira Org\u00e2nica 3","lat":"-22.737873","lng":"-47.649597","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/feira-organica-3-2\/","address":"Avenida Doutor Paulo de Moraes, 2210","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1851,"title":"Feira Org\u00e2nica de Piracicaba","lat":"-22.72969","lng":"-47.646097","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/feira-organica-2-2\/","address":"Rua Santa Cruz, 1260 - Centro","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1850,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-22.725643","lng":"-47.642621","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/piracicaba-sp\/feira-de-produtos-organicos-4\/","address":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, (Estacionamento da Escola Mello Moraes) - Centro","city_slug":"piracicaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1848,"title":"Feira do Pequeno Produtor de Toledo","lat":"-24.73087","lng":"-53.744348","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/toledo-pr\/feira-do-pequeno-produtor-de-toledo\/","address":"Rua XV de Novembro, s\/n - Centro","city_slug":"toledo-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1847,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-25.436916","lng":"-49.273872","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ponta-grossa-pr\/feira-de-produtos-organicos-3\/","address":"Pra\u00e7a Rui Barbosa , S\/N - Centro","city_slug":"ponta-grossa-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1846,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Barra da Tijuca","lat":"-23.0125050","lng":"-43.3176970","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-da-barra-da-tijuca-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a S\u00e3o Perp\u00e9tuo (Pra\u00e7a do \u00d3) - Av. Sernambetiba, entre os n\u00fameros 1998-2068, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1845,"title":"Feira de org\u00e2nicos do ITEP","lat":"-8.0577","lng":"-34.951998","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-organicos-do-itep\/","address":"Rua Prof. Luis Freire , 700, Cidade Universit\u00e1ria - Cidade Universit\u00e1ria","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1844,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica no Campeche","lat":"-27.678519","lng":"-48.497086","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-de-organicos-na-aldeia-indigo\/","address":"Av. Pequeno Pr\u00edncipe, 1202 - Campeche","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1843,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Guaruj\u00e1","lat":"-24.0147754","lng":"-46.27642370000001","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guaruja-sp\/feirinhas-de-organicos-guaruja\/","address":"Rua Hor\u00e1cio Guedes Barreiro, 1103 - Pitangueiras, (feira itinerante)","city_slug":"guaruja-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1841,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Amigo Verde","lat":"-5.81502","lng":"-35.215786","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/feira-de-organicos-amigo-verde\/","address":"Av. Nascimento de Castro, s\/n, Lagoa Nova - Pq. Bosque das Mangueiras, s\/n - Lagoa Nova","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1839,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Nova Bassano","lat":"-28.732992","lng":"-51.702138","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-bassano-rs\/feira-ecologica-de-nova-bassano\/","address":"Casa das Feiras - Rua Ant\u00f4nio Matiello, 105 - Centro","city_slug":"nova-bassano-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1838,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Nova Roma do Sul","lat":"-28.987355","lng":"-51.408131","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-roma-do-sul-rs\/feira-ecologica-de-nova-roma-do-sul\/","address":"Pra\u00e7a da Igreja Matriz, s\/n","city_slug":"nova-roma-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1837,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Garibaldi","lat":"-29.255194","lng":"-51.530364","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/garibaldi-rs\/feira-ecologica-de-garibaldi\/","address":"Pra\u00e7a Loureiro da Silva - Pra\u00e7a das Rosas - Avenida Presidente Vargas, s\/n","city_slug":"garibaldi-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1836,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Veran\u00f3polis","lat":"-28.937594","lng":"-51.554507","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/veranopolis-rs\/feira-ecologica-de-veranopolis\/","address":"Rua S\u00e3o Francisco de Assis, s\/n","city_slug":"veranopolis-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1835,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Nova Petr\u00f3polis","lat":"-29.376388","lng":"-51.112412","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/nova-petropolis-rs\/feira-ecologica-de-nova-petropolis\/","address":"Rua Rui Barbosa, s\/n - Centro","city_slug":"nova-petropolis-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1834,"title":"Feira de Produtos Coloniais e Agroecol\u00f3gicos","lat":"-27.105818","lng":"-52.610847","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/chapeco-sc\/feira-de-produtos-coloniais-e-agroecologicos\/","address":"Rua Clevel\u00e2ndia, s\/n - Centro","city_slug":"chapeco-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1833,"title":"Feira de Produtores de Serra Grande","lat":"-14.588957","lng":"-39.281772","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/urucuca-ba\/feira-de-produtores-de-serra-grande\/","address":"Pra\u00e7a Pedro Gomes, s\/n - Serra grande","city_slug":"urucuca-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":1832,"title":"Feira de Produtos Coloniais e Agroecol\u00f3gicos - Presidente Medici","lat":"-27.096344","lng":"-52.621833","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/chapeco-sc\/feira-de-produtos-coloniais-e-agroecologicos-presidente-medici\/","address":"Rua Sete de Setembro, s\/n - Jardim Europa","city_slug":"chapeco-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1831,"title":"Feira de Produto Coloniais e Agroecol\u00f3gicos - Cal\u00e7ad\u00e3o","lat":"-27.099343","lng":"-52.61634","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/chapeco-sc\/feira-de-produto-coloniais-e-agroecologicos-calcadao\/","address":"Benjamin Constante, s\/n - Presidente M\u00e9dici","city_slug":"chapeco-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1830,"title":"Ecofeira de Imb\u00e9","lat":"-29.970467","lng":"-50.134554","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/imbe-rs\/ecofeira-de-imbe\/","address":"Av. Paraguass\u00fa, 1233 - Imb\u00e9, RS","city_slug":"imbe-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1829,"title":"Coopet - Cooperativa de Consumidores de Produtos Ecol\u00f3gicos de Tr\u00eas Cachoeiras","lat":"-29.455135","lng":"-49.923851","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/tres-cachoeiras-rs\/cooperativa-de-consumidores-de-produtos-ecologicos-de-tres-cachoeiras-coopet\/","address":"Rua Jos\u00e9 Rolim de Matos, 59","city_slug":"tres-cachoeiras-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1828,"title":"Ecotorres - Cooperativa de Consumidores de Produtos Ecol\u00f3gicos de Torres","lat":"-29.337712","lng":"-49.728361","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/torres-rs\/ecotorres-cooperativa-de-consumidores-de-produtos-ecologicos-de-torres\/","address":"Rua Borges de Medeiros , 400 -","city_slug":"torres-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1827,"title":"Matinfeira - Feira da Agricultura Familiar de Matinhos","lat":"-25.816369","lng":"-48.536155","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/matinhos-pr\/matinfeira-feira-da-agricultura-familiar-de-matinhos\/","address":"R. da Fonte - pr\u00f3xima ao Mercado de Peixes , s\/n","city_slug":"matinhos-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1825,"title":"Feira de Organicos no Ceagesp","lat":"-20.818182","lng":"-49.426893","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-do-rio-preto-sp\/feira-de-organicos-no-ceagesp\/","address":"Av. Jo\u00e3o Batista Vetorazzo, 1600 - Distrito Industrial","city_slug":"sao-jose-do-rio-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1824,"title":"Banca de Org\u00e2nicos em Feira Noturna - Suzano","lat":"-23.549845","lng":"-46.316602","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/suzano-sp\/expositores-organicos-em-feira-noturna\/","address":"Rua Konoe Endo, S\/N - Centro","city_slug":"suzano-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1822,"title":"Feira Org\u00e2nica no Restaurante Arroz Integral de Maria","lat":"-23.960921","lng":"-46.330079","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/feira-organica-no-restaurante-arroz-integral-de-maria\/","address":"Rua Goi\u00e1s , 135 - Gonzaga","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1821,"title":"Feira Org\u00e2nica do Produtor Rural","lat":"-14.133397","lng":"-47.51395","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/alto-paraiso-de-goias-go\/feira-organica-do-produtor-rural\/","address":"R. Zorosimo Barbosa c\/ Rua Joaquim Costa, s\/n","city_slug":"alto-paraiso-de-goias-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1820,"title":"Feira Org\u00e2nica de Santo Andr\u00e9","lat":"-23.657703","lng":"-46.53238","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santo-andre-sp\/feira-organica-de-santo-andre\/","address":"Pa\u00e7o Municipal de Santo Andr\u00e9 - Av. Catequese, s\/n","city_slug":"santo-andre-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1818,"title":"Feira da Praia do Meio - Coqueiros","lat":"-27.614741","lng":"-48.587104","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-da-praia-do-meio-coqueiros\/","address":"Desembargador Pedro Silva, 2596 - Coqueiros","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1817,"title":"Feira do Produtor Rural","lat":"-29.821145","lng":"-50.513014","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santo-antonio-da-patrulha-rs\/feira-do-produtor-rural\/","address":"Avenida Borges de Medeiros - Cidade Alta","city_slug":"santo-antonio-da-patrulha-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1816,"title":"Feira de Rela\u00e7\u00f5es Org\u00e2nicas","lat":"-22.899561","lng":"-43.130566","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/niteroi-rj\/feira-de-relacoes-organicas\/","address":"Pra\u00e7a da Cantareira, s\/n - S\u00e3o Domingos","city_slug":"niteroi-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1815,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Jundia\u00ed","lat":"-23.178406","lng":"-46.900197","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jundiai-sp\/feira-de-produtos-organicos-de-jundiai\/","address":"Pra\u00e7a Doutor \u00canio Aparecido Lotierzo, s\/n - Vila Municipal","city_slug":"jundiai-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1814,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Vacaria","lat":"-28.507561","lng":"-50.94277","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vacaria-rs\/feira-ecologica-de-vacaria\/","address":"Mercado P\u00fablico Municipal - Rua Sergipe, 135 - Centro","city_slug":"vacaria-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1813,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Anonio Prado","lat":"-28.857792","lng":"-51.283389","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/antonio-prado-rs\/feira-ecologica-de-anonio-prado\/","address":"Pra\u00e7a Garibaldi, s\/n - Centro","city_slug":"antonio-prado-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1812,"title":"Feira do Entardecer","lat":"-31.770755","lng":"-52.342635","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pelotas-rs\/feira-do-fim-da-tarde\/","address":"Mercado P\u00fablico - Travessa Cond\u00e9 de Piratini, 60 - Centro","city_slug":"pelotas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1811,"title":"Feira de Novo Horizonte","lat":"-20.215569","lng":"-40.245313","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/feira-de-novo-horizonte\/","address":"Rua Ti\u00ea, s\/n - Novo Horizonte","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1808,"title":"Feira de produtos org\u00e2nicos e artesanais","lat":"-3.564463","lng":"-41.090718","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vicosa-do-ceara-ce\/feira-de-produtos-organicos-e-artesanais\/","address":"Rua Lamartine Nogueira, 393 - Centro","city_slug":"vicosa-do-ceara-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1807,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-15.93393","lng":"-50.14009","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goias-go\/feira-de-produtos-organicos-2\/","address":"Pra\u00e7a da Liberdade (Atr\u00e1s da catedral de Sant'Ana), s\/n","city_slug":"goias-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1805,"title":"Feira da Terra - Produtos Org\u00e2nicos e Artesanais","lat":"-22.933891","lng":"-46.281498","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joanopolis-sp\/feira-da-terra-produtos-organicos-e-artesanais\/","address":"Av Antonio Ferreira de Almeida, s\/n","city_slug":"joanopolis-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1802,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Pra\u00e7a Sin\u00e9sio Martins","lat":"-23.196977","lng":"-45.902256","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-campos-sp\/agroeco\/","address":"Pra\u00e7a Sin\u00e9sio Martins, 151 - Jardim Esplanada","city_slug":"sao-jose-dos-campos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1800,"title":"Feira do Parque","lat":"-12.996027","lng":"-38.472172","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-do-parque\/","address":"Avenida Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es, 1430 - Pituba","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":1799,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o Miyagui Kenjinkai","lat":"-23.55966","lng":"-46.636079","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/associacao-miyagui-kenjinkai\/","address":"Rua Fagundes n\u00ba152 - Liberdade, 152 - Liberdade","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1798,"title":"Feira Solid\u00e1ria de Alimentos Org\u00e2nicos e Artesanatos","lat":"-25.086998","lng":"-50.160852","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ponta-grossa-pr\/feira-solidaria-de-alimentos-organicos-e-artesanatos\/","address":"Rua Riachuelo, 426, Centro, 426 - Centro","city_slug":"ponta-grossa-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1797,"title":"FEPOI Feira de Produtos Organicos de Ibiuna","lat":"-23.661206","lng":"-47.221396","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ibiuna-sp\/fepoi-feira-de-produtos-organicos-de-ibiuna\/","address":"Avenida Perimetral, s\/n","city_slug":"ibiuna-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1796,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira Ecol\u00f3gica - Centro","lat":"-29.168693","lng":"-51.519657","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bento-goncalves-rs\/feira-ecologica-centro\/","address":"Rua F\u00e9lix da Cunha, s\/n - Centro","city_slug":"bento-goncalves-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1795,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Cidade Alta","lat":"-29.172005","lng":"-51.518199","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bento-goncalves-rs\/feira-ecologica-cidade-alta\/","address":"Rua Fernandes Vieira, s\/n - Santo Antao","city_slug":"bento-goncalves-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1794,"title":"Feira Ecol\u00f3gica S\u00e3o Roque","lat":"-29.140074","lng":"-51.533006","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bento-goncalves-rs\/feira-ecologica-sao-roque\/","address":"Rua No\u00e9 Ponticelli - Pra\u00e7a Matriz S\u00e3o Roque, s\/n - Centro","city_slug":"bento-goncalves-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1793,"title":"Feira Noturna - Aldeia Org\u00e2nica","lat":"-23.506444","lng":"-46.880213","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/barueri-sp\/feira-noturna-aldeia-organica\/","address":"Guilherme P. Guglielmo, 1000 - Centro","city_slug":"barueri-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1792,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-29.923213","lng":"-51.173679","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canoas-rs\/feira-de-produtos-organicis\/","address":"Av Inconfid\u00eancia - esquina com Avenida Santos Ferreira, s\/n","city_slug":"canoas-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1791,"title":"Banca de Org\u00e2nicos no Feir\u00e3o Colonial","lat":"-29.702443","lng":"-53.807863","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santa-maria-rs\/feirao-colonial\/","address":"Rua Heitor Campos , s\/n - Bairro Medianeira - ao lado da Escola Irm\u00e3o Jos\u00e9 Ot\u00e3o Maria","city_slug":"santa-maria-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1790,"title":"Feira da Agricultura Familiar na Seides","lat":"-10.920144","lng":"-37.051769","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-da-agricultura-familiar-na-seides\/","address":"Rua Santa Luzia, 680 - Centro","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"},{"id":1789,"title":"Feira Org\u00e2nica do Produtor","lat":"-24.957108","lng":"-53.461154","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cascavel-pr\/barraca-organica-na-feira-do-pequeno-produtor\/","address":"Pra\u00e7a Wilson Jofrey - R. S\u00e3o Paulo, 1177 - Centro","city_slug":"cascavel-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1788,"title":"Feira Cai\u00e7ara Agroecol\u00f3gica Cultural e Solid\u00e1ria","lat":"-25.6541","lng":"-48.444591","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pontal-do-parana-pr\/feira-caicara-agroecologica-cultural-e-solidaria\/","address":"Rua S\u00e3o Luiz, s\/n","city_slug":"pontal-do-parana-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1786,"title":"Feira Ecol\u00f3gica e Cultural de Canela","lat":"-29.363378","lng":"-50.817819","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/canela-rs\/feira-ecologica-e-cultural-de-canela\/","address":"Rua Danton Correa da Silva, 400 -","city_slug":"canela-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1785,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica e Solid\u00e1ria de Itapipoca","lat":"-3.499864","lng":"-39.58134","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itapipoca-ce\/feira-agroecologica-e-solidaria-de-itapipoca\/","address":"Anast\u00e1cio Braga, Pra\u00e7a da matriz, s\/n - Centro","city_slug":"itapipoca-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1783,"title":"Feira Cheiro da Terra","lat":"-27.452494","lng":"-51.552061","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/zortea-sc\/feira-cheiro-da-terra\/","address":"R. Duzentos e Nove, 42-106, (Otaviano Franceski, s\/n)","city_slug":"zortea-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1782,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Org\u00e2nicos (ProOrg) de Timb\u00f3","lat":"-26.826043","lng":"-49.274286","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/timbo-sc\/proorg-associacao-de-produtores-organicos-de-timbo\/","address":"Rua General Os\u00f3rio, anexo \u00e0 Pra\u00e7a das Bandeiras, ao lado do Demutran (ao lado do antigo BESC), Centro","city_slug":"timbo-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1781,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Agricultura Org\u00e2nica","lat":"-16.668293","lng":"-49.262375","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/feira-da-adao\/","address":"Rua 74, 329 - Setor Central","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1780,"title":"Feira Org\u00e2nica e Agroecol\u00f3gica de Santa Teresa","lat":"-22.920976","lng":"-43.184801","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-e-agroecologica-de-santa-teresa\/","address":"Rua Almirante Alexandrino, 501 - Largo dos Guimar\u00e3es, 501 - Santa Teresa","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1779,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Ecol\u00f3gicos de Pindamonhangaba","lat":"-22.932414","lng":"-45.46236","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pindamonhangaba-sp\/feira-da-associacao-dos-produtores-ecologicos-de-pindamonhangaba\/","address":"Pra\u00e7a Dr. Em\u00edlio Ribas - Av. Dr. Jorge Tibiri\u00e7\u00e1, s\/n - S\u00e3o Benedito","city_slug":"pindamonhangaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1778,"title":"Feira Org\u00e2nica na Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo","lat":"-5.833191","lng":"-35.214175","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/semurb\/","address":"Raimundo Chaves, 2000 - Candel\u00e1ria","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1777,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Urb\u00e2nicas","lat":"-22.025699","lng":"-47.897304","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-carlos-sp\/urbanicas\/","address":"Rua Dona Ana Prado, 501 - Vila Prado","city_slug":"sao-carlos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1776,"title":"Feira do Produtor e de Produtos Org\u00e2nicos","lat":"-23.415722","lng":"-51.938106","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maringa-pr\/feira-do-produtor-e-de-produtos-organicos\/","address":"Avenida Prudente de Moraes, s\/n - Zona 07","city_slug":"maringa-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1773,"title":"Feira do Conceito Org\u00e2nico","lat":"-26.958128","lng":"-48.632573","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/balneario-camboriu-sc\/feira-do-conceito-organico\/","address":"Av. Rui Barbosa, 345 - Praia dos Amores","city_slug":"balneario-camboriu-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1770,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Freguesia","lat":"-22.939859","lng":"-43.343922","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-agroecologica-da-freguesia\/","address":"Pra\u00e7a Professora Camis\u00e3o, s\/n - Freguesia","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1768,"title":"Feira de produtos Org\u00e2nicos de Campo Belo do Sul","lat":"-27.898577","lng":"-50.756467","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campo-belo-do-sul-sc\/feira-de-produtos-organicos-de-campo-belo-do-sul\/","address":"Pra\u00e7a da Cacimba, s\/n","city_slug":"campo-belo-do-sul-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1767,"title":"FOFAC - Feira de Org\u00e2nicos, Flores, Arte e Cultura de S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra","lat":"-23.853696","lng":"-46.944035","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-lourenco-da-serra-sp\/fofac-feira-de-organicos-flores-arte-e-cultura-de-sao-lourenco-da-serra\/","address":"Praca 10 de Agosto, s\/n","city_slug":"sao-lourenco-da-serra-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1766,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Benfica","lat":"-3.74683","lng":"-38.532069","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/fortaleza-ce\/feira-agroecologica-do-benfica\/","address":"Pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia - Av. 13 de Maio, s\/n, Benfica","city_slug":"fortaleza-ce","uf_slug":"ce","region_slug":"nordeste"},{"id":1765,"title":"Feira Org\u00e2nica Boa Vida","lat":"-20.832663","lng":"-49.392282","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-do-rio-preto-sp\/feira-organica-boa-vida\/","address":"Av Jos\u00e9 Munia, 5650 - Ch\u00e1cara Municipal","city_slug":"sao-jose-do-rio-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1764,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Ra\u00edzes do Futuro","lat":"-27.098445","lng":"-48.918666","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brusque-sc\/raizes-do-futuro\/","address":"P\u00e1tio da Igreja Matriz - R. Padre Gatone, 75 - Centro 1","city_slug":"brusque-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1763,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da CEASA","lat":"-8.070702","lng":"-34.942771","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-de-organicos-da-ceasape\/","address":"BR 101, KM 70,n\u00b0550 CEASA, Curado, Recife-PE, n\u00b0550 - Curado","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1762,"title":"Ra\u00edzes do Campo - A Feira Agroecol\u00f3gica de Jab\u00f3","lat":"-19.517569","lng":"-43.746314","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jaboticatubas-mg\/raizes-do-campo-a-feira-agroecologica-de-jabo\/","address":"Pra\u00e7a Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, s\/n - Centro","city_slug":"jaboticatubas-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1761,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos","lat":"-22.700564","lng":"-46.758426","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/amparo-sp\/feirinha-de-organicos-2\/","address":"Pra\u00e7a Alonso Ferreira de Camargo (Jardim P\u00fablico), s\/n - Centro","city_slug":"amparo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1760,"title":"Feira dos Agricultores Agroecol\u00f3gicos de Cunha","lat":"-23.072507","lng":"-44.959907","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cunha-sp\/feira-dos-agricultores-agroecologicos-de-cunha\/","address":"Pra\u00e7a Nossa Senhora do Ros\u00e1rio, s\/n\u00ba - Centro","city_slug":"cunha-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1759,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do MST","lat":"-21.131702","lng":"-47.708352","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/feira-agroecologica-do-mst\/","address":"Final do Pedra Branca, Complexo Ribeir\u00e3o Verde - Assentamento Mario Lago","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1758,"title":"Feirinha de Org\u00e2nicos","lat":"-21.774884","lng":"-43.389477","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juiz-de-fora-mg\/feirinha-de-organicos\/","address":"Av. Sr. dos Passos, 2102 - S\u00e3o Pedro","city_slug":"juiz-de-fora-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1757,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Quintal Verde de Guararema","lat":"-23.412704","lng":"-46.040634","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guararema-sp\/quintal-verde-de-guararema\/","address":"R. Dona Laurinda, s\/n - Centro","city_slug":"guararema-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1756,"title":"Feira Org\u00e2nica","lat":"-7.225653","lng":"-35.884519","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campina-grande-pb\/feira-organica-3\/","address":"Rua Miguel Couto, s\/n - S\u00e3o Jos\u00e9","city_slug":"campina-grande-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1755,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Regional de Campina Grande","lat":"-7.216979","lng":"-35.910684","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campina-grande-pb\/feira-agroecologica-regional-de-campina-grande\/","address":"Rua Apr\u00edgio Veloso, 882 - Bodocong\u00f3","city_slug":"campina-grande-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1754,"title":"Feira Org\u00e2nica de Maragogi","lat":"-9.012934","lng":"-35.222496","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maragogi-al\/feira-organica-de-maragogi\/","address":"Pra\u00e7a central, s\/n - Centro","city_slug":"maragogi-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":1753,"title":"Feira Org\u00e2nica em Petr\u00f3polis - Rio Grande do Sul","lat":"-30.049191","lng":"-51.189257","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/petropolis\/","address":"Rua Felizardo, 90 - Petr\u00f3polis","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1752,"title":"Rede de Feiras Agroecol\u00f3gicas Solid\u00e1rias do Piemonte da Diamantina","lat":"-11.184485","lng":"-40.510145","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/jacobina-ba\/refas-piemonte\/","address":"Rua Margem Rio do Ouro, 2","city_slug":"jacobina-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":1751,"title":"Feira Org\u00e2nica de Joan\u00e9sia","lat":"-19.175288","lng":"-42.68133","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joanesia-mg\/afeijo-associacao-de-feirantes-de-joanesia\/","address":"Pra\u00e7a Padre Ant\u00f4nio Diniz, 1 - Centro","city_slug":"joanesia-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1749,"title":"Feira do Produtor","lat":"0.023346","lng":"-51.073125","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/macapa-ap\/feira-do-produtor\/","address":"Rua 13 de Setembro, s\/n - Buritizal","city_slug":"macapa-ap","uf_slug":"ap","region_slug":"norte"},{"id":1748,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Pouso Alegre","lat":"-22.233612","lng":"-45.939549","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pouso-alegre-mg\/feira-de-organicos-pouso-alegre\/","address":"Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pinheiro , s\/n - Centro","city_slug":"pouso-alegre-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1747,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Mulheres da Terra","lat":"-30.033173","lng":"-51.218866","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-de-organicos-mulheres-da-terra\/","address":"Rua Paulo Gama - ao lado do Contraponto, pr\u00f3ximo \u00e0 Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o (FACED), s\/n - Farroupilha","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1745,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Feira de Maquin\u00e9","lat":"-29.672575","lng":"-50.206785","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maquine-rs\/banca-com-produtos-organicos-na-feira-de-maquine\/","address":"Av. General Os\u00f3rio, 1250 - Centro","city_slug":"maquine-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1744,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de Itaja\u00ed","lat":"-26.907481","lng":"-48.661303","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itajai-sc\/feira-de-organicos-de-itajai\/","address":"Pra\u00e7a Arno Bauer, rua Gil Stein Ferreira, esquina com a Avenida Marcos Konder","city_slug":"itajai-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1741,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica","lat":"-22.3405","lng":"-49.063038","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bauru-sp\/feira-agroecologica-2\/","address":"Rua Doutor Fuas de Matos Sabino, s\/n - Jardim Dona Sarah","city_slug":"bauru-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1740,"title":"Feirinha Org\u00e2nica do Projeto Amigo Verde - Gramorezinho (Mirassol)","lat":"-5.83932","lng":"-35.208902","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/feirinha-organica-do-projeto-amigo-verde-gramorezinho\/","address":"Rua Joaquim Alves - Sede da SEMURB, 1976 A - Mirassol - Lagoa Nova (na sede da SEMUB - Mirassol)","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1739,"title":"Feira Org\u00e2nica Agroflorestal","lat":"-15.721203","lng":"-47.881804","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-agroflorestal\/","address":"Estacionamento Deck norte - Lago Norte, s\/n","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1737,"title":"Feira Org\u00e2nica Mogico","lat":"-21.777013","lng":"-43.343154","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/juiz-de-fora-mg\/feira-do-mogico\/","address":"Pra\u00e7a Bom Pastor - R. Cel. Ant\u00f4nio Sobreira - Bom Pastor, Juiz de Fora - MG, 36010-003","city_slug":"juiz-de-fora-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1736,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o Permacultural Montanhas da Mantiqueira","lat":"-22.117623","lng":"-45.050174","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-lourenco-mg\/feira-apomm\/","address":"Pra\u00e7a Doutor Humberto Sanches, s\/n - Federal (em frente ao Carrosel)","city_slug":"sao-lourenco-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1732,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Sum\u00e9","lat":"-7.671115","lng":"-36.881405","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sume-pb\/feira-agroecologica-de-sume\/","address":"Rua Alice Japiassu de Queiroz, s\/n - Centro","city_slug":"sume-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1731,"title":"Feira Org\u00e2nica de Vit\u00f3ria","lat":"-20.248156","lng":"-40.270496","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-es\/feira-organica-de-vitoria\/","address":"Isaac Lopes Rubim, s\/n - Jardim Camburi","city_slug":"vitoria-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1730,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Serra Talhada","lat":"-7.991434","lng":"-38.300153","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-talhada-pe\/feira-agroecologica-de-serra-talhada\/","address":"Pra\u00e7a Dr. S\u00e9rgio Magalh\u00e3es, s\/n - Centro","city_slug":"serra-talhada-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1729,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Caxias do Sul (Santos Dumont)","lat":"-29.170773","lng":"-51.170256","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caxias-do-sul-rs\/feira-ecologica-de-caxias-do-sul-2\/","address":"Rua Santos Dumont - Exposi\u00e7\u00e3o","city_slug":"caxias-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1728,"title":"Feira Org\u00e2nica no Centro Municipal de Abastecimento","lat":"-22.225151","lng":"-45.923005","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/pouso-alegre-mg\/organicos-sul-de-minas\/","address":"Av. Vicente Sim\u00f5es, 1665 - Centro","city_slug":"pouso-alegre-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1727,"title":"Feira Ecol\u00f3gica Lagoa do Viol\u00e3o","lat":"-29.341556","lng":"-49.735028","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/torres-rs\/feira-ecologica-lagoa-do-violao\/","address":"Avenida Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, s\/n","city_slug":"torres-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1726,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Boa Esperan\u00e7a","lat":"-18.540632","lng":"-40.298799","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/boa-esperanca-es\/feira-agroercologica-de-boa-esperanca\/","address":"Pra\u00e7a Angelina Espanhol Covre - Centro","city_slug":"boa-esperanca-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1725,"title":"Feira da Apofran - Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Org\u00e2nicos de Franca","lat":"-20.530233","lng":"-47.399371","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/feira-da-apofran-associacao-dos-produtores-organicos-de-franca\/","address":"Rua Monsenhor Rosa, 1561 - Centro (Estacionamento e R\u00e1dio Imperador)","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1723,"title":"Feira Ecol\u00f3gica de Caxias do Sul (Augusto Pestana)","lat":"-29.171688","lng":"-51.187314","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/caxias-do-sul-rs\/feira-ecologica-de-caxias-do-sul\/","address":"Rua Augusto Pestana, s\/n - S\u00e3o Pelegrino","city_slug":"caxias-do-sul-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1721,"title":"Feira Hortivida - Associa\u00e7\u00e3o dos Hortifrutigranjeiros de Boa Vista","lat":"2.833549","lng":"-60.669988","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/boa-vista-rr\/feira-hortivida-associacao-dos-hortifrutigranjeiros-de-boa-vista\/","address":"Capit\u00e3o J\u00falio Bezerra -","city_slug":"boa-vista-rr","uf_slug":"rr","region_slug":"norte"},{"id":1720,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Urca","lat":"-22.952581","lng":"-43.169372","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-da-urca-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Cacilda Becker (Quadrado da Urca) - Rua Urbano Santos, 21-39, Urca, Rio de Janeiro - RJ.","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1718,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Olinda","lat":"-8.016855","lng":"-34.848579","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/olinda-pe\/feira-agroecologica-de-olinda\/","address":"Rua do Bonfim,159-181 - Carmo","city_slug":"olinda-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1716,"title":"Banca de Org\u00e2nicos na Casa Jaya - Ter\u00e7a-Feira Org\u00e2nica","lat":"-23.558677","lng":"-46.674734","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/terca-feira-organica\/","address":"Rua Capote Valente, 305 - Jardim Paulista","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1715,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos no Jardim Bot\u00e2nico de Santos","lat":"-23.938418","lng":"-46.372312","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/santos-sp\/feira-de-produtos-organicos-no-jardim-botanico-de-santos\/","address":"Rua Jo\u00e3o Fracarolli - Santa Maria","city_slug":"santos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1714,"title":"Feira de Org\u00e2nicos e Consumo Solid\u00e1rio da Uniplac","lat":"-27.823103","lng":"-50.300614","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/lages-sc\/feira-de-organicos-e-consumo-solidario-da-uniplac\/","address":"Av. Mal. Castelo Branco, 1700 - Ferrovia (A Feira acontece em frente ao MIDI)","city_slug":"lages-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1713,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Mantiqueira","lat":"-22.65875","lng":"-45.856036","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goncalves-mg\/feira-de-organicos-da-mantiqueira\/","address":"Sede dos Org\u00e2nicos da Mantiqueira - Rua Fausto Resende de Sousa, 183 (estrada para S\u00e3o Sebasti\u00e3o das Tr\u00eas Orelhas)","city_slug":"goncalves-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1711,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais","lat":"-25.533322","lng":"-49.204836","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-jose-dos-pinhais-pr\/feiras-de-produtos-organicos\/","address":"Pra\u00e7a do Verbo Divino - ao lado da C\u00e2mara Municipal de Vereadores - Centro","city_slug":"sao-jose-dos-pinhais-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1708,"title":"Feira do Centro de Conviv\u00eancia Cultural Carlos Gomes","lat":"-22.90304","lng":"-47.053512","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-do-centro-de-convivencia-cultural-carlos-gomes\/","address":"Centro de Conviv\u00eancia Cultural Carlos Gomes - Pra\u00e7a Imprensa Fluminense, s\/n - Cambu\u00ed","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1706,"title":"Feira do Bosque dos Jequitib\u00e1s","lat":"-22.907418","lng":"-47.050529","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campinas-sp\/feira-do-bosque-dos-jequitibas\/","address":"Rua Coronel Quirino, 2 - Centro","city_slug":"campinas-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1704,"title":"Feira Livre de Ribeir\u00e3o Preto - Av. Portugal","lat":"-21.188813","lng":"-47.801247","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/ribeirao-preto-sp\/feira-livre-de-ribeirao-preto-av-portugal\/","address":"Avenida Portugal, entre as ruas Quintino Bocaiuva e Campos Salles, s\/n - Subsetor Leste 1","city_slug":"ribeirao-preto-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1702,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Teres\u00f3polis - Rodovi\u00e1ria","lat":"-22.416414","lng":"-42.971291","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresopolis-rj\/feira-agroecologica-de-teresopolis\/","address":"Rua Tenente Luis Meirelles, s\/n (pr\u00f3ximo da Rodovi\u00e1ria de Teres\u00f3polis) - V\u00e1rzea Centro","city_slug":"teresopolis-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1701,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Bom Jardim","lat":"-7.798597","lng":"-35.591058","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/bom-jardim-pe\/feira-agroecologica-de-bom-jardim\/","address":"Rua Manoel Augusto, em frente a farm\u00e1cia Santa Luzia, pr\u00f3ximo ao Banco do ","city_slug":"bom-jardim-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1700,"title":"Feira de Produtores Agroecol\u00f3gicos de Sirinha\u00e9m (FEPAS)","lat":"-8.589667","lng":"-35.114817","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sirinhaem-pe\/feira-dos-produtoresas-agroecologicosas-de-sirinhaem-fepas\/","address":"Rua Sebasti\u00e3o Chaves, em frente a Prefeitura Velha","city_slug":"sirinhaem-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1699,"title":"Feira da Agricultura Familiar de Rio Formoso","lat":"-8.660308","lng":"-35.150282","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-formoso-pe\/feira-da-agricultura-familiar-de-rio-formoso\/","address":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9, em frente \u00e0 Igreja Matriz de S\u00e3o Jos\u00e9, - Centro","city_slug":"rio-formoso-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1698,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Itu","lat":"-23.258735","lng":"-47.287893","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/itu-sp\/feira-de-produtos-organicos-de-itu\/","address":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 Bosque Alceu Geribello - Rua Niter\u00f3i, 133 Bairro","city_slug":"itu-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1697,"title":"Feira Org\u00e2nica Guarulhos","lat":"-23.472832","lng":"-46.532588","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guarulhos-sp\/feira-organica-guarulhos\/","address":"Pra\u00e7a IV Centen\u00e1rio - Centro","city_slug":"guarulhos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1695,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos da Associa\u00e7\u00e3o para Desenvolvimento da Agricultura Org\u00e2nica","lat":"-16.664854","lng":"-49.245429","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/feira-organica-da-adao-go\/","address":"Mercado da Vila Nova, 5\u00aa Avenida, 642-654 - St. Leste Vila Nova","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1694,"title":"Feira de Agricultura Urbana de Osasco","lat":"-23.547976","lng":"-46.756335","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/osasco-sp\/feira-de-produtos-organicos\/","address":"Av. Le\u00e3o Machado, 100 - Shopping Continental, Piso Boulevard - Jaguar\u00e9","city_slug":"osasco-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1693,"title":"Feira Ecol\u00f3gica da COONALTER","lat":"-28.2647","lng":"-52.415752","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/passo-fundo-rs\/feira-ecologica\/","address":"Pra\u00e7a da M\u00e3e, em frente \u00e0 escola Fagundes dos Reis - Centro","city_slug":"passo-fundo-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1692,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Bessa \u2013 Ecosul","lat":"-7.073679","lng":"-34.831534","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feira-agroecologica-do-bessa-ecosul\/","address":"Av. Governador Argemiro de Figueiredo - Jardim Oceania","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1691,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Ecov\u00e1rzea - UFPB","lat":"-7.136493","lng":"-34.845592","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/feira-agroecologica-da-ufpb-ecovarzea\/","address":"Campus I da UFPB , PB-079 - Castelo Branco III","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1690,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde I","lat":"-7.201821","lng":"-34.850083","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-i\/","address":"Mercado P\u00fablico do Valentina - Valentina","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1689,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde II","lat":"-7.147964","lng":"-34.843677","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-ii\/","address":"Pra\u00e7a da Paz - Banc\u00e1rios","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1688,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde III","lat":"-7.044164","lng":"-34.844391","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-iii\/","address":"Intermares","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1687,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde IV","lat":"-7.089714","lng":"-34.839216","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-iv\/","address":"Comunidade Cidade Viva - Bessa","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1686,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Mossor\u00f3","lat":"-5.190877","lng":"-37.336501","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mossoro-rn\/feira-agroecologica-de-mossoro\/","address":"Pra\u00e7a Antonio Gomes, 514 - Centro","city_slug":"mossoro-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1685,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde V","lat":"-7.102021","lng":"-34.83812","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-v\/","address":"Pra\u00e7a Alcides Carneiro - Mana\u00edra","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1684,"title":"Feira de Org\u00e2nicos de Campo Grande","lat":"-20.46159","lng":"-54.604948","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campo-grande-ms\/feira-de-organicos-de-campo-grande-no-estacionamento-da-prefeitura-de-campo-grande\/","address":"Avenida Afonso Pena, 3297 - Centro - no estacionamento da Prefeitura de Campo Grande","city_slug":"campo-grande-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1683,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Organocoop (Cooperativa de Produtores Org\u00e2nicos da Agricultura Familiar de Campo Grande)","lat":"-20.462641","lng":"-54.610758","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/campo-grande-ms\/feira-da-agricultura-familiar-de-campo-grande\/","address":"Avenida Afonso Pena, na pra\u00e7a do R\u00e1dio Clube - Centro","city_slug":"campo-grande-ms","uf_slug":"ms","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1682,"title":"Feira do \"Mueller pra Mesa\"","lat":"-26.303649","lng":"-48.848081","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joinville-sc\/feira-do-mueller-pra-mesa\/","address":"Rua Senador Felipe Schmidt, esquina rua Pedro Lobo (Piso T\u00e9rreo do Shopping Mueller Joinville) - Centro","city_slug":"joinville-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1681,"title":"Feira Org\u00e2nica Parque Previd\u00eancia","lat":"-23.578895","lng":"-46.726359","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-parque-previdencia\/","address":"Rua Pedro Peccinini, 88 - Jardim Adhemar de Barros","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1680,"title":"Feira do Grupo Agrofloresta","lat":"-15.732697","lng":"-47.903665","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-grupo-agrofloresta\/","address":"Final da Asa Norte, em frente \u00e0 Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural (Emater-DF) \u2013 Plano Piloto","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1678,"title":"Feira do Assentamento Col\u00f4nia","lat":"-15.763066","lng":"-47.868603","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-assentamento-colonia\/","address":"Instituto Central de Ci\u00eancias da Universidade de Bras\u00edlia (UNB) - Minhoc\u00e3o \u2013 Asa Norte","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1677,"title":"Feira do Assentamento Col\u00f4nia I","lat":"-15.798799","lng":"-47.872284","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-assentamento-colonia-i-3\/","address":"Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u2013 Bloco B da Esplanada dos Minist\u00e9rios","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1676,"title":"Feira do Jardim Bot\u00e2nico","lat":"-15.867253","lng":"-47.824949","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-jardim-botanico\/","address":"Em frente \u00e0 Escola de Administra\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria (ESAF) - Jardim Bot\u00e2nico","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1675,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos da MOA Internacional","lat":"-15.798243","lng":"-47.92907","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/moa-internacional\/","address":"Sudoeste, Ponto de Distribui\u00e7\u00e3o CSW 01, lote 4, Edif\u00edcio Portal Master \u2013 Bloco A, loja 1, - Cruzeiro","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1674,"title":"Feira Org\u00e2nica do Ceasa em Bras\u00edlia","lat":"-15.7921","lng":"-47.947482","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/mercado-organico\/","address":"Sia Sul Trecho 10 Lote 05 Pavilh\u00e3o B 13A","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1673,"title":"Feira do Apogeu","lat":"-15.770536","lng":"-47.886487","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-apogeu\/","address":"Asa Norte Superquadra Norte 306 - Asa Norte","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1670,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Laranjeiras","lat":"-22.940758","lng":"-43.191780","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-de-laranjeiras-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Jardim Laranjeiras - R. General Glic\u00e9rio, 224 - Laranjeiras, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1669,"title":"Feira da AGE (303 Norte)","lat":"-15.778107","lng":"-47.884524","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-age-vi\/","address":"SQN 303 - Entrada da quadra pela W1","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1668,"title":"Feira da AGE (315 Norte)","lat":"-15.910706","lng":"-48.077219","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-age-ii\/","address":"Norte 315\/316, ao lado da Igreja Messi\u00e2nica, Gama","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1667,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Jaragu\u00e1","lat":"-9.668213","lng":"-35.725525","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/maceio-al\/feira-de-organicos-2\/","address":"Travessa Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 73 (lateral do Mercado P\u00fablico do Jaragu\u00e1) - Jaragu\u00e1","city_slug":"maceio-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":1666,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Cariacica","lat":"-20.346554","lng":"-40.388261","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cariacica-es\/feira-agroecologica-de-cariacica\/","address":"Rua Carlos Rog\u00e9rio de Jesus, 64-144 (pr\u00f3ximo \u00e0 Apae) - Cruzeiro do Sul","city_slug":"cariacica-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1664,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Sul da Ilha \u2013 Praia da Arma\u00e7\u00e3o","lat":"-27.706175","lng":"-48.508679","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-agroecologica-do-sul-da-ilha-praia-da-armacao\/","address":"Trevo de acesso \u00e0 Arma\u00e7\u00e3o \u2013 Praia da Arma\u00e7\u00e3o - Arma\u00e7\u00e3o","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1663,"title":"Feira Ecol\u00f3gica da Tristeza","lat":"-30.109921","lng":"-51.254078","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-ecologica-da-tristeza\/","address":"Av. Wenceslau Escobar, 2415 - Tristeza","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1660,"title":"Feira Quarta Org\u00e2nica","lat":"-30.037181","lng":"-51.233473","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-alegre-rs\/feira-quarta-organica\/","address":"Av. Loureiro da Silva, 515 - Centro","city_slug":"porto-alegre-rs","uf_slug":"rs","region_slug":"sul"},{"id":1659,"title":"Feira do Agricultor","lat":"-8.747266","lng":"-63.910305","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/porto-velho-ro\/feira-do-agricultor\/","address":"Av. Rog\u00e9rio Weber - Pedrinhas","city_slug":"porto-velho-ro","uf_slug":"ro","region_slug":"norte"},{"id":1658,"title":"Feira de Org\u00e2nicos","lat":"-5.838074","lng":"-35.208739","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/natal-rn\/feira-de-organicos\/","address":"Av. Jo\u00e3o Medeiros - Lagoa Nova","city_slug":"natal-rn","uf_slug":"rn","region_slug":"nordeste"},{"id":1657,"title":"Feira de Org\u00e2nicos Cobal do Humait\u00e1","lat":"-22.955948","lng":"-43.197344","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/cobal-do-humaita\/","address":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria - (Box da ABIO no 81 e 82), 448 - Humait\u00e1","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1656,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Botafogo","lat":"-22.950667","lng":"-43.184450","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-de-botafogo-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Nelson Mandela, Sa\u00edda do Metr\u00f4 - R. S\u00e3o Clemente, 60-64 (esquina com Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria), Botafogo, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1655,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital - Flamengo","lat":"-22.933334","lng":"-43.177532","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-flamengo-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar - R. Marques de Abrantes, 16 (esquina com R. S\u00e3o Salvador), Flamengo, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1654,"title":"Feira Org\u00e2nica da Pont\u00edfica Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","lat":"-22.978152","lng":"-43.233436","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-da-coonatura-ii\/","address":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225 - G\u00e1vea","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1653,"title":"Fazenda Santo Antonio da \u00c1gua Limpa","lat":"-21.474985","lng":"-46.965137","type":"grupo","types_labels":"Grupo de Consumo Respons\u00e1vel","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/mococa-sp\/fazenda-santo-antonio-da-agua-limpa\/","address":"Estrada vicinal mococa, s\/n - Igarai","city_slug":"mococa-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1652,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica de Campo Grande","lat":"-22.88346","lng":"-43.557907","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-de-campo-grande\/","address":"Rua Marechal Dantas Barreto - Campo Grande","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1650,"title":"Feira Org\u00e2nica no Parque Fracalanza","lat":"-23.480196","lng":"-46.545765","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/guarulhos-sp\/feira-organica-no-bosque-maia\/","address":"Parque Fracalanza - Rua Joaquim Miranda, 471 - Vila Augusta","city_slug":"guarulhos-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1649,"title":"Feira Org\u00e2nica da Fazenda S\u00e3o Francisco de Assis Org\u00e2nicos e Biodin\u00e2micos","lat":"-20.549163","lng":"-47.406104","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/franca-sp\/fazenda-sao-francisco-de-assis-organicos-biodinamicos\/","address":"Rua Ouvidor Freire, 531 - Jardim Consola\u00e7\u00e3o","city_slug":"franca-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1648,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Tijuca I","lat":"-22.918267","lng":"-43.217575","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-da-tijuca-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Afonso Pena, 91 (Rua Dr. Santamini esquina com Rua Campos Sales), Tijuca","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1647,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ipanema II","lat":"-22.9852269","lng":"-43.1977782","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-jardim-botanico-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a General Os\u00f3rio, Ipanema, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1646,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Leblon","lat":"-22.9818340","lng":"-43.2209500","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-leblon-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Ministro Romeiro Neto (Rua Humberto de Campos com Rua Cupertino Dur\u00e3o), Leblon, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1645,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Peixoto\/Copacabana","lat":"-22.966950","lng":"-43.189961","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-do-bairro-peixoto-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt, 36 (com Rua D\u00e9cio Vilares), Copacabana, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1644,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ipanema I","lat":"-22.984176","lng":"-43.205027","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-organica-de-ipanema-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Nossa Senhora da Paz, 120 (Rua Joana Ang\u00e9lica, com Rua Visconde de Piraj\u00e1), Ipanema, Rio de Janeiro - RJ","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1643,"title":"Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Gl\u00f3ria","lat":"-22.921205","lng":"-43.174202","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-de-janeiro-rj\/feira-da-gloria-circuito-carioca-de-feiras-organicas\/","address":"Pra\u00e7a Luiz de Cam\u00f5es, 2740-2840, Rua do Russel, Flamengo, Rio de Janeiro - RJ.","city_slug":"rio-de-janeiro-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1642,"title":"Feira Eco Solid\u00e1ria de Itaipava","lat":"-22.402855","lng":"-43.135074","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/petropolis-rj\/feira-eco-solidaria-de-itaipava\/","address":"Sede da APA Petr\u00f3polis - Estrada Uni\u00e3o Ind\u00fastria, ao lado do Corpo de Bombeiros, -","city_slug":"petropolis-rj","uf_slug":"rj","region_slug":"sudeste"},{"id":1641,"title":"Ecofeira de Cotia","lat":"-23.581196","lng":"-46.838961","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/cotia-sp\/ecofeira\/","address":"Avenida Jose Felix de Oliveira, 1461","city_slug":"cotia-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1639,"title":"Feira Org\u00e2nica Pra\u00e7a do Jap\u00e3o","lat":"-25.445796","lng":"-49.28804","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-praca-do-japao\/","address":"Avenida Sete de Setembro, 5132 - \u00c1gua Verde","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1638,"title":"Feira de Produtos Agroecol\u00f3gicos \u2013 Ipardes","lat":"-25.374749","lng":"-49.217003","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-de-produtos-agroecologicos-ipardes-2\/","address":"Rua M\u00e1ximo Jo\u00e3o Kopp, 274 - Centro Administrativo Santa C\u00e2ndida","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1637,"title":"Feira Org\u00e2nica Pra\u00e7a do Expedicion\u00e1rio","lat":"-25.429071","lng":"-49.258517","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-praca-do-expedicionario-2\/","address":"Rua Saldanha da Gama, 219 - Centro","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1636,"title":"Feira do Instituto Federal do Paran\u00e1","lat":"-25.440116","lng":"-49.261752","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-do-instituto-federal-do-parana-2\/","address":"Rua Jo\u00e3o Negr\u00e3o, 1285 - Rebou\u00e7as","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1633,"title":"Feira Org\u00e2nica do Semin\u00e1rio","lat":"-25.453113","lng":"-49.299314","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-do-seminario\/","address":"Rua Jo\u00e3o Argemiro de Loyola, 91-159 - Semin\u00e1rio","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1632,"title":"Feira Org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Curitiba","lat":"-25.417307","lng":"-49.268598","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-da-prefeitura\/","address":"Rua Papa Jo\u00e3o XXIII, ao lado da Prefeitura","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1631,"title":"Feira de Org\u00e2nicos e Transi\u00e7\u00e3o Agroecol\u00f3gica de Sorocaba","lat":"-23.477851","lng":"-47.41412","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sorocaba-sp\/feira-de-organicos-e-transicao-agroecologica-de-sorocaba\/","address":"Parque Natural Chico Mendes Av. Tr\u00eas de Mar\u00e7o, 1.025 - Alto da Boa Vista","city_slug":"sorocaba-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1629,"title":"Feira Org\u00e2nica da Santa Felicidade","lat":"-25.40154","lng":"-49.329924","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-da-santa-felicidade\/","address":"Pra\u00e7a Piazza San Marco - Rua Via Veneto - Santa Felicidade","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1628,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos UFPR\/SEPT","lat":"-25.457109","lng":"-49.235778","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-de-produtos-agroecologicos-2\/","address":"R. Dr. Alcides Vieira Arcoverde, 1225 - Jardim das Am\u00e9ricas","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1627,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos do Jardim Bot\u00e2nico","lat":"-25.443466","lng":"-49.243778","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-de-produtos-organicos-do-jardim-botanico-2\/","address":"Rua Dr. Jorge Mayer - Pra\u00e7a de It\u00e1lia - Jardim Bot\u00e2nico","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1626,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Grande Teresina III","lat":"-5.101791","lng":"-42.792587","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresina-pi\/feira-de-organicos-produtores-da-grande-teresina-iii\/","address":"Av. Odilon de Ara\u00fajo, 1296 - Monte Castelo","city_slug":"teresina-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":1625,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Grande Teresina II","lat":"-5.077479","lng":"-42.82547","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresina-pi\/feira-de-organicos-produtores-da-grande-teresina-ii\/","address":"Rua Jo\u00e3o Cabral, 2319 - Piraj\u00e1","city_slug":"teresina-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":1623,"title":"Feira do F\u00f3rum Desembargador Rodolfo Aureliano","lat":"-8.070713","lng":"-34.891807","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-do-forum-des-rodolfo-aureliano\/","address":"Av. Des.Guerra Barreto, S\/N - Ilha Joana Bezerra","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1622,"title":"Feira do INSS \u2013 Instituto Nacional do Seguro Social","lat":"-8.054606","lng":"-34.880726","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-do-inss-instituto-nacional-do-seguro-social\/","address":"Av. M\u00e1rio Melo, 343 - Santo Amaro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1620,"title":"Feira Org\u00e2nica do Condom\u00ednio Sudene (Superintend\u00eancia do Desenvolvimento do Nordeste)","lat":"-8.048219","lng":"-34.943922","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-organica-do-condominio-sudene-superintendencia-do-desenvolvimento-do-nordeste\/","address":"Pra\u00e7a Ministro Jo\u00e3o Gon\u00e7alves de Souza - Iputinga","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1619,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Juventude do Cordeiro","lat":"-8.046992","lng":"-34.927064","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-da-juventude-do-cordeiro\/","address":"Avenida Caxang\u00e1, 2200 - Madalena","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1618,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Justi\u00e7a Federal","lat":"-8.077697","lng":"-34.934869","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-da-justica-federal\/","address":"Av. Recife, 6250 - Jardim S\u00e3o Paulo","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1617,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Espinheiro","lat":"-8.046121","lng":"-34.89552","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-do-espinheiro\/","address":"Rua da Angustura\/Conselheiro Portela (ao lado da Igreja Matriz do Espinheiro)","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1615,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica do Tribunal de Contas de Pernambuco","lat":"-8.056022","lng":"-34.877952","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-da-aurora-tribunal-de-contas-de-pernambuco\/","address":"Rua da Aurora, 885 - Santo Amaro","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1614,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica da Pra\u00e7a de Casa Forte","lat":"-8.035349","lng":"-34.919799","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-da-praca-de-casa-forte\/","address":"Pra\u00e7a de Casa Forte - Casa Forte","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1613,"title":"Feira Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico do S\u00edtio da Trindade","lat":"-8.028242","lng":"-34.911581","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-do-sitio-da-trindade\/","address":"S\u00edtio da Trindade - Estrada do Arraial, 3129 - Casa Amarela","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1610,"title":"Feira da Agricultura Familiar de Ararapiraca","lat":"-9.750514","lng":"-36.6581","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/arapiraca-al\/feira-da-agricultura-familiar-de-ararapiraca\/","address":"Pra\u00e7a Ceci Cunha, s\/n","city_slug":"arapiraca-al","uf_slug":"al","region_slug":"nordeste"},{"id":1609,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde VI","lat":"-7.119274","lng":"-34.823373","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-vi\/","address":"Busto de Tamandar\u00e9 - Av. Alm. Tamandar\u00e9 x Av. Epit\u00e1cio Pessoa - Cabo Branco","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1608,"title":"Feira Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico de Boa Viagem","lat":"-8.101504","lng":"-34.885948","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/espaco-agroecologico-de-boa-viagem\/","address":"Pra\u00e7a Jules Rimet, por tr\u00e1s do 1\u00ba Jardim de Boa Viagem - Boa Viagem","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1607,"title":"Feira Agroecol\u00f3gica Chico Mendes","lat":"-8.015833","lng":"-34.943563","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/recife-pe\/feira-agroecologica-chico-mendes\/","address":"Pra\u00e7a Farias Neves, em frente ao LAFEPE - Dois Irm\u00e3os","city_slug":"recife-pe","uf_slug":"pe","region_slug":"nordeste"},{"id":1606,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos II","lat":"-12.994692","lng":"-38.458994","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/salvador-ba\/feira-de-produtos-organicos-ii\/","address":"Pra\u00e7a Ana L\u00facia Magalh\u00e3es, 680 - Itaigara","city_slug":"salvador-ba","uf_slug":"ba","region_slug":"nordeste"},{"id":1605,"title":"Feira Org\u00e2nica do Ibama","lat":"-15.78449","lng":"-47.859327","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feirinha-organica-do-ibama\/","address":"IBAMA - SCEN , Trecho 2 - Ed. Sede","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1604,"title":"Feira da APOAM","lat":"-3.106578","lng":"-60.01578","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/manaus-am\/feira-da-apoam\/","address":"Rua Macei\u00f3, 460 - (Estacionamento da SFA\/AM) - Adrian\u00f3polis","city_slug":"manaus-am","uf_slug":"am","region_slug":"norte"},{"id":1603,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos, Agroflorestais e Artesanais","lat":"-9.979983","lng":"-67.808082","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-branco-ac\/feira-de-produtos-organicos-agroflorestais-e-artesanais-i\/","address":"Travessa Natanael Albuquerque, 32 - Centro","city_slug":"rio-branco-ac","uf_slug":"ac","region_slug":"norte"},{"id":1602,"title":"Feira de Org\u00e2nicos da Grande Teresina I","lat":"-5.093103","lng":"-42.800249","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/teresina-pi\/l-feira-de-organicos-produtores-da-grande-teresina-i\/","address":"Rua Hon\u00f3rio de Paiva, 475 - Picarra","city_slug":"teresina-pi","uf_slug":"pi","region_slug":"nordeste"},{"id":1601,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Parque Burle Marx","lat":"-23.634165","lng":"-46.725906","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-organicos-do-parque-burle-max\/","address":"Av. Dona Helena Pereira de Moraes, 200 - Morumbi","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1600,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos do Model\u00f3dromo do Ibirapuera","lat":"-23.581855","lng":"-46.653314","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-de-produtos-organicos-e-agricultura-limpa-do-ibirapuera\/","address":"Rua Curitiba, 292 - Vila Mariana","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1598,"title":"Feira Org\u00e2nica na Rua Tut\u00f3ia","lat":"-23.580476","lng":"-46.650356","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-organica-rua-tutoia\/","address":"Rua Tutoia, 1125 - Vila Mariana","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1597,"title":"Feira do Produtor Org\u00e2nico da Associa\u00e7\u00e3o de Agricultura Org\u00e2nica (AAO)","lat":"-23.530133","lng":"-46.669988","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-do-produtor-organico-da-aao-associacao-de-agricultura-organica\/","address":"Av Francisco Matarazzo, 455 - \u00c1gua Branca","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1594,"title":"Feira Biodin\u00e2mica e Org\u00e2nica","lat":"-23.637408","lng":"-46.693924","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/sao-paulo-sp\/feira-biodinamica-e-organica\/","address":"Rua S\u00e3o Benedito - Alto da Boa Vista","city_slug":"sao-paulo-sp","uf_slug":"sp","region_slug":"sudeste"},{"id":1591,"title":"Feira Org\u00e2nica CCA (UFSC)","lat":"-27.600137","lng":"-48.520556","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/feira-agroecologica-da-universidade-federal-de-santa-catarina-ufsc\/","address":"Pra\u00e7a da Cidadania - Rua Roberto Sampaio Gonzaga - UFSC - Carvoeira","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1590,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o de Certifica\u00e7\u00e3o S\u00f3cio-Participativa da Amaz\u00f4nia (ACS)","lat":"-9.9722","lng":"-67.805784","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/rio-branco-ac\/associacao-de-certificacao-socio-participativa-da-amazonia-acs\/","address":"Av. , 603 - Centro","city_slug":"rio-branco-ac","uf_slug":"ac","region_slug":"norte"},{"id":1588,"title":"Ecofeira \u2013 Feira Agroecol\u00f3gica da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o","lat":"-27.622089","lng":"-48.463731","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/florianopolis-sc\/ecofeira-feira-agroecologica-da-lagoa-da-conceicao\/","address":"Pra\u00e7a Bento Silv\u00e9rio","city_slug":"florianopolis-sc","uf_slug":"sc","region_slug":"sul"},{"id":1584,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos UFPR\/Agr\u00e1rias","lat":"-25.410911","lng":"-49.247934","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-da-ufpr\/","address":"Campus da Universidade Federal do Paran\u00e1 (UFPR) \u2013 Rua dos Funcion\u00e1rios, 1540 - Juvev\u00ea","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1583,"title":"Feira da Pra\u00e7a Ucr\u00e2nia","lat":"-25.429739","lng":"-49.2938","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-da-praca-ucrania\/","address":"Av. C\u00e2ndido Hartmann, 804 - Bigorrilho","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1582,"title":"Feira \u00c1gua Verde - Cabral","lat":"-25.410601","lng":"-49.255872","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-agua-verde-cabral\/","address":"Rua Bom Jesus, na Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo da Cruz, em frente \u00e0 Igreja do Cabral","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1581,"title":"Feira Org\u00e2nica do Passeio P\u00fablico","lat":"-25.425515","lng":"-49.267364","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-organica-do-passeio-publico\/","address":"Rua Presidente Faria, passeio p\u00fablico","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1580,"title":"Feira de Org\u00e2nicos do Campina do Siqueira","lat":"-25.435642","lng":"-49.307532","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-de-organicos-do-campina-do-siqueira\/","address":"Rua S\u00e3o Vicente de Paula, ao lado do terminal de \u00f4nibus","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1579,"title":"Feira Mista (org\u00e2nico e convencional)","lat":"-25.401351","lng":"-49.253941","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/curitiba-pr\/feira-mista-organico-e-convencional\/","address":"Rua da Bandeira, em frente a Instituto Paranaense de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural (Emater), -","city_slug":"curitiba-pr","uf_slug":"pr","region_slug":"sul"},{"id":1575,"title":"Feira Org\u00e2nica do Projeto Cintur\u00e3o Verde VII","lat":"-7.111071","lng":"-34.855889","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/joao-pessoa-pb\/projeto-cinturao-verde-vii\/","address":"Shopping Sebrae - Av. Joaquim Pires Ferreira, 1119 - Bairro dos Estados","city_slug":"joao-pessoa-pb","uf_slug":"pb","region_slug":"nordeste"},{"id":1574,"title":"Feira Org\u00e2nica de Bras\u00edlia","lat":"-15.808048","lng":"-47.898463","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-em-brasilia\/","address":"SQS 305","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1572,"title":"Feira da Agricultura Familiar Org\u00e2nica da Pra\u00e7a do Papa","lat":"-20.316068","lng":"-40.296972","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/vitoria-es\/feira-da-agricultura-familiar-organica-da-praca-do-papa\/","address":"Avenida Nossa Senhora dos Navegantes, 451 - Enseada do Su\u00e1","city_slug":"vitoria-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1571,"title":"Feira Org\u00e2nica em Bras\u00edlia","lat":"-15.801287","lng":"-47.896508","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-2\/","address":"SHIGS 703\/704, Asa Sul","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1570,"title":"Feira Org\u00e2nica no Lago Sul - Bras\u00edlia","lat":"-15.846942","lng":"-47.901016","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-organica-1\/","address":"SHIS QL 6\/8, Lago Sul, atr\u00e1s da Par\u00f3quia Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro (WWF) - Lago Sul","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1569,"title":"Feira do Assentamento Col\u00f4nia II","lat":"-15.76922","lng":"-47.888891","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-assentamento-colonia-i-2\/","address":"SCLN 505, Complemento \u2013 W2 - Gama","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1568,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos de Valpara\u00edso - Serra","lat":"-20.202078","lng":"-40.262171","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/serra-es\/feira-de-produtos-organicos-de-valparaiso-serra\/","address":"Pra\u00e7a do Bairro - Estacionamento do antigo Serra Bela Clube, s\/n - Valpara\u00edso","city_slug":"serra-es","uf_slug":"es","region_slug":"sudeste"},{"id":1567,"title":"Feira do Assentamento Col\u00f4nia I","lat":"-15.801504","lng":"-48.062645","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-do-assentamento-colonia-i\/","address":"Incra \u2013 Setor Banc\u00e1rio Norte, Edif\u00edcio Pal\u00e1cio do Desenvolvimento \u2013 t\u00e9rreo","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1565,"title":"Feira da Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica","lat":"-15.731953","lng":"-47.89767","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-estacao-ecologica\/","address":"Setor Terminal Norte - final da Asa Norte em frente a sede da empresa Emater, -","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1563,"title":"Feira da Cerrado Alimentos Org\u00e2nicos","lat":"-16.679054","lng":"-49.252163","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/feira-da-cerrado-alimentos-organicos\/","address":"Rua 10, esquina com a Rua 93 , 342 - Sul","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1561,"title":"Feira da AGE (Sudoeste-303)","lat":"-15.801442","lng":"-47.927268","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-age-iii\/","address":"Primeira Avenida, 17, Sudoeste, EQSW 303\/304 - Cruzeiro (Estacionamento do Centro Educacional Candanguinho)","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1560,"title":"Feira do Urias Magalh\u00e3es","lat":"-16.663657","lng":"-49.293105","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/goiania-go\/feira-do-urias-magalhaes\/","address":"Rua Sergipe, 145 - Urias Magalh\u00e3es (entrada do Condom\u00ednio Dom Felipe)","city_slug":"goiania-go","uf_slug":"go","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1559,"title":"Feira da AGE (312 Sul)","lat":"-15.826712","lng":"-47.915328","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/brasilia-df\/feira-da-associacao-de-agricultura-ecologica-age-i\/","address":"112 \/ 312 SUL (Estacionamento da Escola Ursinho Feliz)","city_slug":"brasilia-df","uf_slug":"df","region_slug":"centro-oeste"},{"id":1558,"title":"Feira de Produtos Org\u00e2nicos no Buritis","lat":"-19.973440","lng":"-43.967866","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-organica-iii\/","address":"Av. Prof. Mario Werneck - Buritis","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1557,"title":"Feira Org\u00e2nica em Luxemburgo - Belo Horizonte","lat":"-19.945987","lng":"-43.953065","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-organica-ii\/","address":"Rua Guaicu\u00ed, - Luxemburgo","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1556,"title":"Feira Org\u00e2nica Belvedere","lat":"-19.970576","lng":"-43.942246","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-organica-belvedere\/","address":"Avenida Paulo Camilo Pena, 400 - Belvedere","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1555,"title":"Feira da Pra\u00e7a JK","lat":"-19.957577","lng":"-43.930531","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-da-praca-jk\/","address":"Pra\u00e7a JK, - Comiteco","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1554,"title":"Feira da Pra\u00e7a do ABC","lat":"-19.934341","lng":"-43.929802","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-da-praca-do-abc\/","address":"Rua Cl\u00e1udio Manoel, - Funcion\u00e1rios","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1553,"title":"Feira da Pampulha","lat":"-19.854117","lng":"-43.968233","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-da-pampulha\/","address":"Pra\u00e7a Alberto Dalva Sim\u00e3o, - Orla da Lagoa da Pampulha","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1552,"title":"Feira Terra Viva","lat":"-19.912444","lng":"-43.921382","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/belo-horizonte-mg\/feira-terra-viva\/","address":"Rua Pouso Alegre, 1911 - Santa Tereza (pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Camilo)","city_slug":"belo-horizonte-mg","uf_slug":"mg","region_slug":"sudeste"},{"id":1551,"title":"Feira da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Org\u00e2nicos do Agreste (Aspoagre)","lat":"-10.942561","lng":"-37.051264","type":"feira","types_labels":"Feira Org\u00e2nica ou Agroecol\u00f3gica","link":"https:\/\/feirasorganicas.org.br\/feira\/aracaju-se\/feira-da-associacao-de-produtores-organicos-do-agreste-aspoagre\/","address":"Av. Beira Mar, 2,4 - Praia 13 de Julho - Sede da Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros Agr\u00f4nomos de Sergipe (Aease)","city_slug":"aracaju-se","uf_slug":"se","region_slug":"nordeste"}
]